ANSWER-A-QUESTION-TOALICIA-AT-THE-BAR-TABLE	AE N S ER EY K W EH S CH AH N T OW L IH SH IY AH AE T DH AH B AA R T EY B AH L
ANSWER-A-QUESTION-TOALICIA-AT-THE-KITCHEN-TABLE	AE N S ER EY K W EH S CH AH N T OW L IH SH IY AH AE T DH AH K IH CH AH N T EY B AH L
ANSWER-A-QUESTION-TOALICIA-AT-THE-SHELF	AE N S ER EY K W EH S CH AH N T OW L IH SH IY AH AE T DH AH SH EH L F
ANSWER-A-QUESTION-TOANABELLE-AT-THE-BAR-TABLE	AE N S ER EY K W EH S CH AH N T OW N AH B AH L AE T DH AH B AA R T EY B AH L
ANSWER-A-QUESTION-TOANABELLE-AT-THE-KITCHEN-TABLE	AE N S ER EY K W EH S CH AH N T OW N AH B AH L AE T DH AH K IH CH AH N T EY B AH L
ANSWER-A-QUESTION-TOANABELLE-AT-THE-SHELF	AE N S ER EY K W EH S CH AH N T OW N AH B AH L AE T DH AH SH EH L F
ANSWER-A-QUESTION-TOARTHUR-AT-THE-BAR-TABLE	AE N S ER EY K W EH S CH AH N T OW R TH AH R AE T DH AH B AA R T EY B AH L
ANSWER-A-QUESTION-TOARTHUR-AT-THE-KITCHEN-TABLE	AE N S ER EY K W EH S CH AH N T OW R TH AH R AE T DH AH K IH CH AH N T EY B AH L
ANSWER-A-QUESTION-TOARTHUR-AT-THE-SHELF	AE N S ER EY K W EH S CH AH N T OW R TH AH R AE T DH AH SH EH L F
ANSWER-A-QUESTION-TOBARBARA-AT-THE-BAR-TABLE	AE N S ER EY K W EH S CH AH N T AH B AA R B AH R AH AE T DH AH B AA R T EY B AH L
ANSWER-A-QUESTION-TOBARBARA-AT-THE-KITCHEN-TABLE	AE N S ER EY K W EH S CH AH N T AH B AA R B AH R AH AE T DH AH K IH CH AH N T EY B AH L
ANSWER-A-QUESTION-TOBARBARA-AT-THE-SHELF	AE N S ER EY K W EH S CH AH N T AH B AA R B AH R AH AE T DH AH SH EH L F
ANSWER-A-QUESTION-TOCLAIRE-AT-THE-BAR-TABLE	AE N S ER EY K W EH S CH AH N T AA K L AH AH R AE T DH AH B AA R T EY B AH L
ANSWER-A-QUESTION-TOCLAIRE-AT-THE-KITCHEN-TABLE	AE N S ER EY K W EH S CH AH N T AA K L AH AH R AE T DH AH K IH CH AH N T EY B AH L
ANSWER-A-QUESTION-TOCLAIRE-AT-THE-SHELF	AE N S ER EY K W EH S CH AH N T AA K L AH AH R AE T DH AH SH EH L F
ANSWER-A-QUESTION-TOEDWARD-AT-THE-BAR-TABLE	AE N S ER EY K W EH S CH AH N T OW D W ER D AE T DH AH B AA R T EY B AH L
ANSWER-A-QUESTION-TOEDWARD-AT-THE-KITCHEN-TABLE	AE N S ER EY K W EH S CH AH N T OW D W ER D AE T DH AH K IH CH AH N T EY B AH L
ANSWER-A-QUESTION-TOEDWARD-AT-THE-SHELF	AE N S ER EY K W EH S CH AH N T OW D W ER D AE T DH AH SH EH L F
ANSWER-A-QUESTION-TOFREDDY-AT-THE-BAR-TABLE	AE N S ER EY K W EH S CH AH N T AA F R EH D IY AE T DH AH B AA R T EY B AH L
ANSWER-A-QUESTION-TOFREDDY-AT-THE-KITCHEN-TABLE	AE N S ER EY K W EH S CH AH N T AA F R EH D IY AE T DH AH K IH CH AH N T EY B AH L
ANSWER-A-QUESTION-TOFREDDY-AT-THE-SHELF	AE N S ER EY K W EH S CH AH N T AA F R EH D IY AE T DH AH SH EH L F
ANSWER-A-QUESTION-TOFREYA-AT-THE-BAR-TABLE	AE N S ER EY K W EH S CH AH N T AA F R EY AH AE T DH AH B AA R T EY B AH L
ANSWER-A-QUESTION-TOFREYA-AT-THE-KITCHEN-TABLE	AE N S ER EY K W EH S CH AH N T AA F R EY AH AE T DH AH K IH CH AH N T EY B AH L
ANSWER-A-QUESTION-TOFREYA-AT-THE-SHELF	AE N S ER EY K W EH S CH AH N T AA F R EY AH AE T DH AH SH EH L F
ANSWER-A-QUESTION-TOHAYDEN-AT-THE-BAR-TABLE	AE N S ER EY K W EH S CH AH N T AH HH EY D AH N AE T DH AH B AA R T EY B AH L
ANSWER-A-QUESTION-TOHAYDEN-AT-THE-KITCHEN-TABLE	AE N S ER EY K W EH S CH AH N T AH HH EY D AH N AE T DH AH K IH CH AH N T EY B AH L
ANSWER-A-QUESTION-TOHAYDEN-AT-THE-SHELF	AE N S ER EY K W EH S CH AH N T AH HH EY D AH N AE T DH AH SH EH L F
ANSWER-A-QUESTION-TOJOHN-AT-THE-BAR-TABLE	AE N S ER EY K W EH S CH AH N T AA JH AH N AE T DH AH B AA R T EY B AH L
ANSWER-A-QUESTION-TOJOHN-AT-THE-KITCHEN-TABLE	AE N S ER EY K W EH S CH AH N T AA JH AH N AE T DH AH K IH CH AH N T EY B AH L
ANSWER-A-QUESTION-TOJOHN-AT-THE-SHELF	AE N S ER EY K W EH S CH AH N T AA JH AH N AE T DH AH SH EH L F
ANSWER-A-QUESTION-TOLILY-AT-THE-BAR-TABLE	AE N S ER EY K W EH S CH AH N T OW L IY L IY AE T DH AH B AA R T EY B AH L
ANSWER-A-QUESTION-TOLILY-AT-THE-KITCHEN-TABLE	AE N S ER EY K W EH S CH AH N T OW L IY L IY AE T DH AH K IH CH AH N T EY B AH L
ANSWER-A-QUESTION-TOLILY-AT-THE-SHELF	AE N S ER EY K W EH S CH AH N T OW L IY L IY AE T DH AH SH EH L F
ANSWER-A-QUESTION-TOLUCY-AT-THE-BAR-TABLE	AE N S ER EY K W EH S CH AH N T AH L UW S IY AE T DH AH B AA R T EY B AH L
ANSWER-A-QUESTION-TOLUCY-AT-THE-KITCHEN-TABLE	AE N S ER EY K W EH S CH AH N T AH L UW S IY AE T DH AH K IH CH AH N T EY B AH L
ANSWER-A-QUESTION-TOLUCY-AT-THE-SHELF	AE N S ER EY K W EH S CH AH N T AH L UW S IY AE T DH AH SH EH L F
ANSWER-A-QUESTION-TOMARY-AT-THE-BAR-TABLE	AE N S ER EY K W EH S CH AH N T OW M EH R IY AE T DH AH B AA R T EY B AH L
ANSWER-A-QUESTION-TOMARY-AT-THE-KITCHEN-TABLE	AE N S ER EY K W EH S CH AH N T OW M EH R IY AE T DH AH K IH CH AH N T EY B AH L
ANSWER-A-QUESTION-TOMARY-AT-THE-SHELF	AE N S ER EY K W EH S CH AH N T OW M EH R IY AE T DH AH SH EH L F
ANSWER-A-QUESTION-TOOSCAR-AT-THE-BAR-TABLE	AE N S ER EY K W EH S CH AH N T UW Z K AA R AE T DH AH B AA R T EY B AH L
ANSWER-A-QUESTION-TOOSCAR-AT-THE-KITCHEN-TABLE	AE N S ER EY K W EH S CH AH N T UW Z K AA R AE T DH AH K IH CH AH N T EY B AH L
ANSWER-A-QUESTION-TOOSCAR-AT-THE-SHELF	AE N S ER EY K W EH S CH AH N T UW Z K AA R AE T DH AH SH EH L F
ANSWER-A-QUESTION-TOPHILIP-AT-THE-BAR-TABLE	AE N S ER EY K W EH S CH AH N T AA F AH L AH P AE T DH AH B AA R T EY B AH L
ANSWER-A-QUESTION-TOPHILIP-AT-THE-KITCHEN-TABLE	AE N S ER EY K W EH S CH AH N T AA F AH L AH P AE T DH AH K IH CH AH N T EY B AH L
ANSWER-A-QUESTION-TOPHILIP-AT-THE-SHELF	AE N S ER EY K W EH S CH AH N T AA F AH L AH P AE T DH AH SH EH L F
ANSWER-A-QUESTION-TOPRINCE-AT-THE-BAR-TABLE	AE N S ER EY K W EH S CH AH N T AA P R AH N S AE T DH AH B AA R T EY B AH L
ANSWER-A-QUESTION-TOPRINCE-AT-THE-KITCHEN-TABLE	AE N S ER EY K W EH S CH AH N T AA P R AH N S AE T DH AH K IH CH AH N T EY B AH L
ANSWER-A-QUESTION-TOPRINCE-AT-THE-SHELF	AE N S ER EY K W EH S CH AH N T AA P R AH N S AE T DH AH SH EH L F
ANSWER-A-QUESTION-TOROBERT-AT-THE-BAR-TABLE	AE N S ER EY K W EH S CH AH N T AO R AH B AH R T AE T DH AH B AA R T EY B AH L
ANSWER-A-QUESTION-TOROBERT-AT-THE-KITCHEN-TABLE	AE N S ER EY K W EH S CH AH N T AO R AH B AH R T AE T DH AH K IH CH AH N T EY B AH L
ANSWER-A-QUESTION-TOROBERT-AT-THE-SHELF	AE N S ER EY K W EH S CH AH N T AO R AH B AH R T AE T DH AH SH EH L F
ANSWER-A-QUESTION-TOSAMANTHA-AT-THE-BAR-TABLE	AE N S ER EY K W EH S CH AH N T AA S AH M AE N TH AH AE T DH AH B AA R T EY B AH L
ANSWER-A-QUESTION-TOSAMANTHA-AT-THE-KITCHEN-TABLE	AE N S ER EY K W EH S CH AH N T AA S AH M AE N TH AH AE T DH AH K IH CH AH N T EY B AH L
ANSWER-A-QUESTION-TOSAMANTHA-AT-THE-SHELF	AE N S ER EY K W EH S CH AH N T AA S AH M AE N TH AH AE T DH AH SH EH L F
ANSWER-A-QUESTION-TOSTANLEY-AT-THE-BAR-TABLE	AE N S ER EY K W EH S CH AH N T AA S T AE N L IY AE T DH AH B AA R T EY B AH L
ANSWER-A-QUESTION-TOSTANLEY-AT-THE-KITCHEN-TABLE	AE N S ER EY K W EH S CH AH N T AA S T AE N L IY AE T DH AH K IH CH AH N T EY B AH L
ANSWER-A-QUESTION-TOSTANLEY-AT-THE-SHELF	AE N S ER EY K W EH S CH AH N T AA S T AE N L IY AE T DH AH SH EH L F
BEDROOM	B EH D R UW M
BRING-ME-THE-APPLE-JUICE	B R IH NG M IY DH AH AE P AH L JH UW S
BRING-ME-THE-APPLE-JUICE-FROM-THE-BAR-TABLE	B R IH NG M IY DH AH AE P AH L JH UW S F R AH M DH AH B AA R T EY B AH L
BRING-ME-THE-CANNED-FISH	B R IH NG M IY DH AH K AE N D F IH SH
BRING-ME-THE-CEREAL	B R IH NG M IY DH AH S IH R IY AH L
BRING-ME-THE-CEREAL-BOWL	B R IH NG M IY DH AH S IH R IY AH L B OW L
BRING-ME-THE-CEREAL-BOWL-FROM-THE-SHELF	B R IH NG M IY DH AH S IH R IY AH L B OW L F R AH M DH AH SH EH L F
BRING-ME-THE-CEREAL-FROM-THE-KITCHEN-TABLE	B R IH NG M IY DH AH S IH R IY AH L F R AH M DH AH K IH CH AH N T EY B AH L
BRING-ME-THE-CUP	B R IH NG M IY DH AH K AH P
BRING-ME-THE-CUP-FROM-THE-SHELF	B R IH NG M IY DH AH K AH P F R AH M DH AH SH EH L F
BRING-ME-THE-DISK	B R IH NG M IY DH AH D IH S K
BRING-ME-THE-FORK	B R IH NG M IY DH AH F AO R K
BRING-ME-THE-FORK-FROM-THE-SHELF	B R IH NG M IY DH AH F AO R K F R AH M DH AH SH EH L F
BRING-ME-THE-GREEN-TEA	B R IH NG M IY DH AH G R IY N T IY
BRING-ME-THE-GREEN-TEA-FROM-THE-BAR-TABLE	B R IH NG M IY DH AH G R IY N T IY F R AH M DH AH B AA R T EY B AH L
BRING-ME-THE-INSTANT-NOODLES	B R IH NG M IY DH AH IH N S T AH N T N UW D AH L Z
BRING-ME-THE-INSTANT-NOODLES-FROM-THE-KITCHEN-TABLE	B R IH NG M IY DH AH IH N S T AH N T N UW D AH L Z F R AH M DH AH K IH CH AH N T EY B AH L
BRING-ME-THE-JELLY	B R IH NG M IY DH AH JH EH L IY
BRING-ME-THE-JELLY-FROM-THE-COFFEE-TABLE	B R IH NG M IY DH AH JH EH L IY F R AH M DH AH K AA F IY T EY B AH L
BRING-ME-THE-KNIFE	B R IH NG M IY DH AH N AY F
BRING-ME-THE-MILK-TEA	B R IH NG M IY DH AH M IH L K T IY
BRING-ME-THE-MILK-TEA-FROM-THE-BAR-TABLE	B R IH NG M IY DH AH M IH L K T IY F R AH M DH AH B AA R T EY B AH L
BRING-ME-THE-MIXED-NUTS	B R IH NG M IY DH AH M IH K S T N AH T S
BRING-ME-THE-MIXED-NUTS-FROM-THE-KITCHEN-TABLE	B R IH NG M IY DH AH M IH K S T N AH T S F R AH M DH AH K IH CH AH N T EY B AH L
BRING-ME-THE-ORANGE-JUICE	B R IH NG M IY DH AH AO R AH N JH JH UW S
BRING-ME-THE-ORANGE-JUICE-FROM-THE-BAR-TABLE	B R IH NG M IY DH AH AO R AH N JH JH UW S F R AH M DH AH B AA R T EY B AH L
BRING-ME-THE-POTATO-CHIP	B R IH NG M IY DH AH P AH T EY T OW CH IH P
BRING-ME-THE-POTATO-CHIP-FROM-THE-COFFEE-TABLE	B R IH NG M IY DH AH P AH T EY T OW CH IH P F R AH M DH AH K AA F IY T EY B AH L
BRING-ME-THE-PRIGNLES	B R IH NG M IY DH AH P R IH G N AH L Z
BRING-ME-THE-PRIGNLES-FROM-THE-COFFEE-TABLE	B R IH NG M IY DH AH P R IH G N AH L Z F R AH M DH AH K AA F IY T EY B AH L
BRING-ME-THE-ROOT-BEER	B R IH NG M IY DH AH R UW T B IH R
BRING-ME-THE-SHOPPING-BAG	B R IH NG M IY DH AH SH AA P IH NG B AE G
BRING-ME-THE-SHOPPING-BAG-FROM-THE-SHELF	B R IH NG M IY DH AH SH AA P IH NG B AE G F R AH M DH AH SH EH L F
BRING-ME-THE-SPOON	B R IH NG M IY DH AH S P UW N
BRING-ME-THE-SPOON-FROM-THE-SHELF	B R IH NG M IY DH AH S P UW N F R AH M DH AH SH EH L F
BRING-ME-THE-TRAY	B R IH NG M IY DH AH T R EY
BRING-ME-THE-TRAY-FROM-THE-SHELF	B R IH NG M IY DH AH T R EY F R AH M DH AH SH EH L F
BRING-THE-APPLE-JUICE-TO-ALICIA-AT-THE-BAR-TABLE	B R IH NG DH AH AE P AH L JH UW S T UW AH L IH SH AH AE T DH AH B AA R T EY B AH L
BRING-THE-APPLE-JUICE-TO-ANABELLE-AT-THE-BAR-TABLE	B R IH NG DH AH AE P AH L JH UW S T UW AE N AH B AH L AE T DH AH B AA R T EY B AH L
BRING-THE-APPLE-JUICE-TO-ARTHUR-AT-THE-BAR-TABLE	B R IH NG DH AH AE P AH L JH UW S T UW AA R TH ER AE T DH AH B AA R T EY B AH L
BRING-THE-APPLE-JUICE-TO-BARBARA-AT-THE-BAR-TABLE	B R IH NG DH AH AE P AH L JH UW S T UW B AA R B ER AH AE T DH AH B AA R T EY B AH L
BRING-THE-APPLE-JUICE-TO-CLAIRE-AT-THE-BAR-TABLE	B R IH NG DH AH AE P AH L JH UW S T UW K L EH R AE T DH AH B AA R T EY B AH L
BRING-THE-APPLE-JUICE-TO-EDWARD-AT-THE-BAR-TABLE	B R IH NG DH AH AE P AH L JH UW S T UW EH D W ER D AE T DH AH B AA R T EY B AH L
BRING-THE-APPLE-JUICE-TO-FREDDY-AT-THE-BAR-TABLE	B R IH NG DH AH AE P AH L JH UW S T UW F R EH D IY AE T DH AH B AA R T EY B AH L
BRING-THE-APPLE-JUICE-TO-FREYA-AT-THE-BAR-TABLE	B R IH NG DH AH AE P AH L JH UW S T UW F R EY AH AE T DH AH B AA R T EY B AH L
BRING-THE-APPLE-JUICE-TO-HAYDEN-AT-THE-BAR-TABLE	B R IH NG DH AH AE P AH L JH UW S T UW HH EY D AH N AE T DH AH B AA R T EY B AH L
BRING-THE-APPLE-JUICE-TO-JOHN-AT-THE-BAR-TABLE	B R IH NG DH AH AE P AH L JH UW S T UW JH AA N AE T DH AH B AA R T EY B AH L
BRING-THE-APPLE-JUICE-TO-LILY-AT-THE-BAR-TABLE	B R IH NG DH AH AE P AH L JH UW S T UW L IH L IY AE T DH AH B AA R T EY B AH L
BRING-THE-APPLE-JUICE-TO-LUCY-AT-THE-BAR-TABLE	B R IH NG DH AH AE P AH L JH UW S T UW L UW S IY AE T DH AH B AA R T EY B AH L
BRING-THE-APPLE-JUICE-TO-MARY-AT-THE-BAR-TABLE	B R IH NG DH AH AE P AH L JH UW S T UW M EH R IY AE T DH AH B AA R T EY B AH L
BRING-THE-APPLE-JUICE-TO-ME	B R IH NG DH AH AE P AH L JH UW S T UW M IY
BRING-THE-APPLE-JUICE-TO-OSCAR-AT-THE-BAR-TABLE	B R IH NG DH AH AE P AH L JH UW S T UW AO S K ER AE T DH AH B AA R T EY B AH L
BRING-THE-APPLE-JUICE-TO-PHILIP-AT-THE-BAR-TABLE	B R IH NG DH AH AE P AH L JH UW S T UW F IH L AH P AE T DH AH B AA R T EY B AH L
BRING-THE-APPLE-JUICE-TO-PRINCE-AT-THE-BAR-TABLE	B R IH NG DH AH AE P AH L JH UW S T UW P R IH N S AE T DH AH B AA R T EY B AH L
BRING-THE-APPLE-JUICE-TO-ROBERT-AT-THE-BAR-TABLE	B R IH NG DH AH AE P AH L JH UW S T UW R AA B ER T AE T DH AH B AA R T EY B AH L
BRING-THE-APPLE-JUICE-TO-SAMANTHA-AT-THE-BAR-TABLE	B R IH NG DH AH AE P AH L JH UW S T UW S AH M AE N TH AH AE T DH AH B AA R T EY B AH L
BRING-THE-APPLE-JUICE-TO-STANLEY-AT-THE-BAR-TABLE	B R IH NG DH AH AE P AH L JH UW S T UW S T AE N L IY AE T DH AH B AA R T EY B AH L
BRING-THE-CANNED-FISH-TO-ME	B R IH NG DH AH K AE N D F IH SH T UW M IY
BRING-THE-CEREAL-BOWL-TO-ALICIA-ON-THE-SHELF	B R IH NG DH AH S IH R IY AH L B OW L T UW AH L IH SH AH AA N DH AH SH EH L F
BRING-THE-CEREAL-BOWL-TO-ANABELLE-ON-THE-SHELF	B R IH NG DH AH S IH R IY AH L B OW L T UW AE N AH B AH L AA N DH AH SH EH L F
BRING-THE-CEREAL-BOWL-TO-ARTHUR-ON-THE-SHELF	B R IH NG DH AH S IH R IY AH L B OW L T UW AA R TH ER AA N DH AH SH EH L F
BRING-THE-CEREAL-BOWL-TO-BARBARA-ON-THE-SHELF	B R IH NG DH AH S IH R IY AH L B OW L T UW B AA R B ER AH AA N DH AH SH EH L F
BRING-THE-CEREAL-BOWL-TO-CLAIRE-ON-THE-SHELF	B R IH NG DH AH S IH R IY AH L B OW L T UW K L EH R AA N DH AH SH EH L F
BRING-THE-CEREAL-BOWL-TO-EDWARD-ON-THE-SHELF	B R IH NG DH AH S IH R IY AH L B OW L T UW EH D W ER D AA N DH AH SH EH L F
BRING-THE-CEREAL-BOWL-TO-FREDDY-ON-THE-SHELF	B R IH NG DH AH S IH R IY AH L B OW L T UW F R EH D IY AA N DH AH SH EH L F
BRING-THE-CEREAL-BOWL-TO-FREYA-ON-THE-SHELF	B R IH NG DH AH S IH R IY AH L B OW L T UW F R EY AH AA N DH AH SH EH L F
BRING-THE-CEREAL-BOWL-TO-HAYDEN-ON-THE-SHELF	B R IH NG DH AH S IH R IY AH L B OW L T UW HH EY D AH N AA N DH AH SH EH L F
BRING-THE-CEREAL-BOWL-TO-JOHN-ON-THE-SHELF	B R IH NG DH AH S IH R IY AH L B OW L T UW JH AA N AA N DH AH SH EH L F
BRING-THE-CEREAL-BOWL-TO-LILY-ON-THE-SHELF	B R IH NG DH AH S IH R IY AH L B OW L T UW L IH L IY AA N DH AH SH EH L F
BRING-THE-CEREAL-BOWL-TO-LUCY-ON-THE-SHELF	B R IH NG DH AH S IH R IY AH L B OW L T UW L UW S IY AA N DH AH SH EH L F
BRING-THE-CEREAL-BOWL-TO-MARY-ON-THE-SHELF	B R IH NG DH AH S IH R IY AH L B OW L T UW M EH R IY AA N DH AH SH EH L F
BRING-THE-CEREAL-BOWL-TO-ME	B R IH NG DH AH S IH R IY AH L B OW L T UW M IY
BRING-THE-CEREAL-BOWL-TO-OSCAR-ON-THE-SHELF	B R IH NG DH AH S IH R IY AH L B OW L T UW AO S K ER AA N DH AH SH EH L F
BRING-THE-CEREAL-BOWL-TO-PHILIP-ON-THE-SHELF	B R IH NG DH AH S IH R IY AH L B OW L T UW F IH L AH P AA N DH AH SH EH L F
BRING-THE-CEREAL-BOWL-TO-PRINCE-ON-THE-SHELF	B R IH NG DH AH S IH R IY AH L B OW L T UW P R IH N S AA N DH AH SH EH L F
BRING-THE-CEREAL-BOWL-TO-ROBERT-ON-THE-SHELF	B R IH NG DH AH S IH R IY AH L B OW L T UW R AA B ER T AA N DH AH SH EH L F
BRING-THE-CEREAL-BOWL-TO-SAMANTHA-ON-THE-SHELF	B R IH NG DH AH S IH R IY AH L B OW L T UW S AH M AE N TH AH AA N DH AH SH EH L F
BRING-THE-CEREAL-BOWL-TO-STANLEY-ON-THE-SHELF	B R IH NG DH AH S IH R IY AH L B OW L T UW S T AE N L IY AA N DH AH SH EH L F
BRING-THE-CEREAL-TO-ALICIA-AT-THE-KITCHEN-TABLE	B R IH NG DH AH S IH R IY AH L T UW AH L IH SH AH AE T DH AH K IH CH AH N T EY B AH L
BRING-THE-CEREAL-TO-ANABELLE-AT-THE-KITCHEN-TABLE	B R IH NG DH AH S IH R IY AH L T UW AE N AH B AH L AE T DH AH K IH CH AH N T EY B AH L
BRING-THE-CEREAL-TO-ARTHUR-AT-THE-KITCHEN-TABLE	B R IH NG DH AH S IH R IY AH L T UW AA R TH ER AE T DH AH K IH CH AH N T EY B AH L
BRING-THE-CEREAL-TO-BARBARA-AT-THE-KITCHEN-TABLE	B R IH NG DH AH S IH R IY AH L T UW B AA R B ER AH AE T DH AH K IH CH AH N T EY B AH L
BRING-THE-CEREAL-TO-CLAIRE-AT-THE-KITCHEN-TABLE	B R IH NG DH AH S IH R IY AH L T UW K L EH R AE T DH AH K IH CH AH N T EY B AH L
BRING-THE-CEREAL-TO-EDWARD-AT-THE-KITCHEN-TABLE	B R IH NG DH AH S IH R IY AH L T UW EH D W ER D AE T DH AH K IH CH AH N T EY B AH L
BRING-THE-CEREAL-TO-FREDDY-AT-THE-KITCHEN-TABLE	B R IH NG DH AH S IH R IY AH L T UW F R EH D IY AE T DH AH K IH CH AH N T EY B AH L
BRING-THE-CEREAL-TO-FREYA-AT-THE-KITCHEN-TABLE	B R IH NG DH AH S IH R IY AH L T UW F R EY AH AE T DH AH K IH CH AH N T EY B AH L
BRING-THE-CEREAL-TO-HAYDEN-AT-THE-KITCHEN-TABLE	B R IH NG DH AH S IH R IY AH L T UW HH EY D AH N AE T DH AH K IH CH AH N T EY B AH L
BRING-THE-CEREAL-TO-JOHN-AT-THE-KITCHEN-TABLE	B R IH NG DH AH S IH R IY AH L T UW JH AA N AE T DH AH K IH CH AH N T EY B AH L
BRING-THE-CEREAL-TO-LILY-AT-THE-KITCHEN-TABLE	B R IH NG DH AH S IH R IY AH L T UW L IH L IY AE T DH AH K IH CH AH N T EY B AH L
BRING-THE-CEREAL-TO-LUCY-AT-THE-KITCHEN-TABLE	B R IH NG DH AH S IH R IY AH L T UW L UW S IY AE T DH AH K IH CH AH N T EY B AH L
BRING-THE-CEREAL-TO-MARY-AT-THE-KITCHEN-TABLE	B R IH NG DH AH S IH R IY AH L T UW M EH R IY AE T DH AH K IH CH AH N T EY B AH L
BRING-THE-CEREAL-TO-ME	B R IH NG DH AH S IH R IY AH L T UW M IY
BRING-THE-CEREAL-TO-OSCAR-AT-THE-KITCHEN-TABLE	B R IH NG DH AH S IH R IY AH L T UW AO S K ER AE T DH AH K IH CH AH N T EY B AH L
BRING-THE-CEREAL-TO-PHILIP-AT-THE-KITCHEN-TABLE	B R IH NG DH AH S IH R IY AH L T UW F IH L AH P AE T DH AH K IH CH AH N T EY B AH L
BRING-THE-CEREAL-TO-PRINCE-AT-THE-KITCHEN-TABLE	B R IH NG DH AH S IH R IY AH L T UW P R IH N S AE T DH AH K IH CH AH N T EY B AH L
BRING-THE-CEREAL-TO-ROBERT-AT-THE-KITCHEN-TABLE	B R IH NG DH AH S IH R IY AH L T UW R AA B ER T AE T DH AH K IH CH AH N T EY B AH L
BRING-THE-CEREAL-TO-SAMANTHA-AT-THE-KITCHEN-TABLE	B R IH NG DH AH S IH R IY AH L T UW S AH M AE N TH AH AE T DH AH K IH CH AH N T EY B AH L
BRING-THE-CEREAL-TO-STANLEY-AT-THE-KITCHEN-TABLE	B R IH NG DH AH S IH R IY AH L T UW S T AE N L IY AE T DH AH K IH CH AH N T EY B AH L
BRING-THE-CUP-TO-ALICIA-ON-THE-SHELF	B R IH NG DH AH K AH P T UW AH L IH SH AH AA N DH AH SH EH L F
BRING-THE-CUP-TO-ANABELLE-ON-THE-SHELF	B R IH NG DH AH K AH P T UW AE N AH B AH L AA N DH AH SH EH L F
BRING-THE-CUP-TO-ARTHUR-ON-THE-SHELF	B R IH NG DH AH K AH P T UW AA R TH ER AA N DH AH SH EH L F
BRING-THE-CUP-TO-BARBARA-ON-THE-SHELF	B R IH NG DH AH K AH P T UW B AA R B ER AH AA N DH AH SH EH L F
BRING-THE-CUP-TO-CLAIRE-ON-THE-SHELF	B R IH NG DH AH K AH P T UW K L EH R AA N DH AH SH EH L F
BRING-THE-CUP-TO-EDWARD-ON-THE-SHELF	B R IH NG DH AH K AH P T UW EH D W ER D AA N DH AH SH EH L F
BRING-THE-CUP-TO-FREDDY-ON-THE-SHELF	B R IH NG DH AH K AH P T UW F R EH D IY AA N DH AH SH EH L F
BRING-THE-CUP-TO-FREYA-ON-THE-SHELF	B R IH NG DH AH K AH P T UW F R EY AH AA N DH AH SH EH L F
BRING-THE-CUP-TO-HAYDEN-ON-THE-SHELF	B R IH NG DH AH K AH P T UW HH EY D AH N AA N DH AH SH EH L F
BRING-THE-CUP-TO-JOHN-ON-THE-SHELF	B R IH NG DH AH K AH P T UW JH AA N AA N DH AH SH EH L F
BRING-THE-CUP-TO-LILY-ON-THE-SHELF	B R IH NG DH AH K AH P T UW L IH L IY AA N DH AH SH EH L F
BRING-THE-CUP-TO-LUCY-ON-THE-SHELF	B R IH NG DH AH K AH P T UW L UW S IY AA N DH AH SH EH L F
BRING-THE-CUP-TO-MARY-ON-THE-SHELF	B R IH NG DH AH K AH P T UW M EH R IY AA N DH AH SH EH L F
BRING-THE-CUP-TO-ME	B R IH NG DH AH K AH P T UW M IY
BRING-THE-CUP-TO-OSCAR-ON-THE-SHELF	B R IH NG DH AH K AH P T UW AO S K ER AA N DH AH SH EH L F
BRING-THE-CUP-TO-PHILIP-ON-THE-SHELF	B R IH NG DH AH K AH P T UW F IH L AH P AA N DH AH SH EH L F
BRING-THE-CUP-TO-PRINCE-ON-THE-SHELF	B R IH NG DH AH K AH P T UW P R IH N S AA N DH AH SH EH L F
BRING-THE-CUP-TO-ROBERT-ON-THE-SHELF	B R IH NG DH AH K AH P T UW R AA B ER T AA N DH AH SH EH L F
BRING-THE-CUP-TO-SAMANTHA-ON-THE-SHELF	B R IH NG DH AH K AH P T UW S AH M AE N TH AH AA N DH AH SH EH L F
BRING-THE-CUP-TO-STANLEY-ON-THE-SHELF	B R IH NG DH AH K AH P T UW S T AE N L IY AA N DH AH SH EH L F
BRING-THE-DISK-TO-ME	B R IH NG DH AH D IH S K T UW M IY
BRING-THE-FORK-TO-ALICIA-ON-THE-SHELF	B R IH NG DH AH F AO R K T UW AH L IH SH AH AA N DH AH SH EH L F
BRING-THE-FORK-TO-ANABELLE-ON-THE-SHELF	B R IH NG DH AH F AO R K T UW AE N AH B AH L AA N DH AH SH EH L F
BRING-THE-FORK-TO-ARTHUR-ON-THE-SHELF	B R IH NG DH AH F AO R K T UW AA R TH ER AA N DH AH SH EH L F
BRING-THE-FORK-TO-BARBARA-ON-THE-SHELF	B R IH NG DH AH F AO R K T UW B AA R B ER AH AA N DH AH SH EH L F
BRING-THE-FORK-TO-CLAIRE-ON-THE-SHELF	B R IH NG DH AH F AO R K T UW K L EH R AA N DH AH SH EH L F
BRING-THE-FORK-TO-EDWARD-ON-THE-SHELF	B R IH NG DH AH F AO R K T UW EH D W ER D AA N DH AH SH EH L F
BRING-THE-FORK-TO-FREDDY-ON-THE-SHELF	B R IH NG DH AH F AO R K T UW F R EH D IY AA N DH AH SH EH L F
BRING-THE-FORK-TO-FREYA-ON-THE-SHELF	B R IH NG DH AH F AO R K T UW F R EY AH AA N DH AH SH EH L F
BRING-THE-FORK-TO-HAYDEN-ON-THE-SHELF	B R IH NG DH AH F AO R K T UW HH EY D AH N AA N DH AH SH EH L F
BRING-THE-FORK-TO-JOHN-ON-THE-SHELF	B R IH NG DH AH F AO R K T UW JH AA N AA N DH AH SH EH L F
BRING-THE-FORK-TO-LILY-ON-THE-SHELF	B R IH NG DH AH F AO R K T UW L IH L IY AA N DH AH SH EH L F
BRING-THE-FORK-TO-LUCY-ON-THE-SHELF	B R IH NG DH AH F AO R K T UW L UW S IY AA N DH AH SH EH L F
BRING-THE-FORK-TO-MARY-ON-THE-SHELF	B R IH NG DH AH F AO R K T UW M EH R IY AA N DH AH SH EH L F
BRING-THE-FORK-TO-ME	B R IH NG DH AH F AO R K T UW M IY
BRING-THE-FORK-TO-OSCAR-ON-THE-SHELF	B R IH NG DH AH F AO R K T UW AO S K ER AA N DH AH SH EH L F
BRING-THE-FORK-TO-PHILIP-ON-THE-SHELF	B R IH NG DH AH F AO R K T UW F IH L AH P AA N DH AH SH EH L F
BRING-THE-FORK-TO-PRINCE-ON-THE-SHELF	B R IH NG DH AH F AO R K T UW P R IH N S AA N DH AH SH EH L F
BRING-THE-FORK-TO-ROBERT-ON-THE-SHELF	B R IH NG DH AH F AO R K T UW R AA B ER T AA N DH AH SH EH L F
BRING-THE-FORK-TO-SAMANTHA-ON-THE-SHELF	B R IH NG DH AH F AO R K T UW S AH M AE N TH AH AA N DH AH SH EH L F
BRING-THE-FORK-TO-STANLEY-ON-THE-SHELF	B R IH NG DH AH F AO R K T UW S T AE N L IY AA N DH AH SH EH L F
BRING-THE-GREEN-TEA-TO-ALICIA-AT-THE-BAR-TABLE	B R IH NG DH AH G R IY N T IY T UW AH L IH SH AH AE T DH AH B AA R T EY B AH L
BRING-THE-GREEN-TEA-TO-ANABELLE-AT-THE-BAR-TABLE	B R IH NG DH AH G R IY N T IY T UW AE N AH B AH L AE T DH AH B AA R T EY B AH L
BRING-THE-GREEN-TEA-TO-ARTHUR-AT-THE-BAR-TABLE	B R IH NG DH AH G R IY N T IY T UW AA R TH ER AE T DH AH B AA R T EY B AH L
BRING-THE-GREEN-TEA-TO-BARBARA-AT-THE-BAR-TABLE	B R IH NG DH AH G R IY N T IY T UW B AA R B ER AH AE T DH AH B AA R T EY B AH L
BRING-THE-GREEN-TEA-TO-CLAIRE-AT-THE-BAR-TABLE	B R IH NG DH AH G R IY N T IY T UW K L EH R AE T DH AH B AA R T EY B AH L
BRING-THE-GREEN-TEA-TO-EDWARD-AT-THE-BAR-TABLE	B R IH NG DH AH G R IY N T IY T UW EH D W ER D AE T DH AH B AA R T EY B AH L
BRING-THE-GREEN-TEA-TO-FREDDY-AT-THE-BAR-TABLE	B R IH NG DH AH G R IY N T IY T UW F R EH D IY AE T DH AH B AA R T EY B AH L
BRING-THE-GREEN-TEA-TO-FREYA-AT-THE-BAR-TABLE	B R IH NG DH AH G R IY N T IY T UW F R EY AH AE T DH AH B AA R T EY B AH L
BRING-THE-GREEN-TEA-TO-HAYDEN-AT-THE-BAR-TABLE	B R IH NG DH AH G R IY N T IY T UW HH EY D AH N AE T DH AH B AA R T EY B AH L
BRING-THE-GREEN-TEA-TO-JOHN-AT-THE-BAR-TABLE	B R IH NG DH AH G R IY N T IY T UW JH AA N AE T DH AH B AA R T EY B AH L
BRING-THE-GREEN-TEA-TO-LILY-AT-THE-BAR-TABLE	B R IH NG DH AH G R IY N T IY T UW L IH L IY AE T DH AH B AA R T EY B AH L
BRING-THE-GREEN-TEA-TO-LUCY-AT-THE-BAR-TABLE	B R IH NG DH AH G R IY N T IY T UW L UW S IY AE T DH AH B AA R T EY B AH L
BRING-THE-GREEN-TEA-TO-MARY-AT-THE-BAR-TABLE	B R IH NG DH AH G R IY N T IY T UW M EH R IY AE T DH AH B AA R T EY B AH L
BRING-THE-GREEN-TEA-TO-ME	B R IH NG DH AH G R IY N T IY T UW M IY
BRING-THE-GREEN-TEA-TO-OSCAR-AT-THE-BAR-TABLE	B R IH NG DH AH G R IY N T IY T UW AO S K ER AE T DH AH B AA R T EY B AH L
BRING-THE-GREEN-TEA-TO-PHILIP-AT-THE-BAR-TABLE	B R IH NG DH AH G R IY N T IY T UW F IH L AH P AE T DH AH B AA R T EY B AH L
BRING-THE-GREEN-TEA-TO-PRINCE-AT-THE-BAR-TABLE	B R IH NG DH AH G R IY N T IY T UW P R IH N S AE T DH AH B AA R T EY B AH L
BRING-THE-GREEN-TEA-TO-ROBERT-AT-THE-BAR-TABLE	B R IH NG DH AH G R IY N T IY T UW R AA B ER T AE T DH AH B AA R T EY B AH L
BRING-THE-GREEN-TEA-TO-SAMANTHA-AT-THE-BAR-TABLE	B R IH NG DH AH G R IY N T IY T UW S AH M AE N TH AH AE T DH AH B AA R T EY B AH L
BRING-THE-GREEN-TEA-TO-STANLEY-AT-THE-BAR-TABLE	B R IH NG DH AH G R IY N T IY T UW S T AE N L IY AE T DH AH B AA R T EY B AH L
BRING-THE-INSTANT-NOODLES-TO-ALICIA-AT-THE-KITCHEN-TABLE	B R IH NG DH AH IH N S T AH N T N UW D AH L Z T UW AH L IH SH AH AE T DH AH K IH CH AH N T EY B AH L
BRING-THE-INSTANT-NOODLES-TO-ANABELLE-AT-THE-KITCHEN-TABLE	B R IH NG DH AH IH N S T AH N T N UW D AH L Z T UW AE N AH B AH L AE T DH AH K IH CH AH N T EY B AH L
BRING-THE-INSTANT-NOODLES-TO-ARTHUR-AT-THE-KITCHEN-TABLE	B R IH NG DH AH IH N S T AH N T N UW D AH L Z T UW AA R TH ER AE T DH AH K IH CH AH N T EY B AH L
BRING-THE-INSTANT-NOODLES-TO-BARBARA-AT-THE-KITCHEN-TABLE	B R IH NG DH AH IH N S T AH N T N UW D AH L Z T UW B AA R B ER AH AE T DH AH K IH CH AH N T EY B AH L
BRING-THE-INSTANT-NOODLES-TO-CLAIRE-AT-THE-KITCHEN-TABLE	B R IH NG DH AH IH N S T AH N T N UW D AH L Z T UW K L EH R AE T DH AH K IH CH AH N T EY B AH L
BRING-THE-INSTANT-NOODLES-TO-EDWARD-AT-THE-KITCHEN-TABLE	B R IH NG DH AH IH N S T AH N T N UW D AH L Z T UW EH D W ER D AE T DH AH K IH CH AH N T EY B AH L
BRING-THE-INSTANT-NOODLES-TO-FREDDY-AT-THE-KITCHEN-TABLE	B R IH NG DH AH IH N S T AH N T N UW D AH L Z T UW F R EH D IY AE T DH AH K IH CH AH N T EY B AH L
BRING-THE-INSTANT-NOODLES-TO-FREYA-AT-THE-KITCHEN-TABLE	B R IH NG DH AH IH N S T AH N T N UW D AH L Z T UW F R EY AH AE T DH AH K IH CH AH N T EY B AH L
BRING-THE-INSTANT-NOODLES-TO-HAYDEN-AT-THE-KITCHEN-TABLE	B R IH NG DH AH IH N S T AH N T N UW D AH L Z T UW HH EY D AH N AE T DH AH K IH CH AH N T EY B AH L
BRING-THE-INSTANT-NOODLES-TO-JOHN-AT-THE-KITCHEN-TABLE	B R IH NG DH AH IH N S T AH N T N UW D AH L Z T UW JH AA N AE T DH AH K IH CH AH N T EY B AH L
BRING-THE-INSTANT-NOODLES-TO-LILY-AT-THE-KITCHEN-TABLE	B R IH NG DH AH IH N S T AH N T N UW D AH L Z T UW L IH L IY AE T DH AH K IH CH AH N T EY B AH L
BRING-THE-INSTANT-NOODLES-TO-LUCY-AT-THE-KITCHEN-TABLE	B R IH NG DH AH IH N S T AH N T N UW D AH L Z T UW L UW S IY AE T DH AH K IH CH AH N T EY B AH L
BRING-THE-INSTANT-NOODLES-TO-MARY-AT-THE-KITCHEN-TABLE	B R IH NG DH AH IH N S T AH N T N UW D AH L Z T UW M EH R IY AE T DH AH K IH CH AH N T EY B AH L
BRING-THE-INSTANT-NOODLES-TO-ME	B R IH NG DH AH IH N S T AH N T N UW D AH L Z T UW M IY
BRING-THE-INSTANT-NOODLES-TO-OSCAR-AT-THE-KITCHEN-TABLE	B R IH NG DH AH IH N S T AH N T N UW D AH L Z T UW AO S K ER AE T DH AH K IH CH AH N T EY B AH L
BRING-THE-INSTANT-NOODLES-TO-PHILIP-AT-THE-KITCHEN-TABLE	B R IH NG DH AH IH N S T AH N T N UW D AH L Z T UW F IH L AH P AE T DH AH K IH CH AH N T EY B AH L
BRING-THE-INSTANT-NOODLES-TO-PRINCE-AT-THE-KITCHEN-TABLE	B R IH NG DH AH IH N S T AH N T N UW D AH L Z T UW P R IH N S AE T DH AH K IH CH AH N T EY B AH L
BRING-THE-INSTANT-NOODLES-TO-ROBERT-AT-THE-KITCHEN-TABLE	B R IH NG DH AH IH N S T AH N T N UW D AH L Z T UW R AA B ER T AE T DH AH K IH CH AH N T EY B AH L
BRING-THE-INSTANT-NOODLES-TO-SAMANTHA-AT-THE-KITCHEN-TABLE	B R IH NG DH AH IH N S T AH N T N UW D AH L Z T UW S AH M AE N TH AH AE T DH AH K IH CH AH N T EY B AH L
BRING-THE-INSTANT-NOODLES-TO-STANLEY-AT-THE-KITCHEN-TABLE	B R IH NG DH AH IH N S T AH N T N UW D AH L Z T UW S T AE N L IY AE T DH AH K IH CH AH N T EY B AH L
BRING-THE-JELLY-TO-ALICIA-AT-THE-COFFEE-TABLE	B R IH NG DH AH JH EH L IY T UW AH L IH SH AH AE T DH AH K AA F IY T EY B AH L
BRING-THE-JELLY-TO-ANABELLE-AT-THE-COFFEE-TABLE	B R IH NG DH AH JH EH L IY T UW AE N AH B AH L AE T DH AH K AA F IY T EY B AH L
BRING-THE-JELLY-TO-ARTHUR-AT-THE-COFFEE-TABLE	B R IH NG DH AH JH EH L IY T UW AA R TH ER AE T DH AH K AA F IY T EY B AH L
BRING-THE-JELLY-TO-BARBARA-AT-THE-COFFEE-TABLE	B R IH NG DH AH JH EH L IY T UW B AA R B ER AH AE T DH AH K AA F IY T EY B AH L
BRING-THE-JELLY-TO-CLAIRE-AT-THE-COFFEE-TABLE	B R IH NG DH AH JH EH L IY T UW K L EH R AE T DH AH K AA F IY T EY B AH L
BRING-THE-JELLY-TO-EDWARD-AT-THE-COFFEE-TABLE	B R IH NG DH AH JH EH L IY T UW EH D W ER D AE T DH AH K AA F IY T EY B AH L
BRING-THE-JELLY-TO-FREDDY-AT-THE-COFFEE-TABLE	B R IH NG DH AH JH EH L IY T UW F R EH D IY AE T DH AH K AA F IY T EY B AH L
BRING-THE-JELLY-TO-FREYA-AT-THE-COFFEE-TABLE	B R IH NG DH AH JH EH L IY T UW F R EY AH AE T DH AH K AA F IY T EY B AH L
BRING-THE-JELLY-TO-HAYDEN-AT-THE-COFFEE-TABLE	B R IH NG DH AH JH EH L IY T UW HH EY D AH N AE T DH AH K AA F IY T EY B AH L
BRING-THE-JELLY-TO-JOHN-AT-THE-COFFEE-TABLE	B R IH NG DH AH JH EH L IY T UW JH AA N AE T DH AH K AA F IY T EY B AH L
BRING-THE-JELLY-TO-LILY-AT-THE-COFFEE-TABLE	B R IH NG DH AH JH EH L IY T UW L IH L IY AE T DH AH K AA F IY T EY B AH L
BRING-THE-JELLY-TO-LUCY-AT-THE-COFFEE-TABLE	B R IH NG DH AH JH EH L IY T UW L UW S IY AE T DH AH K AA F IY T EY B AH L
BRING-THE-JELLY-TO-MARY-AT-THE-COFFEE-TABLE	B R IH NG DH AH JH EH L IY T UW M EH R IY AE T DH AH K AA F IY T EY B AH L
BRING-THE-JELLY-TO-ME	B R IH NG DH AH JH EH L IY T UW M IY
BRING-THE-JELLY-TO-OSCAR-AT-THE-COFFEE-TABLE	B R IH NG DH AH JH EH L IY T UW AO S K ER AE T DH AH K AA F IY T EY B AH L
BRING-THE-JELLY-TO-PHILIP-AT-THE-COFFEE-TABLE	B R IH NG DH AH JH EH L IY T UW F IH L AH P AE T DH AH K AA F IY T EY B AH L
BRING-THE-JELLY-TO-PRINCE-AT-THE-COFFEE-TABLE	B R IH NG DH AH JH EH L IY T UW P R IH N S AE T DH AH K AA F IY T EY B AH L
BRING-THE-JELLY-TO-ROBERT-AT-THE-COFFEE-TABLE	B R IH NG DH AH JH EH L IY T UW R AA B ER T AE T DH AH K AA F IY T EY B AH L
BRING-THE-JELLY-TO-SAMANTHA-AT-THE-COFFEE-TABLE	B R IH NG DH AH JH EH L IY T UW S AH M AE N TH AH AE T DH AH K AA F IY T EY B AH L
BRING-THE-JELLY-TO-STANLEY-AT-THE-COFFEE-TABLE	B R IH NG DH AH JH EH L IY T UW S T AE N L IY AE T DH AH K AA F IY T EY B AH L
BRING-THE-KNIFE-TO-ME	B R IH NG DH AH N AY F T UW M IY
BRING-THE-MILK-TEA-TO-ALICIA-AT-THE-BAR-TABLE	B R IH NG DH AH M IH L K T IY T UW AH L IH SH AH AE T DH AH B AA R T EY B AH L
BRING-THE-MILK-TEA-TO-ANABELLE-AT-THE-BAR-TABLE	B R IH NG DH AH M IH L K T IY T UW AE N AH B AH L AE T DH AH B AA R T EY B AH L
BRING-THE-MILK-TEA-TO-ARTHUR-AT-THE-BAR-TABLE	B R IH NG DH AH M IH L K T IY T UW AA R TH ER AE T DH AH B AA R T EY B AH L
BRING-THE-MILK-TEA-TO-BARBARA-AT-THE-BAR-TABLE	B R IH NG DH AH M IH L K T IY T UW B AA R B ER AH AE T DH AH B AA R T EY B AH L
BRING-THE-MILK-TEA-TO-CLAIRE-AT-THE-BAR-TABLE	B R IH NG DH AH M IH L K T IY T UW K L EH R AE T DH AH B AA R T EY B AH L
BRING-THE-MILK-TEA-TO-EDWARD-AT-THE-BAR-TABLE	B R IH NG DH AH M IH L K T IY T UW EH D W ER D AE T DH AH B AA R T EY B AH L
BRING-THE-MILK-TEA-TO-FREDDY-AT-THE-BAR-TABLE	B R IH NG DH AH M IH L K T IY T UW F R EH D IY AE T DH AH B AA R T EY B AH L
BRING-THE-MILK-TEA-TO-FREYA-AT-THE-BAR-TABLE	B R IH NG DH AH M IH L K T IY T UW F R EY AH AE T DH AH B AA R T EY B AH L
BRING-THE-MILK-TEA-TO-HAYDEN-AT-THE-BAR-TABLE	B R IH NG DH AH M IH L K T IY T UW HH EY D AH N AE T DH AH B AA R T EY B AH L
BRING-THE-MILK-TEA-TO-JOHN-AT-THE-BAR-TABLE	B R IH NG DH AH M IH L K T IY T UW JH AA N AE T DH AH B AA R T EY B AH L
BRING-THE-MILK-TEA-TO-LILY-AT-THE-BAR-TABLE	B R IH NG DH AH M IH L K T IY T UW L IH L IY AE T DH AH B AA R T EY B AH L
BRING-THE-MILK-TEA-TO-LUCY-AT-THE-BAR-TABLE	B R IH NG DH AH M IH L K T IY T UW L UW S IY AE T DH AH B AA R T EY B AH L
BRING-THE-MILK-TEA-TO-MARY-AT-THE-BAR-TABLE	B R IH NG DH AH M IH L K T IY T UW M EH R IY AE T DH AH B AA R T EY B AH L
BRING-THE-MILK-TEA-TO-ME	B R IH NG DH AH M IH L K T IY T UW M IY
BRING-THE-MILK-TEA-TO-OSCAR-AT-THE-BAR-TABLE	B R IH NG DH AH M IH L K T IY T UW AO S K ER AE T DH AH B AA R T EY B AH L
BRING-THE-MILK-TEA-TO-PHILIP-AT-THE-BAR-TABLE	B R IH NG DH AH M IH L K T IY T UW F IH L AH P AE T DH AH B AA R T EY B AH L
BRING-THE-MILK-TEA-TO-PRINCE-AT-THE-BAR-TABLE	B R IH NG DH AH M IH L K T IY T UW P R IH N S AE T DH AH B AA R T EY B AH L
BRING-THE-MILK-TEA-TO-ROBERT-AT-THE-BAR-TABLE	B R IH NG DH AH M IH L K T IY T UW R AA B ER T AE T DH AH B AA R T EY B AH L
BRING-THE-MILK-TEA-TO-SAMANTHA-AT-THE-BAR-TABLE	B R IH NG DH AH M IH L K T IY T UW S AH M AE N TH AH AE T DH AH B AA R T EY B AH L
BRING-THE-MILK-TEA-TO-STANLEY-AT-THE-BAR-TABLE	B R IH NG DH AH M IH L K T IY T UW S T AE N L IY AE T DH AH B AA R T EY B AH L
BRING-THE-MIXED-NUTS-TO-ALICIA-AT-THE-KITCHEN-TABLE	B R IH NG DH AH M IH K S T N AH T S T UW AH L IH SH AH AE T DH AH K IH CH AH N T EY B AH L
BRING-THE-MIXED-NUTS-TO-ANABELLE-AT-THE-KITCHEN-TABLE	B R IH NG DH AH M IH K S T N AH T S T UW AE N AH B AH L AE T DH AH K IH CH AH N T EY B AH L
BRING-THE-MIXED-NUTS-TO-ARTHUR-AT-THE-KITCHEN-TABLE	B R IH NG DH AH M IH K S T N AH T S T UW AA R TH ER AE T DH AH K IH CH AH N T EY B AH L
BRING-THE-MIXED-NUTS-TO-BARBARA-AT-THE-KITCHEN-TABLE	B R IH NG DH AH M IH K S T N AH T S T UW B AA R B ER AH AE T DH AH K IH CH AH N T EY B AH L
BRING-THE-MIXED-NUTS-TO-CLAIRE-AT-THE-KITCHEN-TABLE	B R IH NG DH AH M IH K S T N AH T S T UW K L EH R AE T DH AH K IH CH AH N T EY B AH L
BRING-THE-MIXED-NUTS-TO-EDWARD-AT-THE-KITCHEN-TABLE	B R IH NG DH AH M IH K S T N AH T S T UW EH D W ER D AE T DH AH K IH CH AH N T EY B AH L
BRING-THE-MIXED-NUTS-TO-FREDDY-AT-THE-KITCHEN-TABLE	B R IH NG DH AH M IH K S T N AH T S T UW F R EH D IY AE T DH AH K IH CH AH N T EY B AH L
BRING-THE-MIXED-NUTS-TO-FREYA-AT-THE-KITCHEN-TABLE	B R IH NG DH AH M IH K S T N AH T S T UW F R EY AH AE T DH AH K IH CH AH N T EY B AH L
BRING-THE-MIXED-NUTS-TO-HAYDEN-AT-THE-KITCHEN-TABLE	B R IH NG DH AH M IH K S T N AH T S T UW HH EY D AH N AE T DH AH K IH CH AH N T EY B AH L
BRING-THE-MIXED-NUTS-TO-JOHN-AT-THE-KITCHEN-TABLE	B R IH NG DH AH M IH K S T N AH T S T UW JH AA N AE T DH AH K IH CH AH N T EY B AH L
BRING-THE-MIXED-NUTS-TO-LILY-AT-THE-KITCHEN-TABLE	B R IH NG DH AH M IH K S T N AH T S T UW L IH L IY AE T DH AH K IH CH AH N T EY B AH L
BRING-THE-MIXED-NUTS-TO-LUCY-AT-THE-KITCHEN-TABLE	B R IH NG DH AH M IH K S T N AH T S T UW L UW S IY AE T DH AH K IH CH AH N T EY B AH L
BRING-THE-MIXED-NUTS-TO-MARY-AT-THE-KITCHEN-TABLE	B R IH NG DH AH M IH K S T N AH T S T UW M EH R IY AE T DH AH K IH CH AH N T EY B AH L
BRING-THE-MIXED-NUTS-TO-ME	B R IH NG DH AH M IH K S T N AH T S T UW M IY
BRING-THE-MIXED-NUTS-TO-OSCAR-AT-THE-KITCHEN-TABLE	B R IH NG DH AH M IH K S T N AH T S T UW AO S K ER AE T DH AH K IH CH AH N T EY B AH L
BRING-THE-MIXED-NUTS-TO-PHILIP-AT-THE-KITCHEN-TABLE	B R IH NG DH AH M IH K S T N AH T S T UW F IH L AH P AE T DH AH K IH CH AH N T EY B AH L
BRING-THE-MIXED-NUTS-TO-PRINCE-AT-THE-KITCHEN-TABLE	B R IH NG DH AH M IH K S T N AH T S T UW P R IH N S AE T DH AH K IH CH AH N T EY B AH L
BRING-THE-MIXED-NUTS-TO-ROBERT-AT-THE-KITCHEN-TABLE	B R IH NG DH AH M IH K S T N AH T S T UW R AA B ER T AE T DH AH K IH CH AH N T EY B AH L
BRING-THE-MIXED-NUTS-TO-SAMANTHA-AT-THE-KITCHEN-TABLE	B R IH NG DH AH M IH K S T N AH T S T UW S AH M AE N TH AH AE T DH AH K IH CH AH N T EY B AH L
BRING-THE-MIXED-NUTS-TO-STANLEY-AT-THE-KITCHEN-TABLE	B R IH NG DH AH M IH K S T N AH T S T UW S T AE N L IY AE T DH AH K IH CH AH N T EY B AH L
BRING-THE-ORANGE-JUICE-TO-ALICIA-AT-THE-BAR-TABLE	B R IH NG DH AH AO R AH N JH JH UW S T UW AH L IH SH AH AE T DH AH B AA R T EY B AH L
BRING-THE-ORANGE-JUICE-TO-ANABELLE-AT-THE-BAR-TABLE	B R IH NG DH AH AO R AH N JH JH UW S T UW AE N AH B AH L AE T DH AH B AA R T EY B AH L
BRING-THE-ORANGE-JUICE-TO-ARTHUR-AT-THE-BAR-TABLE	B R IH NG DH AH AO R AH N JH JH UW S T UW AA R TH ER AE T DH AH B AA R T EY B AH L
BRING-THE-ORANGE-JUICE-TO-BARBARA-AT-THE-BAR-TABLE	B R IH NG DH AH AO R AH N JH JH UW S T UW B AA R B ER AH AE T DH AH B AA R T EY B AH L
BRING-THE-ORANGE-JUICE-TO-CLAIRE-AT-THE-BAR-TABLE	B R IH NG DH AH AO R AH N JH JH UW S T UW K L EH R AE T DH AH B AA R T EY B AH L
BRING-THE-ORANGE-JUICE-TO-EDWARD-AT-THE-BAR-TABLE	B R IH NG DH AH AO R AH N JH JH UW S T UW EH D W ER D AE T DH AH B AA R T EY B AH L
BRING-THE-ORANGE-JUICE-TO-FREDDY-AT-THE-BAR-TABLE	B R IH NG DH AH AO R AH N JH JH UW S T UW F R EH D IY AE T DH AH B AA R T EY B AH L
BRING-THE-ORANGE-JUICE-TO-FREYA-AT-THE-BAR-TABLE	B R IH NG DH AH AO R AH N JH JH UW S T UW F R EY AH AE T DH AH B AA R T EY B AH L
BRING-THE-ORANGE-JUICE-TO-HAYDEN-AT-THE-BAR-TABLE	B R IH NG DH AH AO R AH N JH JH UW S T UW HH EY D AH N AE T DH AH B AA R T EY B AH L
BRING-THE-ORANGE-JUICE-TO-JOHN-AT-THE-BAR-TABLE	B R IH NG DH AH AO R AH N JH JH UW S T UW JH AA N AE T DH AH B AA R T EY B AH L
BRING-THE-ORANGE-JUICE-TO-LILY-AT-THE-BAR-TABLE	B R IH NG DH AH AO R AH N JH JH UW S T UW L IH L IY AE T DH AH B AA R T EY B AH L
BRING-THE-ORANGE-JUICE-TO-LUCY-AT-THE-BAR-TABLE	B R IH NG DH AH AO R AH N JH JH UW S T UW L UW S IY AE T DH AH B AA R T EY B AH L
BRING-THE-ORANGE-JUICE-TO-MARY-AT-THE-BAR-TABLE	B R IH NG DH AH AO R AH N JH JH UW S T UW M EH R IY AE T DH AH B AA R T EY B AH L
BRING-THE-ORANGE-JUICE-TO-ME	B R IH NG DH AH AO R AH N JH JH UW S T UW M IY
BRING-THE-ORANGE-JUICE-TO-OSCAR-AT-THE-BAR-TABLE	B R IH NG DH AH AO R AH N JH JH UW S T UW AO S K ER AE T DH AH B AA R T EY B AH L
BRING-THE-ORANGE-JUICE-TO-PHILIP-AT-THE-BAR-TABLE	B R IH NG DH AH AO R AH N JH JH UW S T UW F IH L AH P AE T DH AH B AA R T EY B AH L
BRING-THE-ORANGE-JUICE-TO-PRINCE-AT-THE-BAR-TABLE	B R IH NG DH AH AO R AH N JH JH UW S T UW P R IH N S AE T DH AH B AA R T EY B AH L
BRING-THE-ORANGE-JUICE-TO-ROBERT-AT-THE-BAR-TABLE	B R IH NG DH AH AO R AH N JH JH UW S T UW R AA B ER T AE T DH AH B AA R T EY B AH L
BRING-THE-ORANGE-JUICE-TO-SAMANTHA-AT-THE-BAR-TABLE	B R IH NG DH AH AO R AH N JH JH UW S T UW S AH M AE N TH AH AE T DH AH B AA R T EY B AH L
BRING-THE-ORANGE-JUICE-TO-STANLEY-AT-THE-BAR-TABLE	B R IH NG DH AH AO R AH N JH JH UW S T UW S T AE N L IY AE T DH AH B AA R T EY B AH L
BRING-THE-POTATO-CHIP-TO-ALICIA-AT-THE-COFFEE-TABLE	B R IH NG DH AH P AH T EY T OW CH IH P T UW AH L IH SH AH AE T DH AH K AA F IY T EY B AH L
BRING-THE-POTATO-CHIP-TO-ANABELLE-AT-THE-COFFEE-TABLE	B R IH NG DH AH P AH T EY T OW CH IH P T UW AE N AH B AH L AE T DH AH K AA F IY T EY B AH L
BRING-THE-POTATO-CHIP-TO-ARTHUR-AT-THE-COFFEE-TABLE	B R IH NG DH AH P AH T EY T OW CH IH P T UW AA R TH ER AE T DH AH K AA F IY T EY B AH L
BRING-THE-POTATO-CHIP-TO-BARBARA-AT-THE-COFFEE-TABLE	B R IH NG DH AH P AH T EY T OW CH IH P T UW B AA R B ER AH AE T DH AH K AA F IY T EY B AH L
BRING-THE-POTATO-CHIP-TO-CLAIRE-AT-THE-COFFEE-TABLE	B R IH NG DH AH P AH T EY T OW CH IH P T UW K L EH R AE T DH AH K AA F IY T EY B AH L
BRING-THE-POTATO-CHIP-TO-EDWARD-AT-THE-COFFEE-TABLE	B R IH NG DH AH P AH T EY T OW CH IH P T UW EH D W ER D AE T DH AH K AA F IY T EY B AH L
BRING-THE-POTATO-CHIP-TO-FREDDY-AT-THE-COFFEE-TABLE	B R IH NG DH AH P AH T EY T OW CH IH P T UW F R EH D IY AE T DH AH K AA F IY T EY B AH L
BRING-THE-POTATO-CHIP-TO-FREYA-AT-THE-COFFEE-TABLE	B R IH NG DH AH P AH T EY T OW CH IH P T UW F R EY AH AE T DH AH K AA F IY T EY B AH L
BRING-THE-POTATO-CHIP-TO-HAYDEN-AT-THE-COFFEE-TABLE	B R IH NG DH AH P AH T EY T OW CH IH P T UW HH EY D AH N AE T DH AH K AA F IY T EY B AH L
BRING-THE-POTATO-CHIP-TO-JOHN-AT-THE-COFFEE-TABLE	B R IH NG DH AH P AH T EY T OW CH IH P T UW JH AA N AE T DH AH K AA F IY T EY B AH L
BRING-THE-POTATO-CHIP-TO-LILY-AT-THE-COFFEE-TABLE	B R IH NG DH AH P AH T EY T OW CH IH P T UW L IH L IY AE T DH AH K AA F IY T EY B AH L
BRING-THE-POTATO-CHIP-TO-LUCY-AT-THE-COFFEE-TABLE	B R IH NG DH AH P AH T EY T OW CH IH P T UW L UW S IY AE T DH AH K AA F IY T EY B AH L
BRING-THE-POTATO-CHIP-TO-MARY-AT-THE-COFFEE-TABLE	B R IH NG DH AH P AH T EY T OW CH IH P T UW M EH R IY AE T DH AH K AA F IY T EY B AH L
BRING-THE-POTATO-CHIP-TO-ME	B R IH NG DH AH P AH T EY T OW CH IH P T UW M IY
BRING-THE-POTATO-CHIP-TO-OSCAR-AT-THE-COFFEE-TABLE	B R IH NG DH AH P AH T EY T OW CH IH P T UW AO S K ER AE T DH AH K AA F IY T EY B AH L
BRING-THE-POTATO-CHIP-TO-PHILIP-AT-THE-COFFEE-TABLE	B R IH NG DH AH P AH T EY T OW CH IH P T UW F IH L AH P AE T DH AH K AA F IY T EY B AH L
BRING-THE-POTATO-CHIP-TO-PRINCE-AT-THE-COFFEE-TABLE	B R IH NG DH AH P AH T EY T OW CH IH P T UW P R IH N S AE T DH AH K AA F IY T EY B AH L
BRING-THE-POTATO-CHIP-TO-ROBERT-AT-THE-COFFEE-TABLE	B R IH NG DH AH P AH T EY T OW CH IH P T UW R AA B ER T AE T DH AH K AA F IY T EY B AH L
BRING-THE-POTATO-CHIP-TO-SAMANTHA-AT-THE-COFFEE-TABLE	B R IH NG DH AH P AH T EY T OW CH IH P T UW S AH M AE N TH AH AE T DH AH K AA F IY T EY B AH L
BRING-THE-POTATO-CHIP-TO-STANLEY-AT-THE-COFFEE-TABLE	B R IH NG DH AH P AH T EY T OW CH IH P T UW S T AE N L IY AE T DH AH K AA F IY T EY B AH L
BRING-THE-PRIGNLES-TO-ALICIA-AT-THE-COFFEE-TABLE	B R IH NG DH AH P R IH G N AH L Z T UW AH L IH SH AH AE T DH AH K AA F IY T EY B AH L
BRING-THE-PRIGNLES-TO-ANABELLE-AT-THE-COFFEE-TABLE	B R IH NG DH AH P R IH G N AH L Z T UW AE N AH B AH L AE T DH AH K AA F IY T EY B AH L
BRING-THE-PRIGNLES-TO-ARTHUR-AT-THE-COFFEE-TABLE	B R IH NG DH AH P R IH G N AH L Z T UW AA R TH ER AE T DH AH K AA F IY T EY B AH L
BRING-THE-PRIGNLES-TO-BARBARA-AT-THE-COFFEE-TABLE	B R IH NG DH AH P R IH G N AH L Z T UW B AA R B ER AH AE T DH AH K AA F IY T EY B AH L
BRING-THE-PRIGNLES-TO-CLAIRE-AT-THE-COFFEE-TABLE	B R IH NG DH AH P R IH G N AH L Z T UW K L EH R AE T DH AH K AA F IY T EY B AH L
BRING-THE-PRIGNLES-TO-EDWARD-AT-THE-COFFEE-TABLE	B R IH NG DH AH P R IH G N AH L Z T UW EH D W ER D AE T DH AH K AA F IY T EY B AH L
BRING-THE-PRIGNLES-TO-FREDDY-AT-THE-COFFEE-TABLE	B R IH NG DH AH P R IH G N AH L Z T UW F R EH D IY AE T DH AH K AA F IY T EY B AH L
BRING-THE-PRIGNLES-TO-FREYA-AT-THE-COFFEE-TABLE	B R IH NG DH AH P R IH G N AH L Z T UW F R EY AH AE T DH AH K AA F IY T EY B AH L
BRING-THE-PRIGNLES-TO-HAYDEN-AT-THE-COFFEE-TABLE	B R IH NG DH AH P R IH G N AH L Z T UW HH EY D AH N AE T DH AH K AA F IY T EY B AH L
BRING-THE-PRIGNLES-TO-JOHN-AT-THE-COFFEE-TABLE	B R IH NG DH AH P R IH G N AH L Z T UW JH AA N AE T DH AH K AA F IY T EY B AH L
BRING-THE-PRIGNLES-TO-LILY-AT-THE-COFFEE-TABLE	B R IH NG DH AH P R IH G N AH L Z T UW L IH L IY AE T DH AH K AA F IY T EY B AH L
BRING-THE-PRIGNLES-TO-LUCY-AT-THE-COFFEE-TABLE	B R IH NG DH AH P R IH G N AH L Z T UW L UW S IY AE T DH AH K AA F IY T EY B AH L
BRING-THE-PRIGNLES-TO-MARY-AT-THE-COFFEE-TABLE	B R IH NG DH AH P R IH G N AH L Z T UW M EH R IY AE T DH AH K AA F IY T EY B AH L
BRING-THE-PRIGNLES-TO-ME	B R IH NG DH AH P R IH G N AH L Z T UW M IY
BRING-THE-PRIGNLES-TO-OSCAR-AT-THE-COFFEE-TABLE	B R IH NG DH AH P R IH G N AH L Z T UW AO S K ER AE T DH AH K AA F IY T EY B AH L
BRING-THE-PRIGNLES-TO-PHILIP-AT-THE-COFFEE-TABLE	B R IH NG DH AH P R IH G N AH L Z T UW F IH L AH P AE T DH AH K AA F IY T EY B AH L
BRING-THE-PRIGNLES-TO-PRINCE-AT-THE-COFFEE-TABLE	B R IH NG DH AH P R IH G N AH L Z T UW P R IH N S AE T DH AH K AA F IY T EY B AH L
BRING-THE-PRIGNLES-TO-ROBERT-AT-THE-COFFEE-TABLE	B R IH NG DH AH P R IH G N AH L Z T UW R AA B ER T AE T DH AH K AA F IY T EY B AH L
BRING-THE-PRIGNLES-TO-SAMANTHA-AT-THE-COFFEE-TABLE	B R IH NG DH AH P R IH G N AH L Z T UW S AH M AE N TH AH AE T DH AH K AA F IY T EY B AH L
BRING-THE-PRIGNLES-TO-STANLEY-AT-THE-COFFEE-TABLE	B R IH NG DH AH P R IH G N AH L Z T UW S T AE N L IY AE T DH AH K AA F IY T EY B AH L
BRING-THE-ROOT-BEER-TO-ME	B R IH NG DH AH R UW T B IH R T UW M IY
BRING-THE-SHOPPING-BAG-TO-ME	B R IH NG DH AH SH AA P IH NG B AE G T UW M IY
BRING-THE-SPOON-TO-ALICIA-ON-THE-SHELF	B R IH NG DH AH S P UW N T UW AH L IH SH AH AA N DH AH SH EH L F
BRING-THE-SPOON-TO-ANABELLE-ON-THE-SHELF	B R IH NG DH AH S P UW N T UW AE N AH B AH L AA N DH AH SH EH L F
BRING-THE-SPOON-TO-ARTHUR-ON-THE-SHELF	B R IH NG DH AH S P UW N T UW AA R TH ER AA N DH AH SH EH L F
BRING-THE-SPOON-TO-BARBARA-ON-THE-SHELF	B R IH NG DH AH S P UW N T UW B AA R B ER AH AA N DH AH SH EH L F
BRING-THE-SPOON-TO-CLAIRE-ON-THE-SHELF	B R IH NG DH AH S P UW N T UW K L EH R AA N DH AH SH EH L F
BRING-THE-SPOON-TO-EDWARD-ON-THE-SHELF	B R IH NG DH AH S P UW N T UW EH D W ER D AA N DH AH SH EH L F
BRING-THE-SPOON-TO-FREDDY-ON-THE-SHELF	B R IH NG DH AH S P UW N T UW F R EH D IY AA N DH AH SH EH L F
BRING-THE-SPOON-TO-FREYA-ON-THE-SHELF	B R IH NG DH AH S P UW N T UW F R EY AH AA N DH AH SH EH L F
BRING-THE-SPOON-TO-HAYDEN-ON-THE-SHELF	B R IH NG DH AH S P UW N T UW HH EY D AH N AA N DH AH SH EH L F
BRING-THE-SPOON-TO-JOHN-ON-THE-SHELF	B R IH NG DH AH S P UW N T UW JH AA N AA N DH AH SH EH L F
BRING-THE-SPOON-TO-LILY-ON-THE-SHELF	B R IH NG DH AH S P UW N T UW L IH L IY AA N DH AH SH EH L F
BRING-THE-SPOON-TO-LUCY-ON-THE-SHELF	B R IH NG DH AH S P UW N T UW L UW S IY AA N DH AH SH EH L F
BRING-THE-SPOON-TO-MARY-ON-THE-SHELF	B R IH NG DH AH S P UW N T UW M EH R IY AA N DH AH SH EH L F
BRING-THE-SPOON-TO-ME	B R IH NG DH AH S P UW N T UW M IY
BRING-THE-SPOON-TO-OSCAR-ON-THE-SHELF	B R IH NG DH AH S P UW N T UW AO S K ER AA N DH AH SH EH L F
BRING-THE-SPOON-TO-PHILIP-ON-THE-SHELF	B R IH NG DH AH S P UW N T UW F IH L AH P AA N DH AH SH EH L F
BRING-THE-SPOON-TO-PRINCE-ON-THE-SHELF	B R IH NG DH AH S P UW N T UW P R IH N S AA N DH AH SH EH L F
BRING-THE-SPOON-TO-ROBERT-ON-THE-SHELF	B R IH NG DH AH S P UW N T UW R AA B ER T AA N DH AH SH EH L F
BRING-THE-SPOON-TO-SAMANTHA-ON-THE-SHELF	B R IH NG DH AH S P UW N T UW S AH M AE N TH AH AA N DH AH SH EH L F
BRING-THE-SPOON-TO-STANLEY-ON-THE-SHELF	B R IH NG DH AH S P UW N T UW S T AE N L IY AA N DH AH SH EH L F
BRING-THE-TRAY-TO-ALICIA-ON-THE-SHELF	B R IH NG DH AH T R EY T UW AH L IH SH AH AA N DH AH SH EH L F
BRING-THE-TRAY-TO-ANABELLE-ON-THE-SHELF	B R IH NG DH AH T R EY T UW AE N AH B AH L AA N DH AH SH EH L F
BRING-THE-TRAY-TO-ARTHUR-ON-THE-SHELF	B R IH NG DH AH T R EY T UW AA R TH ER AA N DH AH SH EH L F
BRING-THE-TRAY-TO-BARBARA-ON-THE-SHELF	B R IH NG DH AH T R EY T UW B AA R B ER AH AA N DH AH SH EH L F
BRING-THE-TRAY-TO-CLAIRE-ON-THE-SHELF	B R IH NG DH AH T R EY T UW K L EH R AA N DH AH SH EH L F
BRING-THE-TRAY-TO-EDWARD-ON-THE-SHELF	B R IH NG DH AH T R EY T UW EH D W ER D AA N DH AH SH EH L F
BRING-THE-TRAY-TO-FREDDY-ON-THE-SHELF	B R IH NG DH AH T R EY T UW F R EH D IY AA N DH AH SH EH L F
BRING-THE-TRAY-TO-FREYA-ON-THE-SHELF	B R IH NG DH AH T R EY T UW F R EY AH AA N DH AH SH EH L F
BRING-THE-TRAY-TO-HAYDEN-ON-THE-SHELF	B R IH NG DH AH T R EY T UW HH EY D AH N AA N DH AH SH EH L F
BRING-THE-TRAY-TO-JOHN-ON-THE-SHELF	B R IH NG DH AH T R EY T UW JH AA N AA N DH AH SH EH L F
BRING-THE-TRAY-TO-LILY-ON-THE-SHELF	B R IH NG DH AH T R EY T UW L IH L IY AA N DH AH SH EH L F
BRING-THE-TRAY-TO-LUCY-ON-THE-SHELF	B R IH NG DH AH T R EY T UW L UW S IY AA N DH AH SH EH L F
BRING-THE-TRAY-TO-MARY-ON-THE-SHELF	B R IH NG DH AH T R EY T UW M EH R IY AA N DH AH SH EH L F
BRING-THE-TRAY-TO-ME	B R IH NG DH AH T R EY T UW M IY
BRING-THE-TRAY-TO-OSCAR-ON-THE-SHELF	B R IH NG DH AH T R EY T UW AO S K ER AA N DH AH SH EH L F
BRING-THE-TRAY-TO-PHILIP-ON-THE-SHELF	B R IH NG DH AH T R EY T UW F IH L AH P AA N DH AH SH EH L F
BRING-THE-TRAY-TO-PRINCE-ON-THE-SHELF	B R IH NG DH AH T R EY T UW P R IH N S AA N DH AH SH EH L F
BRING-THE-TRAY-TO-ROBERT-ON-THE-SHELF	B R IH NG DH AH T R EY T UW R AA B ER T AA N DH AH SH EH L F
BRING-THE-TRAY-TO-SAMANTHA-ON-THE-SHELF	B R IH NG DH AH T R EY T UW S AH M AE N TH AH AA N DH AH SH EH L F
BRING-THE-TRAY-TO-STANLEY-ON-THE-SHELF	B R IH NG DH AH T R EY T UW S T AE N L IY AA N DH AH SH EH L F
DELIVER-THE-APPLE-JUICE-TO-ALICIA-AT-THE-BAR-TABLE	D IH L IH V ER DH AH AE P AH L JH UW S T UW AH L IH SH AH AE T DH AH B AA R T EY B AH L
DELIVER-THE-APPLE-JUICE-TO-ANABELLE-AT-THE-BAR-TABLE	D IH L IH V ER DH AH AE P AH L JH UW S T UW AE N AH B AH L AE T DH AH B AA R T EY B AH L
DELIVER-THE-APPLE-JUICE-TO-ARTHUR-AT-THE-BAR-TABLE	D IH L IH V ER DH AH AE P AH L JH UW S T UW AA R TH ER AE T DH AH B AA R T EY B AH L
DELIVER-THE-APPLE-JUICE-TO-BARBARA-AT-THE-BAR-TABLE	D IH L IH V ER DH AH AE P AH L JH UW S T UW B AA R B ER AH AE T DH AH B AA R T EY B AH L
DELIVER-THE-APPLE-JUICE-TO-CLAIRE-AT-THE-BAR-TABLE	D IH L IH V ER DH AH AE P AH L JH UW S T UW K L EH R AE T DH AH B AA R T EY B AH L
DELIVER-THE-APPLE-JUICE-TO-EDWARD-AT-THE-BAR-TABLE	D IH L IH V ER DH AH AE P AH L JH UW S T UW EH D W ER D AE T DH AH B AA R T EY B AH L
DELIVER-THE-APPLE-JUICE-TO-FREDDY-AT-THE-BAR-TABLE	D IH L IH V ER DH AH AE P AH L JH UW S T UW F R EH D IY AE T DH AH B AA R T EY B AH L
DELIVER-THE-APPLE-JUICE-TO-FREYA-AT-THE-BAR-TABLE	D IH L IH V ER DH AH AE P AH L JH UW S T UW F R EY AH AE T DH AH B AA R T EY B AH L
DELIVER-THE-APPLE-JUICE-TO-HAYDEN-AT-THE-BAR-TABLE	D IH L IH V ER DH AH AE P AH L JH UW S T UW HH EY D AH N AE T DH AH B AA R T EY B AH L
DELIVER-THE-APPLE-JUICE-TO-JOHN-AT-THE-BAR-TABLE	D IH L IH V ER DH AH AE P AH L JH UW S T UW JH AA N AE T DH AH B AA R T EY B AH L
DELIVER-THE-APPLE-JUICE-TO-LILY-AT-THE-BAR-TABLE	D IH L IH V ER DH AH AE P AH L JH UW S T UW L IH L IY AE T DH AH B AA R T EY B AH L
DELIVER-THE-APPLE-JUICE-TO-LUCY-AT-THE-BAR-TABLE	D IH L IH V ER DH AH AE P AH L JH UW S T UW L UW S IY AE T DH AH B AA R T EY B AH L
DELIVER-THE-APPLE-JUICE-TO-MARY-AT-THE-BAR-TABLE	D IH L IH V ER DH AH AE P AH L JH UW S T UW M EH R IY AE T DH AH B AA R T EY B AH L
DELIVER-THE-APPLE-JUICE-TO-ME	D IH L IH V ER DH AH AE P AH L JH UW S T UW M IY
DELIVER-THE-APPLE-JUICE-TO-OSCAR-AT-THE-BAR-TABLE	D IH L IH V ER DH AH AE P AH L JH UW S T UW AO S K ER AE T DH AH B AA R T EY B AH L
DELIVER-THE-APPLE-JUICE-TO-PHILIP-AT-THE-BAR-TABLE	D IH L IH V ER DH AH AE P AH L JH UW S T UW F IH L AH P AE T DH AH B AA R T EY B AH L
DELIVER-THE-APPLE-JUICE-TO-PRINCE-AT-THE-BAR-TABLE	D IH L IH V ER DH AH AE P AH L JH UW S T UW P R IH N S AE T DH AH B AA R T EY B AH L
DELIVER-THE-APPLE-JUICE-TO-ROBERT-AT-THE-BAR-TABLE	D IH L IH V ER DH AH AE P AH L JH UW S T UW R AA B ER T AE T DH AH B AA R T EY B AH L
DELIVER-THE-APPLE-JUICE-TO-SAMANTHA-AT-THE-BAR-TABLE	D IH L IH V ER DH AH AE P AH L JH UW S T UW S AH M AE N TH AH AE T DH AH B AA R T EY B AH L
DELIVER-THE-APPLE-JUICE-TO-STANLEY-AT-THE-BAR-TABLE	D IH L IH V ER DH AH AE P AH L JH UW S T UW S T AE N L IY AE T DH AH B AA R T EY B AH L
DELIVER-THE-CANNED-FISH-TO-ME	D IH L IH V ER DH AH K AE N D F IH SH T UW M IY
DELIVER-THE-CEREAL-BOWL-TO-ALICIA-ON-THE-SHELF	D IH L IH V ER DH AH S IH R IY AH L B OW L T UW AH L IH SH AH AA N DH AH SH EH L F
DELIVER-THE-CEREAL-BOWL-TO-ANABELLE-ON-THE-SHELF	D IH L IH V ER DH AH S IH R IY AH L B OW L T UW AE N AH B AH L AA N DH AH SH EH L F
DELIVER-THE-CEREAL-BOWL-TO-ARTHUR-ON-THE-SHELF	D IH L IH V ER DH AH S IH R IY AH L B OW L T UW AA R TH ER AA N DH AH SH EH L F
DELIVER-THE-CEREAL-BOWL-TO-BARBARA-ON-THE-SHELF	D IH L IH V ER DH AH S IH R IY AH L B OW L T UW B AA R B ER AH AA N DH AH SH EH L F
DELIVER-THE-CEREAL-BOWL-TO-CLAIRE-ON-THE-SHELF	D IH L IH V ER DH AH S IH R IY AH L B OW L T UW K L EH R AA N DH AH SH EH L F
DELIVER-THE-CEREAL-BOWL-TO-EDWARD-ON-THE-SHELF	D IH L IH V ER DH AH S IH R IY AH L B OW L T UW EH D W ER D AA N DH AH SH EH L F
DELIVER-THE-CEREAL-BOWL-TO-FREDDY-ON-THE-SHELF	D IH L IH V ER DH AH S IH R IY AH L B OW L T UW F R EH D IY AA N DH AH SH EH L F
DELIVER-THE-CEREAL-BOWL-TO-FREYA-ON-THE-SHELF	D IH L IH V ER DH AH S IH R IY AH L B OW L T UW F R EY AH AA N DH AH SH EH L F
DELIVER-THE-CEREAL-BOWL-TO-HAYDEN-ON-THE-SHELF	D IH L IH V ER DH AH S IH R IY AH L B OW L T UW HH EY D AH N AA N DH AH SH EH L F
DELIVER-THE-CEREAL-BOWL-TO-JOHN-ON-THE-SHELF	D IH L IH V ER DH AH S IH R IY AH L B OW L T UW JH AA N AA N DH AH SH EH L F
DELIVER-THE-CEREAL-BOWL-TO-LILY-ON-THE-SHELF	D IH L IH V ER DH AH S IH R IY AH L B OW L T UW L IH L IY AA N DH AH SH EH L F
DELIVER-THE-CEREAL-BOWL-TO-LUCY-ON-THE-SHELF	D IH L IH V ER DH AH S IH R IY AH L B OW L T UW L UW S IY AA N DH AH SH EH L F
DELIVER-THE-CEREAL-BOWL-TO-MARY-ON-THE-SHELF	D IH L IH V ER DH AH S IH R IY AH L B OW L T UW M EH R IY AA N DH AH SH EH L F
DELIVER-THE-CEREAL-BOWL-TO-ME	D IH L IH V ER DH AH S IH R IY AH L B OW L T UW M IY
DELIVER-THE-CEREAL-BOWL-TO-OSCAR-ON-THE-SHELF	D IH L IH V ER DH AH S IH R IY AH L B OW L T UW AO S K ER AA N DH AH SH EH L F
DELIVER-THE-CEREAL-BOWL-TO-PHILIP-ON-THE-SHELF	D IH L IH V ER DH AH S IH R IY AH L B OW L T UW F IH L AH P AA N DH AH SH EH L F
DELIVER-THE-CEREAL-BOWL-TO-PRINCE-ON-THE-SHELF	D IH L IH V ER DH AH S IH R IY AH L B OW L T UW P R IH N S AA N DH AH SH EH L F
DELIVER-THE-CEREAL-BOWL-TO-ROBERT-ON-THE-SHELF	D IH L IH V ER DH AH S IH R IY AH L B OW L T UW R AA B ER T AA N DH AH SH EH L F
DELIVER-THE-CEREAL-BOWL-TO-SAMANTHA-ON-THE-SHELF	D IH L IH V ER DH AH S IH R IY AH L B OW L T UW S AH M AE N TH AH AA N DH AH SH EH L F
DELIVER-THE-CEREAL-BOWL-TO-STANLEY-ON-THE-SHELF	D IH L IH V ER DH AH S IH R IY AH L B OW L T UW S T AE N L IY AA N DH AH SH EH L F
DELIVER-THE-CEREAL-TO-ME	D IH L IH V ER DH AH S IH R IY AH L T UW M IY
DELIVER-THE-CUP-TO-ALICIA-ON-THE-SHELF	D IH L IH V ER DH AH K AH P T UW AH L IH SH AH AA N DH AH SH EH L F
DELIVER-THE-CUP-TO-ANABELLE-ON-THE-SHELF	D IH L IH V ER DH AH K AH P T UW AE N AH B AH L AA N DH AH SH EH L F
DELIVER-THE-CUP-TO-ARTHUR-ON-THE-SHELF	D IH L IH V ER DH AH K AH P T UW AA R TH ER AA N DH AH SH EH L F
DELIVER-THE-CUP-TO-BARBARA-ON-THE-SHELF	D IH L IH V ER DH AH K AH P T UW B AA R B ER AH AA N DH AH SH EH L F
DELIVER-THE-CUP-TO-CLAIRE-ON-THE-SHELF	D IH L IH V ER DH AH K AH P T UW K L EH R AA N DH AH SH EH L F
DELIVER-THE-CUP-TO-EDWARD-ON-THE-SHELF	D IH L IH V ER DH AH K AH P T UW EH D W ER D AA N DH AH SH EH L F
DELIVER-THE-CUP-TO-FREDDY-ON-THE-SHELF	D IH L IH V ER DH AH K AH P T UW F R EH D IY AA N DH AH SH EH L F
DELIVER-THE-CUP-TO-FREYA-ON-THE-SHELF	D IH L IH V ER DH AH K AH P T UW F R EY AH AA N DH AH SH EH L F
DELIVER-THE-CUP-TO-HAYDEN-ON-THE-SHELF	D IH L IH V ER DH AH K AH P T UW HH EY D AH N AA N DH AH SH EH L F
DELIVER-THE-CUP-TO-JOHN-ON-THE-SHELF	D IH L IH V ER DH AH K AH P T UW JH AA N AA N DH AH SH EH L F
DELIVER-THE-CUP-TO-LILY-ON-THE-SHELF	D IH L IH V ER DH AH K AH P T UW L IH L IY AA N DH AH SH EH L F
DELIVER-THE-CUP-TO-LUCY-ON-THE-SHELF	D IH L IH V ER DH AH K AH P T UW L UW S IY AA N DH AH SH EH L F
DELIVER-THE-CUP-TO-MARY-ON-THE-SHELF	D IH L IH V ER DH AH K AH P T UW M EH R IY AA N DH AH SH EH L F
DELIVER-THE-CUP-TO-ME	D IH L IH V ER DH AH K AH P T UW M IY
DELIVER-THE-CUP-TO-OSCAR-ON-THE-SHELF	D IH L IH V ER DH AH K AH P T UW AO S K ER AA N DH AH SH EH L F
DELIVER-THE-CUP-TO-PHILIP-ON-THE-SHELF	D IH L IH V ER DH AH K AH P T UW F IH L AH P AA N DH AH SH EH L F
DELIVER-THE-CUP-TO-PRINCE-ON-THE-SHELF	D IH L IH V ER DH AH K AH P T UW P R IH N S AA N DH AH SH EH L F
DELIVER-THE-CUP-TO-ROBERT-ON-THE-SHELF	D IH L IH V ER DH AH K AH P T UW R AA B ER T AA N DH AH SH EH L F
DELIVER-THE-CUP-TO-SAMANTHA-ON-THE-SHELF	D IH L IH V ER DH AH K AH P T UW S AH M AE N TH AH AA N DH AH SH EH L F
DELIVER-THE-CUP-TO-STANLEY-ON-THE-SHELF	D IH L IH V ER DH AH K AH P T UW S T AE N L IY AA N DH AH SH EH L F
DELIVER-THE-DISK-TO-ME	D IH L IH V ER DH AH D IH S K T UW M IY
DELIVER-THE-FORK-TO-ALICIA-ON-THE-SHELF	D IH L IH V ER DH AH F AO R K T UW AH L IH SH AH AA N DH AH SH EH L F
DELIVER-THE-FORK-TO-ANABELLE-ON-THE-SHELF	D IH L IH V ER DH AH F AO R K T UW AE N AH B AH L AA N DH AH SH EH L F
DELIVER-THE-FORK-TO-ARTHUR-ON-THE-SHELF	D IH L IH V ER DH AH F AO R K T UW AA R TH ER AA N DH AH SH EH L F
DELIVER-THE-FORK-TO-BARBARA-ON-THE-SHELF	D IH L IH V ER DH AH F AO R K T UW B AA R B ER AH AA N DH AH SH EH L F
DELIVER-THE-FORK-TO-CLAIRE-ON-THE-SHELF	D IH L IH V ER DH AH F AO R K T UW K L EH R AA N DH AH SH EH L F
DELIVER-THE-FORK-TO-EDWARD-ON-THE-SHELF	D IH L IH V ER DH AH F AO R K T UW EH D W ER D AA N DH AH SH EH L F
DELIVER-THE-FORK-TO-FREDDY-ON-THE-SHELF	D IH L IH V ER DH AH F AO R K T UW F R EH D IY AA N DH AH SH EH L F
DELIVER-THE-FORK-TO-FREYA-ON-THE-SHELF	D IH L IH V ER DH AH F AO R K T UW F R EY AH AA N DH AH SH EH L F
DELIVER-THE-FORK-TO-HAYDEN-ON-THE-SHELF	D IH L IH V ER DH AH F AO R K T UW HH EY D AH N AA N DH AH SH EH L F
DELIVER-THE-FORK-TO-JOHN-ON-THE-SHELF	D IH L IH V ER DH AH F AO R K T UW JH AA N AA N DH AH SH EH L F
DELIVER-THE-FORK-TO-LILY-ON-THE-SHELF	D IH L IH V ER DH AH F AO R K T UW L IH L IY AA N DH AH SH EH L F
DELIVER-THE-FORK-TO-LUCY-ON-THE-SHELF	D IH L IH V ER DH AH F AO R K T UW L UW S IY AA N DH AH SH EH L F
DELIVER-THE-FORK-TO-MARY-ON-THE-SHELF	D IH L IH V ER DH AH F AO R K T UW M EH R IY AA N DH AH SH EH L F
DELIVER-THE-FORK-TO-ME	D IH L IH V ER DH AH F AO R K T UW M IY
DELIVER-THE-FORK-TO-OSCAR-ON-THE-SHELF	D IH L IH V ER DH AH F AO R K T UW AO S K ER AA N DH AH SH EH L F
DELIVER-THE-FORK-TO-PHILIP-ON-THE-SHELF	D IH L IH V ER DH AH F AO R K T UW F IH L AH P AA N DH AH SH EH L F
DELIVER-THE-FORK-TO-PRINCE-ON-THE-SHELF	D IH L IH V ER DH AH F AO R K T UW P R IH N S AA N DH AH SH EH L F
DELIVER-THE-FORK-TO-ROBERT-ON-THE-SHELF	D IH L IH V ER DH AH F AO R K T UW R AA B ER T AA N DH AH SH EH L F
DELIVER-THE-FORK-TO-SAMANTHA-ON-THE-SHELF	D IH L IH V ER DH AH F AO R K T UW S AH M AE N TH AH AA N DH AH SH EH L F
DELIVER-THE-FORK-TO-STANLEY-ON-THE-SHELF	D IH L IH V ER DH AH F AO R K T UW S T AE N L IY AA N DH AH SH EH L F
DELIVER-THE-GREEN-TEA-TO-ALICIA-AT-THE-BAR-TABLE	D IH L IH V ER DH AH G R IY N T IY T UW AH L IH SH AH AE T DH AH B AA R T EY B AH L
DELIVER-THE-GREEN-TEA-TO-ANABELLE-AT-THE-BAR-TABLE	D IH L IH V ER DH AH G R IY N T IY T UW AE N AH B AH L AE T DH AH B AA R T EY B AH L
DELIVER-THE-GREEN-TEA-TO-ARTHUR-AT-THE-BAR-TABLE	D IH L IH V ER DH AH G R IY N T IY T UW AA R TH ER AE T DH AH B AA R T EY B AH L
DELIVER-THE-GREEN-TEA-TO-BARBARA-AT-THE-BAR-TABLE	D IH L IH V ER DH AH G R IY N T IY T UW B AA R B ER AH AE T DH AH B AA R T EY B AH L
DELIVER-THE-GREEN-TEA-TO-CLAIRE-AT-THE-BAR-TABLE	D IH L IH V ER DH AH G R IY N T IY T UW K L EH R AE T DH AH B AA R T EY B AH L
DELIVER-THE-GREEN-TEA-TO-EDWARD-AT-THE-BAR-TABLE	D IH L IH V ER DH AH G R IY N T IY T UW EH D W ER D AE T DH AH B AA R T EY B AH L
DELIVER-THE-GREEN-TEA-TO-FREDDY-AT-THE-BAR-TABLE	D IH L IH V ER DH AH G R IY N T IY T UW F R EH D IY AE T DH AH B AA R T EY B AH L
DELIVER-THE-GREEN-TEA-TO-FREYA-AT-THE-BAR-TABLE	D IH L IH V ER DH AH G R IY N T IY T UW F R EY AH AE T DH AH B AA R T EY B AH L
DELIVER-THE-GREEN-TEA-TO-HAYDEN-AT-THE-BAR-TABLE	D IH L IH V ER DH AH G R IY N T IY T UW HH EY D AH N AE T DH AH B AA R T EY B AH L
DELIVER-THE-GREEN-TEA-TO-JOHN-AT-THE-BAR-TABLE	D IH L IH V ER DH AH G R IY N T IY T UW JH AA N AE T DH AH B AA R T EY B AH L
DELIVER-THE-GREEN-TEA-TO-LILY-AT-THE-BAR-TABLE	D IH L IH V ER DH AH G R IY N T IY T UW L IH L IY AE T DH AH B AA R T EY B AH L
DELIVER-THE-GREEN-TEA-TO-LUCY-AT-THE-BAR-TABLE	D IH L IH V ER DH AH G R IY N T IY T UW L UW S IY AE T DH AH B AA R T EY B AH L
DELIVER-THE-GREEN-TEA-TO-MARY-AT-THE-BAR-TABLE	D IH L IH V ER DH AH G R IY N T IY T UW M EH R IY AE T DH AH B AA R T EY B AH L
DELIVER-THE-GREEN-TEA-TO-ME	D IH L IH V ER DH AH G R IY N T IY T UW M IY
DELIVER-THE-GREEN-TEA-TO-OSCAR-AT-THE-BAR-TABLE	D IH L IH V ER DH AH G R IY N T IY T UW AO S K ER AE T DH AH B AA R T EY B AH L
DELIVER-THE-GREEN-TEA-TO-PHILIP-AT-THE-BAR-TABLE	D IH L IH V ER DH AH G R IY N T IY T UW F IH L AH P AE T DH AH B AA R T EY B AH L
DELIVER-THE-GREEN-TEA-TO-PRINCE-AT-THE-BAR-TABLE	D IH L IH V ER DH AH G R IY N T IY T UW P R IH N S AE T DH AH B AA R T EY B AH L
DELIVER-THE-GREEN-TEA-TO-ROBERT-AT-THE-BAR-TABLE	D IH L IH V ER DH AH G R IY N T IY T UW R AA B ER T AE T DH AH B AA R T EY B AH L
DELIVER-THE-GREEN-TEA-TO-SAMANTHA-AT-THE-BAR-TABLE	D IH L IH V ER DH AH G R IY N T IY T UW S AH M AE N TH AH AE T DH AH B AA R T EY B AH L
DELIVER-THE-GREEN-TEA-TO-STANLEY-AT-THE-BAR-TABLE	D IH L IH V ER DH AH G R IY N T IY T UW S T AE N L IY AE T DH AH B AA R T EY B AH L
DELIVER-THE-INSTANT-NOODLES-TO-ME	D IH L IH V ER DH AH IH N S T AH N T N UW D AH L Z T UW M IY
DELIVER-THE-JELLY-TO-ALICIA-AT-THE-COFFEE-TABLE	D IH L IH V ER DH AH JH EH L IY T UW AH L IH SH AH AE T DH AH K AA F IY T EY B AH L
DELIVER-THE-JELLY-TO-ANABELLE-AT-THE-COFFEE-TABLE	D IH L IH V ER DH AH JH EH L IY T UW AE N AH B AH L AE T DH AH K AA F IY T EY B AH L
DELIVER-THE-JELLY-TO-ARTHUR-AT-THE-COFFEE-TABLE	D IH L IH V ER DH AH JH EH L IY T UW AA R TH ER AE T DH AH K AA F IY T EY B AH L
DELIVER-THE-JELLY-TO-BARBARA-AT-THE-COFFEE-TABLE	D IH L IH V ER DH AH JH EH L IY T UW B AA R B ER AH AE T DH AH K AA F IY T EY B AH L
DELIVER-THE-JELLY-TO-CLAIRE-AT-THE-COFFEE-TABLE	D IH L IH V ER DH AH JH EH L IY T UW K L EH R AE T DH AH K AA F IY T EY B AH L
DELIVER-THE-JELLY-TO-EDWARD-AT-THE-COFFEE-TABLE	D IH L IH V ER DH AH JH EH L IY T UW EH D W ER D AE T DH AH K AA F IY T EY B AH L
DELIVER-THE-JELLY-TO-FREDDY-AT-THE-COFFEE-TABLE	D IH L IH V ER DH AH JH EH L IY T UW F R EH D IY AE T DH AH K AA F IY T EY B AH L
DELIVER-THE-JELLY-TO-FREYA-AT-THE-COFFEE-TABLE	D IH L IH V ER DH AH JH EH L IY T UW F R EY AH AE T DH AH K AA F IY T EY B AH L
DELIVER-THE-JELLY-TO-HAYDEN-AT-THE-COFFEE-TABLE	D IH L IH V ER DH AH JH EH L IY T UW HH EY D AH N AE T DH AH K AA F IY T EY B AH L
DELIVER-THE-JELLY-TO-JOHN-AT-THE-COFFEE-TABLE	D IH L IH V ER DH AH JH EH L IY T UW JH AA N AE T DH AH K AA F IY T EY B AH L
DELIVER-THE-JELLY-TO-LILY-AT-THE-COFFEE-TABLE	D IH L IH V ER DH AH JH EH L IY T UW L IH L IY AE T DH AH K AA F IY T EY B AH L
DELIVER-THE-JELLY-TO-LUCY-AT-THE-COFFEE-TABLE	D IH L IH V ER DH AH JH EH L IY T UW L UW S IY AE T DH AH K AA F IY T EY B AH L
DELIVER-THE-JELLY-TO-MARY-AT-THE-COFFEE-TABLE	D IH L IH V ER DH AH JH EH L IY T UW M EH R IY AE T DH AH K AA F IY T EY B AH L
DELIVER-THE-JELLY-TO-ME	D IH L IH V ER DH AH JH EH L IY T UW M IY
DELIVER-THE-JELLY-TO-OSCAR-AT-THE-COFFEE-TABLE	D IH L IH V ER DH AH JH EH L IY T UW AO S K ER AE T DH AH K AA F IY T EY B AH L
DELIVER-THE-JELLY-TO-PHILIP-AT-THE-COFFEE-TABLE	D IH L IH V ER DH AH JH EH L IY T UW F IH L AH P AE T DH AH K AA F IY T EY B AH L
DELIVER-THE-JELLY-TO-PRINCE-AT-THE-COFFEE-TABLE	D IH L IH V ER DH AH JH EH L IY T UW P R IH N S AE T DH AH K AA F IY T EY B AH L
DELIVER-THE-JELLY-TO-ROBERT-AT-THE-COFFEE-TABLE	D IH L IH V ER DH AH JH EH L IY T UW R AA B ER T AE T DH AH K AA F IY T EY B AH L
DELIVER-THE-JELLY-TO-SAMANTHA-AT-THE-COFFEE-TABLE	D IH L IH V ER DH AH JH EH L IY T UW S AH M AE N TH AH AE T DH AH K AA F IY T EY B AH L
DELIVER-THE-JELLY-TO-STANLEY-AT-THE-COFFEE-TABLE	D IH L IH V ER DH AH JH EH L IY T UW S T AE N L IY AE T DH AH K AA F IY T EY B AH L
DELIVER-THE-KNIFE-TO-ME	D IH L IH V ER DH AH N AY F T UW M IY
DELIVER-THE-MILK-TEA-TO-ALICIA-AT-THE-BAR-TABLE	D IH L IH V ER DH AH M IH L K T IY T UW AH L IH SH AH AE T DH AH B AA R T EY B AH L
DELIVER-THE-MILK-TEA-TO-ANABELLE-AT-THE-BAR-TABLE	D IH L IH V ER DH AH M IH L K T IY T UW AE N AH B AH L AE T DH AH B AA R T EY B AH L
DELIVER-THE-MILK-TEA-TO-ARTHUR-AT-THE-BAR-TABLE	D IH L IH V ER DH AH M IH L K T IY T UW AA R TH ER AE T DH AH B AA R T EY B AH L
DELIVER-THE-MILK-TEA-TO-BARBARA-AT-THE-BAR-TABLE	D IH L IH V ER DH AH M IH L K T IY T UW B AA R B ER AH AE T DH AH B AA R T EY B AH L
DELIVER-THE-MILK-TEA-TO-CLAIRE-AT-THE-BAR-TABLE	D IH L IH V ER DH AH M IH L K T IY T UW K L EH R AE T DH AH B AA R T EY B AH L
DELIVER-THE-MILK-TEA-TO-EDWARD-AT-THE-BAR-TABLE	D IH L IH V ER DH AH M IH L K T IY T UW EH D W ER D AE T DH AH B AA R T EY B AH L
DELIVER-THE-MILK-TEA-TO-FREDDY-AT-THE-BAR-TABLE	D IH L IH V ER DH AH M IH L K T IY T UW F R EH D IY AE T DH AH B AA R T EY B AH L
DELIVER-THE-MILK-TEA-TO-FREYA-AT-THE-BAR-TABLE	D IH L IH V ER DH AH M IH L K T IY T UW F R EY AH AE T DH AH B AA R T EY B AH L
DELIVER-THE-MILK-TEA-TO-HAYDEN-AT-THE-BAR-TABLE	D IH L IH V ER DH AH M IH L K T IY T UW HH EY D AH N AE T DH AH B AA R T EY B AH L
DELIVER-THE-MILK-TEA-TO-JOHN-AT-THE-BAR-TABLE	D IH L IH V ER DH AH M IH L K T IY T UW JH AA N AE T DH AH B AA R T EY B AH L
DELIVER-THE-MILK-TEA-TO-LILY-AT-THE-BAR-TABLE	D IH L IH V ER DH AH M IH L K T IY T UW L IH L IY AE T DH AH B AA R T EY B AH L
DELIVER-THE-MILK-TEA-TO-LUCY-AT-THE-BAR-TABLE	D IH L IH V ER DH AH M IH L K T IY T UW L UW S IY AE T DH AH B AA R T EY B AH L
DELIVER-THE-MILK-TEA-TO-MARY-AT-THE-BAR-TABLE	D IH L IH V ER DH AH M IH L K T IY T UW M EH R IY AE T DH AH B AA R T EY B AH L
DELIVER-THE-MILK-TEA-TO-ME	D IH L IH V ER DH AH M IH L K T IY T UW M IY
DELIVER-THE-MILK-TEA-TO-OSCAR-AT-THE-BAR-TABLE	D IH L IH V ER DH AH M IH L K T IY T UW AO S K ER AE T DH AH B AA R T EY B AH L
DELIVER-THE-MILK-TEA-TO-PHILIP-AT-THE-BAR-TABLE	D IH L IH V ER DH AH M IH L K T IY T UW F IH L AH P AE T DH AH B AA R T EY B AH L
DELIVER-THE-MILK-TEA-TO-PRINCE-AT-THE-BAR-TABLE	D IH L IH V ER DH AH M IH L K T IY T UW P R IH N S AE T DH AH B AA R T EY B AH L
DELIVER-THE-MILK-TEA-TO-ROBERT-AT-THE-BAR-TABLE	D IH L IH V ER DH AH M IH L K T IY T UW R AA B ER T AE T DH AH B AA R T EY B AH L
DELIVER-THE-MILK-TEA-TO-SAMANTHA-AT-THE-BAR-TABLE	D IH L IH V ER DH AH M IH L K T IY T UW S AH M AE N TH AH AE T DH AH B AA R T EY B AH L
DELIVER-THE-MILK-TEA-TO-STANLEY-AT-THE-BAR-TABLE	D IH L IH V ER DH AH M IH L K T IY T UW S T AE N L IY AE T DH AH B AA R T EY B AH L
DELIVER-THE-MIXED-NUTS-TO-ME	D IH L IH V ER DH AH M IH K S T N AH T S T UW M IY
DELIVER-THE-ORANGE-JUICE-TO-ALICIA-AT-THE-BAR-TABLE	D IH L IH V ER DH AH AO R AH N JH JH UW S T UW AH L IH SH AH AE T DH AH B AA R T EY B AH L
DELIVER-THE-ORANGE-JUICE-TO-ANABELLE-AT-THE-BAR-TABLE	D IH L IH V ER DH AH AO R AH N JH JH UW S T UW AE N AH B AH L AE T DH AH B AA R T EY B AH L
DELIVER-THE-ORANGE-JUICE-TO-ARTHUR-AT-THE-BAR-TABLE	D IH L IH V ER DH AH AO R AH N JH JH UW S T UW AA R TH ER AE T DH AH B AA R T EY B AH L
DELIVER-THE-ORANGE-JUICE-TO-BARBARA-AT-THE-BAR-TABLE	D IH L IH V ER DH AH AO R AH N JH JH UW S T UW B AA R B ER AH AE T DH AH B AA R T EY B AH L
DELIVER-THE-ORANGE-JUICE-TO-CLAIRE-AT-THE-BAR-TABLE	D IH L IH V ER DH AH AO R AH N JH JH UW S T UW K L EH R AE T DH AH B AA R T EY B AH L
DELIVER-THE-ORANGE-JUICE-TO-EDWARD-AT-THE-BAR-TABLE	D IH L IH V ER DH AH AO R AH N JH JH UW S T UW EH D W ER D AE T DH AH B AA R T EY B AH L
DELIVER-THE-ORANGE-JUICE-TO-FREDDY-AT-THE-BAR-TABLE	D IH L IH V ER DH AH AO R AH N JH JH UW S T UW F R EH D IY AE T DH AH B AA R T EY B AH L
DELIVER-THE-ORANGE-JUICE-TO-FREYA-AT-THE-BAR-TABLE	D IH L IH V ER DH AH AO R AH N JH JH UW S T UW F R EY AH AE T DH AH B AA R T EY B AH L
DELIVER-THE-ORANGE-JUICE-TO-HAYDEN-AT-THE-BAR-TABLE	D IH L IH V ER DH AH AO R AH N JH JH UW S T UW HH EY D AH N AE T DH AH B AA R T EY B AH L
DELIVER-THE-ORANGE-JUICE-TO-JOHN-AT-THE-BAR-TABLE	D IH L IH V ER DH AH AO R AH N JH JH UW S T UW JH AA N AE T DH AH B AA R T EY B AH L
DELIVER-THE-ORANGE-JUICE-TO-LILY-AT-THE-BAR-TABLE	D IH L IH V ER DH AH AO R AH N JH JH UW S T UW L IH L IY AE T DH AH B AA R T EY B AH L
DELIVER-THE-ORANGE-JUICE-TO-LUCY-AT-THE-BAR-TABLE	D IH L IH V ER DH AH AO R AH N JH JH UW S T UW L UW S IY AE T DH AH B AA R T EY B AH L
DELIVER-THE-ORANGE-JUICE-TO-MARY-AT-THE-BAR-TABLE	D IH L IH V ER DH AH AO R AH N JH JH UW S T UW M EH R IY AE T DH AH B AA R T EY B AH L
DELIVER-THE-ORANGE-JUICE-TO-ME	D IH L IH V ER DH AH AO R AH N JH JH UW S T UW M IY
DELIVER-THE-ORANGE-JUICE-TO-OSCAR-AT-THE-BAR-TABLE	D IH L IH V ER DH AH AO R AH N JH JH UW S T UW AO S K ER AE T DH AH B AA R T EY B AH L
DELIVER-THE-ORANGE-JUICE-TO-PHILIP-AT-THE-BAR-TABLE	D IH L IH V ER DH AH AO R AH N JH JH UW S T UW F IH L AH P AE T DH AH B AA R T EY B AH L
DELIVER-THE-ORANGE-JUICE-TO-PRINCE-AT-THE-BAR-TABLE	D IH L IH V ER DH AH AO R AH N JH JH UW S T UW P R IH N S AE T DH AH B AA R T EY B AH L
DELIVER-THE-ORANGE-JUICE-TO-ROBERT-AT-THE-BAR-TABLE	D IH L IH V ER DH AH AO R AH N JH JH UW S T UW R AA B ER T AE T DH AH B AA R T EY B AH L
DELIVER-THE-ORANGE-JUICE-TO-SAMANTHA-AT-THE-BAR-TABLE	D IH L IH V ER DH AH AO R AH N JH JH UW S T UW S AH M AE N TH AH AE T DH AH B AA R T EY B AH L
DELIVER-THE-ORANGE-JUICE-TO-STANLEY-AT-THE-BAR-TABLE	D IH L IH V ER DH AH AO R AH N JH JH UW S T UW S T AE N L IY AE T DH AH B AA R T EY B AH L
DELIVER-THE-POTATO-CHIP-TO-ALICIA-AT-THE-COFFEE-TABLE	D IH L IH V ER DH AH P AH T EY T OW CH IH P T UW AH L IH SH AH AE T DH AH K AA F IY T EY B AH L
DELIVER-THE-POTATO-CHIP-TO-ANABELLE-AT-THE-COFFEE-TABLE	D IH L IH V ER DH AH P AH T EY T OW CH IH P T UW AE N AH B AH L AE T DH AH K AA F IY T EY B AH L
DELIVER-THE-POTATO-CHIP-TO-ARTHUR-AT-THE-COFFEE-TABLE	D IH L IH V ER DH AH P AH T EY T OW CH IH P T UW AA R TH ER AE T DH AH K AA F IY T EY B AH L
DELIVER-THE-POTATO-CHIP-TO-BARBARA-AT-THE-COFFEE-TABLE	D IH L IH V ER DH AH P AH T EY T OW CH IH P T UW B AA R B ER AH AE T DH AH K AA F IY T EY B AH L
DELIVER-THE-POTATO-CHIP-TO-CLAIRE-AT-THE-COFFEE-TABLE	D IH L IH V ER DH AH P AH T EY T OW CH IH P T UW K L EH R AE T DH AH K AA F IY T EY B AH L
DELIVER-THE-POTATO-CHIP-TO-EDWARD-AT-THE-COFFEE-TABLE	D IH L IH V ER DH AH P AH T EY T OW CH IH P T UW EH D W ER D AE T DH AH K AA F IY T EY B AH L
DELIVER-THE-POTATO-CHIP-TO-FREDDY-AT-THE-COFFEE-TABLE	D IH L IH V ER DH AH P AH T EY T OW CH IH P T UW F R EH D IY AE T DH AH K AA F IY T EY B AH L
DELIVER-THE-POTATO-CHIP-TO-FREYA-AT-THE-COFFEE-TABLE	D IH L IH V ER DH AH P AH T EY T OW CH IH P T UW F R EY AH AE T DH AH K AA F IY T EY B AH L
DELIVER-THE-POTATO-CHIP-TO-HAYDEN-AT-THE-COFFEE-TABLE	D IH L IH V ER DH AH P AH T EY T OW CH IH P T UW HH EY D AH N AE T DH AH K AA F IY T EY B AH L
DELIVER-THE-POTATO-CHIP-TO-JOHN-AT-THE-COFFEE-TABLE	D IH L IH V ER DH AH P AH T EY T OW CH IH P T UW JH AA N AE T DH AH K AA F IY T EY B AH L
DELIVER-THE-POTATO-CHIP-TO-LILY-AT-THE-COFFEE-TABLE	D IH L IH V ER DH AH P AH T EY T OW CH IH P T UW L IH L IY AE T DH AH K AA F IY T EY B AH L
DELIVER-THE-POTATO-CHIP-TO-LUCY-AT-THE-COFFEE-TABLE	D IH L IH V ER DH AH P AH T EY T OW CH IH P T UW L UW S IY AE T DH AH K AA F IY T EY B AH L
DELIVER-THE-POTATO-CHIP-TO-MARY-AT-THE-COFFEE-TABLE	D IH L IH V ER DH AH P AH T EY T OW CH IH P T UW M EH R IY AE T DH AH K AA F IY T EY B AH L
DELIVER-THE-POTATO-CHIP-TO-ME	D IH L IH V ER DH AH P AH T EY T OW CH IH P T UW M IY
DELIVER-THE-POTATO-CHIP-TO-OSCAR-AT-THE-COFFEE-TABLE	D IH L IH V ER DH AH P AH T EY T OW CH IH P T UW AO S K ER AE T DH AH K AA F IY T EY B AH L
DELIVER-THE-POTATO-CHIP-TO-PHILIP-AT-THE-COFFEE-TABLE	D IH L IH V ER DH AH P AH T EY T OW CH IH P T UW F IH L AH P AE T DH AH K AA F IY T EY B AH L
DELIVER-THE-POTATO-CHIP-TO-PRINCE-AT-THE-COFFEE-TABLE	D IH L IH V ER DH AH P AH T EY T OW CH IH P T UW P R IH N S AE T DH AH K AA F IY T EY B AH L
DELIVER-THE-POTATO-CHIP-TO-ROBERT-AT-THE-COFFEE-TABLE	D IH L IH V ER DH AH P AH T EY T OW CH IH P T UW R AA B ER T AE T DH AH K AA F IY T EY B AH L
DELIVER-THE-POTATO-CHIP-TO-SAMANTHA-AT-THE-COFFEE-TABLE	D IH L IH V ER DH AH P AH T EY T OW CH IH P T UW S AH M AE N TH AH AE T DH AH K AA F IY T EY B AH L
DELIVER-THE-POTATO-CHIP-TO-STANLEY-AT-THE-COFFEE-TABLE	D IH L IH V ER DH AH P AH T EY T OW CH IH P T UW S T AE N L IY AE T DH AH K AA F IY T EY B AH L
DELIVER-THE-PRIGNLES-TO-ALICIA-AT-THE-COFFEE-TABLE	D IH L IH V ER DH AH P R IH G N AH L Z T UW AH L IH SH AH AE T DH AH K AA F IY T EY B AH L
DELIVER-THE-PRIGNLES-TO-ANABELLE-AT-THE-COFFEE-TABLE	D IH L IH V ER DH AH P R IH G N AH L Z T UW AE N AH B AH L AE T DH AH K AA F IY T EY B AH L
DELIVER-THE-PRIGNLES-TO-ARTHUR-AT-THE-COFFEE-TABLE	D IH L IH V ER DH AH P R IH G N AH L Z T UW AA R TH ER AE T DH AH K AA F IY T EY B AH L
DELIVER-THE-PRIGNLES-TO-BARBARA-AT-THE-COFFEE-TABLE	D IH L IH V ER DH AH P R IH G N AH L Z T UW B AA R B ER AH AE T DH AH K AA F IY T EY B AH L
DELIVER-THE-PRIGNLES-TO-CLAIRE-AT-THE-COFFEE-TABLE	D IH L IH V ER DH AH P R IH G N AH L Z T UW K L EH R AE T DH AH K AA F IY T EY B AH L
DELIVER-THE-PRIGNLES-TO-EDWARD-AT-THE-COFFEE-TABLE	D IH L IH V ER DH AH P R IH G N AH L Z T UW EH D W ER D AE T DH AH K AA F IY T EY B AH L
DELIVER-THE-PRIGNLES-TO-FREDDY-AT-THE-COFFEE-TABLE	D IH L IH V ER DH AH P R IH G N AH L Z T UW F R EH D IY AE T DH AH K AA F IY T EY B AH L
DELIVER-THE-PRIGNLES-TO-FREYA-AT-THE-COFFEE-TABLE	D IH L IH V ER DH AH P R IH G N AH L Z T UW F R EY AH AE T DH AH K AA F IY T EY B AH L
DELIVER-THE-PRIGNLES-TO-HAYDEN-AT-THE-COFFEE-TABLE	D IH L IH V ER DH AH P R IH G N AH L Z T UW HH EY D AH N AE T DH AH K AA F IY T EY B AH L
DELIVER-THE-PRIGNLES-TO-JOHN-AT-THE-COFFEE-TABLE	D IH L IH V ER DH AH P R IH G N AH L Z T UW JH AA N AE T DH AH K AA F IY T EY B AH L
DELIVER-THE-PRIGNLES-TO-LILY-AT-THE-COFFEE-TABLE	D IH L IH V ER DH AH P R IH G N AH L Z T UW L IH L IY AE T DH AH K AA F IY T EY B AH L
DELIVER-THE-PRIGNLES-TO-LUCY-AT-THE-COFFEE-TABLE	D IH L IH V ER DH AH P R IH G N AH L Z T UW L UW S IY AE T DH AH K AA F IY T EY B AH L
DELIVER-THE-PRIGNLES-TO-MARY-AT-THE-COFFEE-TABLE	D IH L IH V ER DH AH P R IH G N AH L Z T UW M EH R IY AE T DH AH K AA F IY T EY B AH L
DELIVER-THE-PRIGNLES-TO-ME	D IH L IH V ER DH AH P R IH G N AH L Z T UW M IY
DELIVER-THE-PRIGNLES-TO-OSCAR-AT-THE-COFFEE-TABLE	D IH L IH V ER DH AH P R IH G N AH L Z T UW AO S K ER AE T DH AH K AA F IY T EY B AH L
DELIVER-THE-PRIGNLES-TO-PHILIP-AT-THE-COFFEE-TABLE	D IH L IH V ER DH AH P R IH G N AH L Z T UW F IH L AH P AE T DH AH K AA F IY T EY B AH L
DELIVER-THE-PRIGNLES-TO-PRINCE-AT-THE-COFFEE-TABLE	D IH L IH V ER DH AH P R IH G N AH L Z T UW P R IH N S AE T DH AH K AA F IY T EY B AH L
DELIVER-THE-PRIGNLES-TO-ROBERT-AT-THE-COFFEE-TABLE	D IH L IH V ER DH AH P R IH G N AH L Z T UW R AA B ER T AE T DH AH K AA F IY T EY B AH L
DELIVER-THE-PRIGNLES-TO-SAMANTHA-AT-THE-COFFEE-TABLE	D IH L IH V ER DH AH P R IH G N AH L Z T UW S AH M AE N TH AH AE T DH AH K AA F IY T EY B AH L
DELIVER-THE-PRIGNLES-TO-STANLEY-AT-THE-COFFEE-TABLE	D IH L IH V ER DH AH P R IH G N AH L Z T UW S T AE N L IY AE T DH AH K AA F IY T EY B AH L
DELIVER-THE-ROOT-BEER-TO-ME	D IH L IH V ER DH AH R UW T B IH R T UW M IY
DELIVER-THE-SHOPPING-BAG-TO-ME	D IH L IH V ER DH AH SH AA P IH NG B AE G T UW M IY
DELIVER-THE-SPOON-TO-ALICIA-ON-THE-SHELF	D IH L IH V ER DH AH S P UW N T UW AH L IH SH AH AA N DH AH SH EH L F
DELIVER-THE-SPOON-TO-ANABELLE-ON-THE-SHELF	D IH L IH V ER DH AH S P UW N T UW AE N AH B AH L AA N DH AH SH EH L F
DELIVER-THE-SPOON-TO-ARTHUR-ON-THE-SHELF	D IH L IH V ER DH AH S P UW N T UW AA R TH ER AA N DH AH SH EH L F
DELIVER-THE-SPOON-TO-BARBARA-ON-THE-SHELF	D IH L IH V ER DH AH S P UW N T UW B AA R B ER AH AA N DH AH SH EH L F
DELIVER-THE-SPOON-TO-CLAIRE-ON-THE-SHELF	D IH L IH V ER DH AH S P UW N T UW K L EH R AA N DH AH SH EH L F
DELIVER-THE-SPOON-TO-EDWARD-ON-THE-SHELF	D IH L IH V ER DH AH S P UW N T UW EH D W ER D AA N DH AH SH EH L F
DELIVER-THE-SPOON-TO-FREDDY-ON-THE-SHELF	D IH L IH V ER DH AH S P UW N T UW F R EH D IY AA N DH AH SH EH L F
DELIVER-THE-SPOON-TO-FREYA-ON-THE-SHELF	D IH L IH V ER DH AH S P UW N T UW F R EY AH AA N DH AH SH EH L F
DELIVER-THE-SPOON-TO-HAYDEN-ON-THE-SHELF	D IH L IH V ER DH AH S P UW N T UW HH EY D AH N AA N DH AH SH EH L F
DELIVER-THE-SPOON-TO-JOHN-ON-THE-SHELF	D IH L IH V ER DH AH S P UW N T UW JH AA N AA N DH AH SH EH L F
DELIVER-THE-SPOON-TO-LILY-ON-THE-SHELF	D IH L IH V ER DH AH S P UW N T UW L IH L IY AA N DH AH SH EH L F
DELIVER-THE-SPOON-TO-LUCY-ON-THE-SHELF	D IH L IH V ER DH AH S P UW N T UW L UW S IY AA N DH AH SH EH L F
DELIVER-THE-SPOON-TO-MARY-ON-THE-SHELF	D IH L IH V ER DH AH S P UW N T UW M EH R IY AA N DH AH SH EH L F
DELIVER-THE-SPOON-TO-ME	D IH L IH V ER DH AH S P UW N T UW M IY
DELIVER-THE-SPOON-TO-OSCAR-ON-THE-SHELF	D IH L IH V ER DH AH S P UW N T UW AO S K ER AA N DH AH SH EH L F
DELIVER-THE-SPOON-TO-PHILIP-ON-THE-SHELF	D IH L IH V ER DH AH S P UW N T UW F IH L AH P AA N DH AH SH EH L F
DELIVER-THE-SPOON-TO-PRINCE-ON-THE-SHELF	D IH L IH V ER DH AH S P UW N T UW P R IH N S AA N DH AH SH EH L F
DELIVER-THE-SPOON-TO-ROBERT-ON-THE-SHELF	D IH L IH V ER DH AH S P UW N T UW R AA B ER T AA N DH AH SH EH L F
DELIVER-THE-SPOON-TO-SAMANTHA-ON-THE-SHELF	D IH L IH V ER DH AH S P UW N T UW S AH M AE N TH AH AA N DH AH SH EH L F
DELIVER-THE-SPOON-TO-STANLEY-ON-THE-SHELF	D IH L IH V ER DH AH S P UW N T UW S T AE N L IY AA N DH AH SH EH L F
DELIVER-THE-TRAY-TO-ALICIA-ON-THE-SHELF	D IH L IH V ER DH AH T R EY T UW AH L IH SH AH AA N DH AH SH EH L F
DELIVER-THE-TRAY-TO-ANABELLE-ON-THE-SHELF	D IH L IH V ER DH AH T R EY T UW AE N AH B AH L AA N DH AH SH EH L F
DELIVER-THE-TRAY-TO-ARTHUR-ON-THE-SHELF	D IH L IH V ER DH AH T R EY T UW AA R TH ER AA N DH AH SH EH L F
DELIVER-THE-TRAY-TO-BARBARA-ON-THE-SHELF	D IH L IH V ER DH AH T R EY T UW B AA R B ER AH AA N DH AH SH EH L F
DELIVER-THE-TRAY-TO-CLAIRE-ON-THE-SHELF	D IH L IH V ER DH AH T R EY T UW K L EH R AA N DH AH SH EH L F
DELIVER-THE-TRAY-TO-EDWARD-ON-THE-SHELF	D IH L IH V ER DH AH T R EY T UW EH D W ER D AA N DH AH SH EH L F
DELIVER-THE-TRAY-TO-FREDDY-ON-THE-SHELF	D IH L IH V ER DH AH T R EY T UW F R EH D IY AA N DH AH SH EH L F
DELIVER-THE-TRAY-TO-FREYA-ON-THE-SHELF	D IH L IH V ER DH AH T R EY T UW F R EY AH AA N DH AH SH EH L F
DELIVER-THE-TRAY-TO-HAYDEN-ON-THE-SHELF	D IH L IH V ER DH AH T R EY T UW HH EY D AH N AA N DH AH SH EH L F
DELIVER-THE-TRAY-TO-JOHN-ON-THE-SHELF	D IH L IH V ER DH AH T R EY T UW JH AA N AA N DH AH SH EH L F
DELIVER-THE-TRAY-TO-LILY-ON-THE-SHELF	D IH L IH V ER DH AH T R EY T UW L IH L IY AA N DH AH SH EH L F
DELIVER-THE-TRAY-TO-LUCY-ON-THE-SHELF	D IH L IH V ER DH AH T R EY T UW L UW S IY AA N DH AH SH EH L F
DELIVER-THE-TRAY-TO-MARY-ON-THE-SHELF	D IH L IH V ER DH AH T R EY T UW M EH R IY AA N DH AH SH EH L F
DELIVER-THE-TRAY-TO-ME	D IH L IH V ER DH AH T R EY T UW M IY
DELIVER-THE-TRAY-TO-OSCAR-ON-THE-SHELF	D IH L IH V ER DH AH T R EY T UW AO S K ER AA N DH AH SH EH L F
DELIVER-THE-TRAY-TO-PHILIP-ON-THE-SHELF	D IH L IH V ER DH AH T R EY T UW F IH L AH P AA N DH AH SH EH L F
DELIVER-THE-TRAY-TO-PRINCE-ON-THE-SHELF	D IH L IH V ER DH AH T R EY T UW P R IH N S AA N DH AH SH EH L F
DELIVER-THE-TRAY-TO-ROBERT-ON-THE-SHELF	D IH L IH V ER DH AH T R EY T UW R AA B ER T AA N DH AH SH EH L F
DELIVER-THE-TRAY-TO-SAMANTHA-ON-THE-SHELF	D IH L IH V ER DH AH T R EY T UW S AH M AE N TH AH AA N DH AH SH EH L F
DELIVER-THE-TRAY-TO-STANLEY-ON-THE-SHELF	D IH L IH V ER DH AH T R EY T UW S T AE N L IY AA N DH AH SH EH L F
DELIVER-THECEREALTOALICIA-AT-THE-KITCHEN-TABLE	D IH L IH V ER TH AH S AH R EH L T AH L IH SH IY AH AE T DH AH K IH CH AH N T EY B AH L
DELIVER-THECEREALTOANABELLE-AT-THE-KITCHEN-TABLE	D IH L IH V ER TH AH S IY R AH L T OW N AH B AH L AE T DH AH K IH CH AH N T EY B AH L
DELIVER-THECEREALTOARTHUR-AT-THE-KITCHEN-TABLE	D IH L IH V ER TH AH S IY R AH L T OW R TH AH R AE T DH AH K IH CH AH N T EY B AH L
DELIVER-THECEREALTOBARBARA-AT-THE-KITCHEN-TABLE	D IH L IH V ER TH AH S AH R EH L T AH B AA R B AH R AH AE T DH AH K IH CH AH N T EY B AH L
DELIVER-THECEREALTOCLAIRE-AT-THE-KITCHEN-TABLE	D IH L IH V ER TH AH S IY R AH L T AA K L AH AH R AE T DH AH K IH CH AH N T EY B AH L
DELIVER-THECEREALTOEDWARD-AT-THE-KITCHEN-TABLE	D IH L IH V ER TH AH S AH R EH L T OW EH D W AH R D AE T DH AH K IH CH AH N T EY B AH L
DELIVER-THECEREALTOFREDDY-AT-THE-KITCHEN-TABLE	D IH L IH V ER TH AH S AH R EH L T AA F R EH D IY AE T DH AH K IH CH AH N T EY B AH L
DELIVER-THECEREALTOFREYA-AT-THE-KITCHEN-TABLE	D IH L IH V ER TH AH S IY R AH L T AA F R EY AH AE T DH AH K IH CH AH N T EY B AH L
DELIVER-THECEREALTOHAYDEN-AT-THE-KITCHEN-TABLE	D IH L IH V ER TH AH S AH R EH L T AH HH EY D AH N AE T DH AH K IH CH AH N T EY B AH L
DELIVER-THECEREALTOJOHN-AT-THE-KITCHEN-TABLE	D IH L IH V ER TH EH S AH R EH L T AH JH AH N AE T DH AH K IH CH AH N T EY B AH L
DELIVER-THECEREALTOLILY-AT-THE-KITCHEN-TABLE	D IH L IH V ER TH EH S AH R EH L T AA L AH L IY AE T DH AH K IH CH AH N T EY B AH L
DELIVER-THECEREALTOLUCY-AT-THE-KITCHEN-TABLE	D IH L IH V ER TH AH S AH R EH L T AH L UW S IY AE T DH AH K IH CH AH N T EY B AH L
DELIVER-THECEREALTOMARY-AT-THE-KITCHEN-TABLE	D IH L IH V ER TH EH S AH R EH L T AH M EH R IY AE T DH AH K IH CH AH N T EY B AH L
DELIVER-THECEREALTOOSCAR-AT-THE-KITCHEN-TABLE	D IH L IH V ER TH AH S IY R AH L T UW S AH R AE T DH AH K IH CH AH N T EY B AH L
DELIVER-THECEREALTOPHILIP-AT-THE-KITCHEN-TABLE	D IH L IH V ER TH AH S IY R AH L T AA F AH L AH P AE T DH AH K IH CH AH N T EY B AH L
DELIVER-THECEREALTOPRINCE-AT-THE-KITCHEN-TABLE	D IH L IH V ER TH AH S IY R AH L T AA P R AH N S AE T DH AH K IH CH AH N T EY B AH L
DELIVER-THECEREALTOROBERT-AT-THE-KITCHEN-TABLE	D IH L IH V ER TH AH S IY R AH L T AO R AH B AH R T AE T DH AH K IH CH AH N T EY B AH L
DELIVER-THECEREALTOSAMANTHA-AT-THE-KITCHEN-TABLE	D IH L IH V ER TH AH S AH R EH L T AH S AH M AE N TH AH AE T DH AH K IH CH AH N T EY B AH L
DELIVER-THECEREALTOSTANLEY-AT-THE-KITCHEN-TABLE	D IH L IH V ER TH AH S AH R EH L T AA S T AE N L IY AE T DH AH K IH CH AH N T EY B AH L
DELIVER-THEINSTANT-NOODLESTOALICIA-AT-THE-KITCHEN-TABLE	D IH L IH V ER TH IY N S T AH N T N UW D L EH S T AH L IH SH IY AH AE T DH AH K IH CH AH N T EY B AH L
DELIVER-THEINSTANT-NOODLESTOANABELLE-AT-THE-KITCHEN-TABLE	D IH L IH V ER TH IY N S T AH N T N UW D L AH S T OW N AH B AH L AE T DH AH K IH CH AH N T EY B AH L
DELIVER-THEINSTANT-NOODLESTOARTHUR-AT-THE-KITCHEN-TABLE	D IH L IH V ER TH IY N S T AH N T N UW D L AH S T OW R TH AH R AE T DH AH K IH CH AH N T EY B AH L
DELIVER-THEINSTANT-NOODLESTOBARBARA-AT-THE-KITCHEN-TABLE	D IH L IH V ER TH IY N S T AH N T N UW D L EH S T AH B AA R B AH R AH AE T DH AH K IH CH AH N T EY B AH L
DELIVER-THEINSTANT-NOODLESTOCLAIRE-AT-THE-KITCHEN-TABLE	D IH L IH V ER TH IY N S T AH N T N UW D L AH S T AA K L AH AH R AE T DH AH K IH CH AH N T EY B AH L
DELIVER-THEINSTANT-NOODLESTOEDWARD-AT-THE-KITCHEN-TABLE	D IH L IH V ER TH IY N S T AH N T N UW D L EH S T OW EH D W AH R D AE T DH AH K IH CH AH N T EY B AH L
DELIVER-THEINSTANT-NOODLESTOFREDDY-AT-THE-KITCHEN-TABLE	D IH L IH V ER TH IY N S T AH N T N UW D L EH S T AA F R EH D IY AE T DH AH K IH CH AH N T EY B AH L
DELIVER-THEINSTANT-NOODLESTOFREYA-AT-THE-KITCHEN-TABLE	D IH L IH V ER TH IY N S T AH N T N UW D L AH S T AA F R EY AH AE T DH AH K IH CH AH N T EY B AH L
DELIVER-THEINSTANT-NOODLESTOHAYDEN-AT-THE-KITCHEN-TABLE	D IH L IH V ER TH IY N S T AH N T N UW D L EH S T AH HH EY D AH N AE T DH AH K IH CH AH N T EY B AH L
DELIVER-THEINSTANT-NOODLESTOJOHN-AT-THE-KITCHEN-TABLE	D IH L IH V ER TH IY N S T AH N T N UW D L EH S T AH JH AH N AE T DH AH K IH CH AH N T EY B AH L
DELIVER-THEINSTANT-NOODLESTOLILY-AT-THE-KITCHEN-TABLE	D IH L IH V ER TH IY N S T AH N T N UW D L EH S T AA L AH L IY AE T DH AH K IH CH AH N T EY B AH L
DELIVER-THEINSTANT-NOODLESTOLUCY-AT-THE-KITCHEN-TABLE	D IH L IH V ER TH IY N S T AH N T N UW D L EH S T AH L UW S IY AE T DH AH K IH CH AH N T EY B AH L
DELIVER-THEINSTANT-NOODLESTOMARY-AT-THE-KITCHEN-TABLE	D IH L IH V ER TH IY N S T AH N T N UW D L EH S T AH M EH R IY AE T DH AH K IH CH AH N T EY B AH L
DELIVER-THEINSTANT-NOODLESTOOSCAR-AT-THE-KITCHEN-TABLE	D IH L IH V ER TH IY N S T AH N T N UW D L AH S T UW S AH R AE T DH AH K IH CH AH N T EY B AH L
DELIVER-THEINSTANT-NOODLESTOPHILIP-AT-THE-KITCHEN-TABLE	D IH L IH V ER TH IY N S T AH N T N UW D L AH S T AA F AH L AH P AE T DH AH K IH CH AH N T EY B AH L
DELIVER-THEINSTANT-NOODLESTOPRINCE-AT-THE-KITCHEN-TABLE	D IH L IH V ER TH IY N S T AH N T N UW D L AH S T AA P R AH N S AE T DH AH K IH CH AH N T EY B AH L
DELIVER-THEINSTANT-NOODLESTOROBERT-AT-THE-KITCHEN-TABLE	D IH L IH V ER TH IY N S T AH N T N UW D L AH S T AO R AH B AH R T AE T DH AH K IH CH AH N T EY B AH L
DELIVER-THEINSTANT-NOODLESTOSAMANTHA-AT-THE-KITCHEN-TABLE	D IH L IH V ER TH IY N S T AH N T N UW D L EH S T AH S AH M AE N TH AH AE T DH AH K IH CH AH N T EY B AH L
DELIVER-THEINSTANT-NOODLESTOSTANLEY-AT-THE-KITCHEN-TABLE	D IH L IH V ER TH IY N S T AH N T N UW D L EH S T AA S T AE N L IY AE T DH AH K IH CH AH N T EY B AH L
DELIVER-THEMIXED-NUTSTOALICIA-AT-THE-KITCHEN-TABLE	D IH L IH V ER TH EH M AH K S T N AH T S T AH L IH SH IY AH AE T DH AH K IH CH AH N T EY B AH L
DELIVER-THEMIXED-NUTSTOANABELLE-AT-THE-KITCHEN-TABLE	D IH L IH V ER TH EH M AH K S T N AH T S T OW N AH B AH L AE T DH AH K IH CH AH N T EY B AH L
DELIVER-THEMIXED-NUTSTOARTHUR-AT-THE-KITCHEN-TABLE	D IH L IH V ER TH EH M AH K S T N AH T S T OW R TH AH R AE T DH AH K IH CH AH N T EY B AH L
DELIVER-THEMIXED-NUTSTOBARBARA-AT-THE-KITCHEN-TABLE	D IH L IH V ER TH EH M AH K S T N AH T S T AH B AA R B AH R AH AE T DH AH K IH CH AH N T EY B AH L
DELIVER-THEMIXED-NUTSTOCLAIRE-AT-THE-KITCHEN-TABLE	D IH L IH V ER TH EH M AH K S T N AH T S T AA K L AH AH R AE T DH AH K IH CH AH N T EY B AH L
DELIVER-THEMIXED-NUTSTOEDWARD-AT-THE-KITCHEN-TABLE	D IH L IH V ER TH EH M AH K S T N AH T S T OW D W ER D AE T DH AH K IH CH AH N T EY B AH L
DELIVER-THEMIXED-NUTSTOFREDDY-AT-THE-KITCHEN-TABLE	D IH L IH V ER TH EH M AH K S T N AH T S T AA F R EH D IY AE T DH AH K IH CH AH N T EY B AH L
DELIVER-THEMIXED-NUTSTOFREYA-AT-THE-KITCHEN-TABLE	D IH L IH V ER TH EH M AH K S T N AH T S T AA F R EY AH AE T DH AH K IH CH AH N T EY B AH L
DELIVER-THEMIXED-NUTSTOHAYDEN-AT-THE-KITCHEN-TABLE	D IH L IH V ER TH EH M AH K S T N AH T S T AH HH EY D AH N AE T DH AH K IH CH AH N T EY B AH L
DELIVER-THEMIXED-NUTSTOJOHN-AT-THE-KITCHEN-TABLE	D IH L IH V ER TH EH M AH K S T N AH T S T AH JH AH N AE T DH AH K IH CH AH N T EY B AH L
DELIVER-THEMIXED-NUTSTOLILY-AT-THE-KITCHEN-TABLE	D IH L IH V ER TH EH M AH K S T N AH T S T OW L IY L IY AE T DH AH K IH CH AH N T EY B AH L
DELIVER-THEMIXED-NUTSTOLUCY-AT-THE-KITCHEN-TABLE	D IH L IH V ER TH EH M AH K S T N AH T S T AH L UW S IY AE T DH AH K IH CH AH N T EY B AH L
DELIVER-THEMIXED-NUTSTOMARY-AT-THE-KITCHEN-TABLE	D IH L IH V ER TH EH M AH K S T N AH T S T OW M EH R IY AE T DH AH K IH CH AH N T EY B AH L
DELIVER-THEMIXED-NUTSTOOSCAR-AT-THE-KITCHEN-TABLE	D IH L IH V ER TH EH M AH K S T N AH T S T UW S AH R AE T DH AH K IH CH AH N T EY B AH L
DELIVER-THEMIXED-NUTSTOPHILIP-AT-THE-KITCHEN-TABLE	D IH L IH V ER TH EH M AH K S T N AH T S T AA F AH L AH P AE T DH AH K IH CH AH N T EY B AH L
DELIVER-THEMIXED-NUTSTOPRINCE-AT-THE-KITCHEN-TABLE	D IH L IH V ER TH EH M AH K S T N AH T S T AA P R AH N S AE T DH AH K IH CH AH N T EY B AH L
DELIVER-THEMIXED-NUTSTOROBERT-AT-THE-KITCHEN-TABLE	D IH L IH V ER TH EH M AH K S T N AH T S T AO R AH B AH R T AE T DH AH K IH CH AH N T EY B AH L
DELIVER-THEMIXED-NUTSTOSAMANTHA-AT-THE-KITCHEN-TABLE	D IH L IH V ER TH EH M AH K S T N AH T S T AH S AH M AE N TH AH AE T DH AH K IH CH AH N T EY B AH L
DELIVER-THEMIXED-NUTSTOSTANLEY-AT-THE-KITCHEN-TABLE	D IH L IH V ER TH EH M AH K S T N AH T S T AA S T AE N L IY AE T DH AH K IH CH AH N T EY B AH L
DINING-ROOM	D AY N IH NG R UW M
ENTRANCE	EH N T R AH N S
EXIT	EH G Z IH T
EXIT(2)	EH K S AH T
FIND-ALICIA-AT-THE-BAR-TABLE	F AY N D AH L IH SH AH AE T DH AH B AA R T EY B AH L
FIND-ALICIA-AT-THE-KITCHEN-TABLE	F AY N D AH L IH SH AH AE T DH AH K IH CH AH N T EY B AH L
FIND-ALICIA-AT-THE-SHELF	F AY N D AH L IH SH AH AE T DH AH SH EH L F
FIND-ANABELLE-AT-THE-BAR-TABLE	F AY N D AE N AH B AH L AE T DH AH B AA R T EY B AH L
FIND-ANABELLE-AT-THE-KITCHEN-TABLE	F AY N D AE N AH B AH L AE T DH AH K IH CH AH N T EY B AH L
FIND-ANABELLE-AT-THE-SHELF	F AY N D AE N AH B AH L AE T DH AH SH EH L F
FIND-APPLE-JUICE-IN-THE-BAR-TABLE	F AY N D AE P AH L JH UW S IH N DH AH B AA R T EY B AH L
FIND-ARTHUR-AT-THE-BAR-TABLE	F AY N D AA R TH ER AE T DH AH B AA R T EY B AH L
FIND-ARTHUR-AT-THE-KITCHEN-TABLE	F AY N D AA R TH ER AE T DH AH K IH CH AH N T EY B AH L
FIND-ARTHUR-AT-THE-SHELF	F AY N D AA R TH ER AE T DH AH SH EH L F
FIND-BARBARA-AT-THE-BAR-TABLE	F AY N D B AA R B ER AH AE T DH AH B AA R T EY B AH L
FIND-BARBARA-AT-THE-KITCHEN-TABLE	F AY N D B AA R B ER AH AE T DH AH K IH CH AH N T EY B AH L
FIND-BARBARA-AT-THE-SHELF	F AY N D B AA R B ER AH AE T DH AH SH EH L F
FIND-CEREAL-BOWL-AT-THE-SHELF	F AY N D S IH R IY AH L B OW L AE T DH AH SH EH L F
FIND-CEREAL-IN-THE-KITCHEN-TABLE	F AY N D S IH R IY AH L IH N DH AH K IH CH AH N T EY B AH L
FIND-CLAIRE-AT-THE-BAR-TABLE	F AY N D K L EH R AE T DH AH B AA R T EY B AH L
FIND-CLAIRE-AT-THE-KITCHEN-TABLE	F AY N D K L EH R AE T DH AH K IH CH AH N T EY B AH L
FIND-CLAIRE-AT-THE-SHELF	F AY N D K L EH R AE T DH AH SH EH L F
FIND-CUP-AT-THE-SHELF	F AY N D K AH P AE T DH AH SH EH L F
FIND-EDWARD-AT-THE-BAR-TABLE	F AY N D EH D W ER D AE T DH AH B AA R T EY B AH L
FIND-EDWARD-AT-THE-KITCHEN-TABLE	F AY N D EH D W ER D AE T DH AH K IH CH AH N T EY B AH L
FIND-EDWARD-AT-THE-SHELF	F AY N D EH D W ER D AE T DH AH SH EH L F
FIND-FORK-ON-THE-SHELF	F AY N D F AO R K AA N DH AH SH EH L F
FIND-FREDDY-AT-THE-BAR-TABLE	F AY N D F R EH D IY AE T DH AH B AA R T EY B AH L
FIND-FREDDY-AT-THE-KITCHEN-TABLE	F AY N D F R EH D IY AE T DH AH K IH CH AH N T EY B AH L
FIND-FREDDY-AT-THE-SHELF	F AY N D F R EH D IY AE T DH AH SH EH L F
FIND-FREYA-AT-THE-BAR-TABLE	F AY N D F R EY AH AE T DH AH B AA R T EY B AH L
FIND-FREYA-AT-THE-KITCHEN-TABLE	F AY N D F R EY AH AE T DH AH K IH CH AH N T EY B AH L
FIND-FREYA-AT-THE-SHELF	F AY N D F R EY AH AE T DH AH SH EH L F
FIND-GREEN-TEA-IN-THE-BAR-TABLE	F AY N D G R IY N T IY IH N DH AH B AA R T EY B AH L
FIND-HAYDEN-AT-THE-BAR-TABLE	F AY N D HH EY D AH N AE T DH AH B AA R T EY B AH L
FIND-HAYDEN-AT-THE-KITCHEN-TABLE	F AY N D HH EY D AH N AE T DH AH K IH CH AH N T EY B AH L
FIND-HAYDEN-AT-THE-SHELF	F AY N D HH EY D AH N AE T DH AH SH EH L F
FIND-INSTANT-NOODLES-IN-THE-KITCHEN-TABLE	F AY N D IH N S T AH N T N UW D AH L Z IH N DH AH K IH CH AH N T EY B AH L
FIND-JELLY-ON-THE-COFFEE-TABLE	F AY N D JH EH L IY AA N DH AH K AA F IY T EY B AH L
FIND-JOHN-AT-THE-BAR-TABLE	F AY N D JH AA N AE T DH AH B AA R T EY B AH L
FIND-JOHN-AT-THE-KITCHEN-TABLE	F AY N D JH AA N AE T DH AH K IH CH AH N T EY B AH L
FIND-JOHN-AT-THE-SHELF	F AY N D JH AA N AE T DH AH SH EH L F
FIND-LILY-AT-THE-BAR-TABLE	F AY N D L IH L IY AE T DH AH B AA R T EY B AH L
FIND-LILY-AT-THE-KITCHEN-TABLE	F AY N D L IH L IY AE T DH AH K IH CH AH N T EY B AH L
FIND-LILY-AT-THE-SHELF	F AY N D L IH L IY AE T DH AH SH EH L F
FIND-LUCY-AT-THE-BAR-TABLE	F AY N D L UW S IY AE T DH AH B AA R T EY B AH L
FIND-LUCY-AT-THE-KITCHEN-TABLE	F AY N D L UW S IY AE T DH AH K IH CH AH N T EY B AH L
FIND-LUCY-AT-THE-SHELF	F AY N D L UW S IY AE T DH AH SH EH L F
FIND-MARY-AT-THE-BAR-TABLE	F AY N D M EH R IY AE T DH AH B AA R T EY B AH L
FIND-MARY-AT-THE-KITCHEN-TABLE	F AY N D M EH R IY AE T DH AH K IH CH AH N T EY B AH L
FIND-MARY-AT-THE-SHELF	F AY N D M EH R IY AE T DH AH SH EH L F
FIND-MILK-TEA-IN-THE-BAR-TABLE	F AY N D M IH L K T IY IH N DH AH B AA R T EY B AH L
FIND-MIXED-NUTS-IN-THE-KITCHEN-TABLE	F AY N D M IH K S T N AH T S IH N DH AH K IH CH AH N T EY B AH L
FIND-ORANGE-JUICE-IN-THE-BAR-TABLE	F AY N D AO R AH N JH JH UW S IH N DH AH B AA R T EY B AH L
FIND-OSCAR-AT-THE-BAR-TABLE	F AY N D AO S K ER AE T DH AH B AA R T EY B AH L
FIND-OSCAR-AT-THE-KITCHEN-TABLE	F AY N D AO S K ER AE T DH AH K IH CH AH N T EY B AH L
FIND-OSCAR-AT-THE-SHELF	F AY N D AO S K ER AE T DH AH SH EH L F
FIND-PHILIP-AT-THE-BAR-TABLE	F AY N D F IH L AH P AE T DH AH B AA R T EY B AH L
FIND-PHILIP-AT-THE-KITCHEN-TABLE	F AY N D F IH L AH P AE T DH AH K IH CH AH N T EY B AH L
FIND-PHILIP-AT-THE-SHELF	F AY N D F IH L AH P AE T DH AH SH EH L F
FIND-POTATO-CHIP-ON-THE-COFFEE-TABLE	F AY N D P AH T EY T OW CH IH P AA N DH AH K AA F IY T EY B AH L
FIND-PRIGNLES-ON-THE-COFFEE-TABLE	F AY N D P R IH G N AH L Z AA N DH AH K AA F IY T EY B AH L
FIND-PRINCE-AT-THE-BAR-TABLE	F AY N D P R IH N S AE T DH AH B AA R T EY B AH L
FIND-PRINCE-AT-THE-KITCHEN-TABLE	F AY N D P R IH N S AE T DH AH K IH CH AH N T EY B AH L
FIND-PRINCE-AT-THE-SHELF	F AY N D P R IH N S AE T DH AH SH EH L F
FIND-ROBERT-AT-THE-BAR-TABLE	F AY N D R AA B ER T AE T DH AH B AA R T EY B AH L
FIND-ROBERT-AT-THE-KITCHEN-TABLE	F AY N D R AA B ER T AE T DH AH K IH CH AH N T EY B AH L
FIND-ROBERT-AT-THE-SHELF	F AY N D R AA B ER T AE T DH AH SH EH L F
FIND-SAMANTHA-AT-THE-BAR-TABLE	F AY N D S AH M AE N TH AH AE T DH AH B AA R T EY B AH L
FIND-SAMANTHA-AT-THE-KITCHEN-TABLE	F AY N D S AH M AE N TH AH AE T DH AH K IH CH AH N T EY B AH L
FIND-SAMANTHA-AT-THE-SHELF	F AY N D S AH M AE N TH AH AE T DH AH SH EH L F
FIND-SHOPPING-BAG-AT-THE-SHELF	F AY N D SH AA P IH NG B AE G AE T DH AH SH EH L F
FIND-SPOON-ON-THE-SHELF	F AY N D S P UW N AA N DH AH SH EH L F
FIND-STANLEY-AT-THE-BAR-TABLE	F AY N D S T AE N L IY AE T DH AH B AA R T EY B AH L
FIND-STANLEY-AT-THE-KITCHEN-TABLE	F AY N D S T AE N L IY AE T DH AH K IH CH AH N T EY B AH L
FIND-STANLEY-AT-THE-SHELF	F AY N D S T AE N L IY AE T DH AH SH EH L F
FIND-TRAY-AT-THE-SHELF	F AY N D T R EY AE T DH AH SH EH L F
GET-THE-APPLE-JUICE-FROM--THE-BAR-TABLE-AND-BRING-IT-TO-ME	G EH T DH AH AE P AH L JH UW S F R AH M
GET-THE-CEREAL-BOWL-FROM-THE-SHELF-AND-BRING-IT-TO-ME	G EH T DH AH S IH R IY AH L B OW L F R AH M DH AH SH EH L F AH N D B R IH NG IH T T UW M IY
GET-THE-CEREAL-FROM-THE-KITCHEN-TABLE-AND-BRING-IT-TO-ME	G EH T DH AH S IH R IY AH L F R AH M DH AH K IH CH AH N T EY B AH L AH N D B R IH NG IH T T UW M IY
GET-THE-CUP-FROM-THE-SHELF-AND-BRING-IT-TO-ME	G EH T DH AH K AH P F R AH M DH AH SH EH L F AH N D B R IH NG IH T T UW M IY
GET-THE-FORK-FROM-THE-SHELF-AND-BRING-IT-TO-ME	G EH T DH AH F AO R K F R AH M DH AH SH EH L F AH N D B R IH NG IH T T UW M IY
GET-THE-GREEN-TEA-FROM--THE-BAR-TABLE-AND-BRING-IT-TO-ME	G EH T DH AH G R IY N T IY F R AH M
GET-THE-INSTANT-NOODLES-FROM-THE-KITCHEN-TABLE-AND-BRING-IT-TO-ME	G EH T DH AH IH N S T AH N T N UW D AH L Z F R AH M DH AH K IH CH AH N T EY B AH L AH N D B R IH NG IH T T UW M IY
GET-THE-JELLY-FROM-THE-COFFEE-TABLE-AND-BRING-IT-TO-ME	G EH T DH AH JH EH L IY F R AH M DH AH K AA F IY T EY B AH L AH N D B R IH NG IH T T UW M IY
GET-THE-MILK-TEA-FROM--THE-BAR-TABLE-AND-BRING-IT-TO-ME	G EH T DH AH M IH L K T IY F R AH M
GET-THE-MIXED-NUTS-FROM-THE-KITCHEN-TABLE-AND-BRING-IT-TO-ME	G EH T DH AH M IH K S T N AH T S F R AH M DH AH K IH CH AH N T EY B AH L AH N D B R IH NG IH T T UW M IY
GET-THE-ORANGE-JUICE-FROM--THE-BAR-TABLE-AND-BRING-IT-TO-ME	G EH T DH AH AO R AH N JH JH UW S F R AH M
GET-THE-POTATO-CHIP-FROM-THE-COFFEE-TABLE-AND-BRING-IT-TO-ME	G EH T DH AH P AH T EY T OW CH IH P F R AH M DH AH K AA F IY T EY B AH L AH N D B R IH NG IH T T UW M IY
GET-THE-PRIGNLES-FROM-THE-COFFEE-TABLE-AND-BRING-IT-TO-ME	G EH T DH AH P R IH G N AH L Z F R AH M DH AH K AA F IY T EY B AH L AH N D B R IH NG IH T T UW M IY
GET-THE-SHOPPING-BAG-FROM-THE-SHELF-AND-BRING-IT-TO-ME	G EH T DH AH SH AA P IH NG B AE G F R AH M DH AH SH EH L F AH N D B R IH NG IH T T UW M IY
GET-THE-SPOON-FROM-THE-SHELF-AND-BRING-IT-TO-ME	G EH T DH AH S P UW N F R AH M DH AH SH EH L F AH N D B R IH NG IH T T UW M IY
GET-THE-TRAY-FROM-THE-SHELF-AND-BRING-IT-TO-ME	G EH T DH AH T R EY F R AH M DH AH SH EH L F AH N D B R IH NG IH T T UW M IY
GIVE-ME-THE-APPLE-JUICE	G IH V M IY DH AH AE P AH L JH UW S
GIVE-ME-THE-APPLE-JUICE-FROM-THE-BAR-TABLE	G IH V M IY DH AH AE P AH L JH UW S F R AH M DH AH B AA R T EY B AH L
GIVE-ME-THE-CEREAL	G IH V M IY DH AH S IH R IY AH L
GIVE-ME-THE-CEREAL-BOWL	G IH V M IY DH AH S IH R IY AH L B OW L
GIVE-ME-THE-CEREAL-BOWL-FROM-THE-SHELF	G IH V M IY DH AH S IH R IY AH L B OW L F R AH M DH AH SH EH L F
GIVE-ME-THE-CEREAL-FROM-THE-KITCHEN-TABLE	G IH V M IY DH AH S IH R IY AH L F R AH M DH AH K IH CH AH N T EY B AH L
GIVE-ME-THE-CUP	G IH V M IY DH AH K AH P
GIVE-ME-THE-CUP-FROM-THE-SHELF	G IH V M IY DH AH K AH P F R AH M DH AH SH EH L F
GIVE-ME-THE-FORK	G IH V M IY DH AH F AO R K
GIVE-ME-THE-FORK-FROM-THE-SHELF	G IH V M IY DH AH F AO R K F R AH M DH AH SH EH L F
GIVE-ME-THE-GREEN-TEA	G IH V M IY DH AH G R IY N T IY
GIVE-ME-THE-GREEN-TEA-FROM-THE-BAR-TABLE	G IH V M IY DH AH G R IY N T IY F R AH M DH AH B AA R T EY B AH L
GIVE-ME-THE-INSTANT-NOODLES	G IH V M IY DH AH IH N S T AH N T N UW D AH L Z
GIVE-ME-THE-INSTANT-NOODLES-FROM-THE-KITCHEN-TABLE	G IH V M IY DH AH IH N S T AH N T N UW D AH L Z F R AH M DH AH K IH CH AH N T EY B AH L
GIVE-ME-THE-JELLY	G IH V M IY DH AH JH EH L IY
GIVE-ME-THE-JELLY-FROM-THE-COFFEE-TABLE	G IH V M IY DH AH JH EH L IY F R AH M DH AH K AA F IY T EY B AH L
GIVE-ME-THE-MILK-TEA	G IH V M IY DH AH M IH L K T IY
GIVE-ME-THE-MILK-TEA-FROM-THE-BAR-TABLE	G IH V M IY DH AH M IH L K T IY F R AH M DH AH B AA R T EY B AH L
GIVE-ME-THE-MIXED-NUTS	G IH V M IY DH AH M IH K S T N AH T S
GIVE-ME-THE-MIXED-NUTS-FROM-THE-KITCHEN-TABLE	G IH V M IY DH AH M IH K S T N AH T S F R AH M DH AH K IH CH AH N T EY B AH L
GIVE-ME-THE-ORANGE-JUICE	G IH V M IY DH AH AO R AH N JH JH UW S
GIVE-ME-THE-ORANGE-JUICE-FROM-THE-BAR-TABLE	G IH V M IY DH AH AO R AH N JH JH UW S F R AH M DH AH B AA R T EY B AH L
GIVE-ME-THE-POTATO-CHIP	G IH V M IY DH AH P AH T EY T OW CH IH P
GIVE-ME-THE-POTATO-CHIP-FROM-THE-COFFEE-TABLE	G IH V M IY DH AH P AH T EY T OW CH IH P F R AH M DH AH K AA F IY T EY B AH L
GIVE-ME-THE-PRIGNLES	G IH V M IY DH AH P R IH G N AH L Z
GIVE-ME-THE-PRIGNLES-FROM-THE-COFFEE-TABLE	G IH V M IY DH AH P R IH G N AH L Z F R AH M DH AH K AA F IY T EY B AH L
GIVE-ME-THE-SHOPPING-BAG	G IH V M IY DH AH SH AA P IH NG B AE G
GIVE-ME-THE-SHOPPING-BAG-FROM-THE-SHELF	G IH V M IY DH AH SH AA P IH NG B AE G F R AH M DH AH SH EH L F
GIVE-ME-THE-SPOON	G IH V M IY DH AH S P UW N
GIVE-ME-THE-SPOON-FROM-THE-SHELF	G IH V M IY DH AH S P UW N F R AH M DH AH SH EH L F
GIVE-ME-THE-TRAY	G IH V M IY DH AH T R EY
GIVE-ME-THE-TRAY-FROM-THE-SHELF	G IH V M IY DH AH T R EY F R AH M DH AH SH EH L F
GO-TO-THE-BAR-TABLE-FIND-SOMEONE-AND-ANSWER-A-QUESTION	G OW T UW DH AH B AA R T EY B AH L F AY N D S AH M W AH N AH N D AE N S ER EY K W EH S CH AH N
GO-TO-THE-BAR-TABLE-LOCATE-SOMEONE-AND-ANSWER-A-QUESTION	G OW T UW DH AH B AA R T EY B AH L L OW K EY T S AH M W AH N AH N D AE N S ER EY K W EH S CH AH N
GO-TO-THE-KITCHEN-TABLE-FIND-SOMEONE-AND-ANSWER-A-QUESTION	G OW T UW DH AH K IH CH AH N T EY B AH L F AY N D S AH M W AH N AH N D AE N S ER EY K W EH S CH AH N
GO-TO-THE-KITCHEN-TABLE-LOCATE-SOMEONE-AND-ANSWER-A-QUESTION	G OW T UW DH AH K IH CH AH N T EY B AH L L OW K EY T S AH M W AH N AH N D AE N S ER EY K W EH S CH AH N
GO-TO-THE-SHELF-FIND-SOMEONE-AND-ANSWER-A-QUESTION	G OW T UW DH AH SH EH L F F AY N D S AH M W AH N AH N D AE N S ER EY K W EH S CH AH N
GO-TO-THE-SHELF-LOCATE-SOMEONE-AND-ANSWER-A-QUESTION	G OW T UW DH AH SH EH L F L OW K EY T S AH M W AH N AH N D AE N S ER EY K W EH S CH AH N
HOW-MANY-STATIONS-ARE-THERE-IN-BTS-SKYTRAINS	HH AW M EH N IY S T EY SH AH N Z AA R DH EH R IH N B IY T IY S S K AY T R EY N Z
HOW-MANY-TEAM-IN-AT-HOME-LEAGUE	HH AW M EH N IY T IY M IH N AE T HH OW M L IY G
HOW-MANY-TIME-ROBOCUP-HELD-IN-THAILAND	HH AW M EH N IY T AY M R AA B AH K AH P HH EH L D IH N T AY L AE N D
HOW-MUCH-DOES-IPHONE-X-COST-IN-USA	HH AW M AH CH D AH Z AY F OW N EH K S K AA S T IH N Y UW EH S EY
KITCHEN	K IH CH AH N
LIVING-ROOM	L IH V IH NG R UW M
LOCATE-CEREAL-BOWL-AT-THE-SHELF	L OW K EY T S IH R IY AH L B OW L AE T DH AH SH EH L F
LOCATE-CONTAINER-ON-THE-BAR-TABLE	L OW K EY T K AH N T EY N ER AA N DH AH B AA R T EY B AH L
LOCATE-CONTAINER-ON-THE-KITCHEN-TABLE	L OW K EY T K AH N T EY N ER AA N DH AH K IH CH AH N T EY B AH L
LOCATE-CONTAINER-ON-THE-SHELF	L OW K EY T K AH N T EY N ER AA N DH AH SH EH L F
LOCATE-CUP-AT-THE-SHELF	L OW K EY T K AH P AE T DH AH SH EH L F
LOCATE-CUTLERY-ON-THE-BAR-TABLE	L OW K EY T K AH T L ER IY AA N DH AH B AA R T EY B AH L
LOCATE-CUTLERY-ON-THE-KITCHEN-TABLE	L OW K EY T K AH T L ER IY AA N DH AH K IH CH AH N T EY B AH L
LOCATE-CUTLERY-ON-THE-SHELF	L OW K EY T K AH T L ER IY AA N DH AH SH EH L F
LOCATE-DRINK-ON-THE-BAR-TABLE	L OW K EY T D R IH NG K AA N DH AH B AA R T EY B AH L
LOCATE-DRINK-ON-THE-KITCHEN-TABLE	L OW K EY T D R IH NG K AA N DH AH K IH CH AH N T EY B AH L
LOCATE-DRINK-ON-THE-SHELF	L OW K EY T D R IH NG K AA N DH AH SH EH L F
LOCATE-FOOD-ON-THE-BAR-TABLE	L OW K EY T F UW D AA N DH AH B AA R T EY B AH L
LOCATE-FOOD-ON-THE-KITCHEN-TABLE	L OW K EY T F UW D AA N DH AH K IH CH AH N T EY B AH L
LOCATE-FOOD-ON-THE-SHELF	L OW K EY T F UW D AA N DH AH SH EH L F
LOCATE-SHOPPING-BAG-AT-THE-SHELF	L OW K EY T SH AA P IH NG B AE G AE T DH AH SH EH L F
LOCATE-SOMEONE-AT-THE-BAR-TABLE-AND-ANSWER-A-QUESTION	L OW K EY T S AH M W AH N AE T DH AH B AA R T EY B AH L AH N D AE N S ER EY K W EH S CH AH N
LOCATE-SOMEONE-AT-THE-KITCHEN-TABLE-AND-ANSWER-A-QUESTION	L OW K EY T S AH M W AH N AE T DH AH K IH CH AH N T EY B AH L AH N D AE N S ER EY K W EH S CH AH N
LOCATE-SOMEONE-AT-THE-SHELF-AND-ANSWER-A-QUESTION	L OW K EY T S AH M W AH N AE T DH AH SH EH L F AH N D AE N S ER EY K W EH S CH AH N
LOCATE-TRAY-AT-THE-SHELF	L OW K EY T T R EY AE T DH AH SH EH L F
LOCATEAPPLE-JUICE-AT-THE-BAR-TABLE	L OW K AH T AE P AH L JH UW S AE T DH AH B AA R T EY B AH L
LOCATECEREAL-AT-THE-KITECHEN-TABLE	L OW K AH T S IH R IY AH L AE T DH AH K IH T AH K AH N T EY B AH L
LOCATEFORK-AT-THE-SHELF	L OW K AH T F AO R K AE T DH AH SH EH L F
LOCATEGREEN-TEA-AT-THE-BAR-TABLE	L OW K AH T G R IY N T IY AE T DH AH B AA R T EY B AH L
LOCATEINSTANT-NOODLES-AT-THE-KITECHEN-TABLE	L OW K AH T IH N S T AH N T N UW D AH L Z AE T DH AH K IH T AH K AH N T EY B AH L
LOCATEJELLY-AT-THE-COFFEE-TABLE	L OW K AH T JH EH L IY AE T DH AH K AA F IY T EY B AH L
LOCATEMILK-TEA-AT-THE-BAR-TABLE	L OW K AH T M IH L K T IY AE T DH AH B AA R T EY B AH L
LOCATEMIXED-NUTS-AT-THE-KITECHEN-TABLE	L OW K AH T M IH K S T N AH T S AE T DH AH K IH T AH K AH N T EY B AH L
LOCATEORANGE-JUICE-AT-THE-BAR-TABLE	L OW K AH T AO R IH N JH JH UW S AE T DH AH B AA R T EY B AH L
LOCATEPOTATO-CHIP-AT-THE-COFFEE-TABLE	L OW K AH T P AH T EY T OW CH IH P AE T DH AH K AA F IY T EY B AH L
LOCATEPRIGNLES-AT-THE-COFFEE-TABLE	L AA K AH T EH P R AH G N AH L Z AE T DH AH K AA F IY T EY B AH L
LOCATESPOON-AT-THE-SHELF	L OW K AH T S P UW N AE T DH AH SH EH L F
LOOK-FOR-APPLE-JUICE-AT-THE-BAR-TABLE	L UH K F AO R AE P AH L JH UW S AE T DH AH B AA R T EY B AH L
LOOK-FOR-CEREAL-AT-THE-KITCHEN-TABLE	L UH K F AO R S IH R IY AH L AE T DH AH K IH CH AH N T EY B AH L
LOOK-FOR-CEREAL-BOWL-AT-THE-SHELF	L UH K F AO R S IH R IY AH L B OW L AE T DH AH SH EH L F
LOOK-FOR-CUP-AT-THE-SHELF	L UH K F AO R K AH P AE T DH AH SH EH L F
LOOK-FOR-FORK-AT-THE-SHELF	L UH K F AO R F AO R K AE T DH AH SH EH L F
LOOK-FOR-GREEN-TEA-AT-THE-BAR-TABLE	L UH K F AO R G R IY N T IY AE T DH AH B AA R T EY B AH L
LOOK-FOR-INSTANT-NOODLES-AT-THE-KITCHEN-TABLE	L UH K F AO R IH N S T AH N T N UW D AH L Z AE T DH AH K IH CH AH N T EY B AH L
LOOK-FOR-JELLY-AT-THE-COFFEE-TABLE	L UH K F AO R JH EH L IY AE T DH AH K AA F IY T EY B AH L
LOOK-FOR-MILK-TEA-AT-THE-BAR-TABLE	L UH K F AO R M IH L K T IY AE T DH AH B AA R T EY B AH L
LOOK-FOR-MIXED-NUTS-AT-THE-KITCHEN-TABLE	L UH K F AO R M IH K S T N AH T S AE T DH AH K IH CH AH N T EY B AH L
LOOK-FOR-ORANGE-JUICE-AT-THE-BAR-TABLE	L UH K F AO R AO R AH N JH JH UW S AE T DH AH B AA R T EY B AH L
LOOK-FOR-POTATO-CHIP-AT-THE-COFFEE-TABLE	L UH K F AO R P AH T EY T OW CH IH P AE T DH AH K AA F IY T EY B AH L
LOOK-FOR-PRIGNLES-AT-THE-COFFEE-TABLE	L UH K F AO R P R IH G N AH L Z AE T DH AH K AA F IY T EY B AH L
LOOK-FOR-SHOPPING-BAG-AT-THE-SHELF	L UH K F AO R SH AA P IH NG B AE G AE T DH AH SH EH L F
LOOK-FOR-SPOON-AT-THE-SHELF	L UH K F AO R S P UW N AE T DH AH SH EH L F
LOOK-FOR-TRAY-AT-THE-SHELF	L UH K F AO R T R EY AE T DH AH SH EH L F
NAME-ONE-OF-THE-FAMOUS-THAI-FOOD	N EY M W AH N AH V DH AH F EY M AH S T AY F UW D
NAVIGATE-TO-BAR-TABLE-LOCATE-ALICIA-AND-ANSWER-A-QUESTION	N AE V AH G EY T T UW B AA R T EY B AH L L OW K EY T AH L IH SH AH AH N D AE N S ER EY K W EH S CH AH N
NAVIGATE-TO-BAR-TABLE-LOCATE-ANABELLE-AND-ANSWER-A-QUESTION	N AE V AH G EY T T UW B AA R T EY B AH L L OW K EY T AE N AH B AH L AH N D AE N S ER EY K W EH S CH AH N
NAVIGATE-TO-BAR-TABLE-LOCATE-ARTHUR-AND-ANSWER-A-QUESTION	N AE V AH G EY T T UW B AA R T EY B AH L L OW K EY T AA R TH ER AH N D AE N S ER EY K W EH S CH AH N
NAVIGATE-TO-BAR-TABLE-LOCATE-BARBARA-AND-ANSWER-A-QUESTION	N AE V AH G EY T T UW B AA R T EY B AH L L OW K EY T B AA R B ER AH AH N D AE N S ER EY K W EH S CH AH N
NAVIGATE-TO-BAR-TABLE-LOCATE-CLAIRE-AND-ANSWER-A-QUESTION	N AE V AH G EY T T UW B AA R T EY B AH L L OW K EY T K L EH R AH N D AE N S ER EY K W EH S CH AH N
NAVIGATE-TO-BAR-TABLE-LOCATE-EDWARD-AND-ANSWER-A-QUESTION	N AE V AH G EY T T UW B AA R T EY B AH L L OW K EY T EH D W ER D AH N D AE N S ER EY K W EH S CH AH N
NAVIGATE-TO-BAR-TABLE-LOCATE-FREDDY-AND-ANSWER-A-QUESTION	N AE V AH G EY T T UW B AA R T EY B AH L L OW K EY T F R EH D IY AH N D AE N S ER EY K W EH S CH AH N
NAVIGATE-TO-BAR-TABLE-LOCATE-FREYA-AND-ANSWER-A-QUESTION	N AE V AH G EY T T UW B AA R T EY B AH L L OW K EY T F R EY AH AH N D AE N S ER EY K W EH S CH AH N
NAVIGATE-TO-BAR-TABLE-LOCATE-HAYDEN-AND-ANSWER-A-QUESTION	N AE V AH G EY T T UW B AA R T EY B AH L L OW K EY T HH EY D AH N AH N D AE N S ER EY K W EH S CH AH N
NAVIGATE-TO-BAR-TABLE-LOCATE-JOHN-AND-ANSWER-A-QUESTION	N AE V AH G EY T T UW B AA R T EY B AH L L OW K EY T JH AA N AH N D AE N S ER EY K W EH S CH AH N
NAVIGATE-TO-BAR-TABLE-LOCATE-LILY-AND-ANSWER-A-QUESTION	N AE V AH G EY T T UW B AA R T EY B AH L L OW K EY T L IH L IY AH N D AE N S ER EY K W EH S CH AH N
NAVIGATE-TO-BAR-TABLE-LOCATE-LUCY-AND-ANSWER-A-QUESTION	N AE V AH G EY T T UW B AA R T EY B AH L L OW K EY T L UW S IY AH N D AE N S ER EY K W EH S CH AH N
NAVIGATE-TO-BAR-TABLE-LOCATE-MARY-AND-ANSWER-A-QUESTION	N AE V AH G EY T T UW B AA R T EY B AH L L OW K EY T M EH R IY AH N D AE N S ER EY K W EH S CH AH N
NAVIGATE-TO-BAR-TABLE-LOCATE-OSCAR-AND-ANSWER-A-QUESTION	N AE V AH G EY T T UW B AA R T EY B AH L L OW K EY T AO S K ER AH N D AE N S ER EY K W EH S CH AH N
NAVIGATE-TO-BAR-TABLE-LOCATE-PHILIP-AND-ANSWER-A-QUESTION	N AE V AH G EY T T UW B AA R T EY B AH L L OW K EY T F IH L AH P AH N D AE N S ER EY K W EH S CH AH N
NAVIGATE-TO-BAR-TABLE-LOCATE-PRINCE-AND-ANSWER-A-QUESTION	N AE V AH G EY T T UW B AA R T EY B AH L L OW K EY T P R IH N S AH N D AE N S ER EY K W EH S CH AH N
NAVIGATE-TO-BAR-TABLE-LOCATE-ROBERT-AND-ANSWER-A-QUESTION	N AE V AH G EY T T UW B AA R T EY B AH L L OW K EY T R AA B ER T AH N D AE N S ER EY K W EH S CH AH N
NAVIGATE-TO-BAR-TABLE-LOCATE-SAMANTHA-AND-ANSWER-A-QUESTION	N AE V AH G EY T T UW B AA R T EY B AH L L OW K EY T S AH M AE N TH AH AH N D AE N S ER EY K W EH S CH AH N
NAVIGATE-TO-BAR-TABLE-LOCATE-STANLEY-AND-ANSWER-A-QUESTION	N AE V AH G EY T T UW B AA R T EY B AH L L OW K EY T S T AE N L IY AH N D AE N S ER EY K W EH S CH AH N
NAVIGATE-TO-KITCHEN-TABLE-LOCATE-ALICIA-AND-ANSWER-A-QUESTION	N AE V AH G EY T T UW K IH CH AH N T EY B AH L L OW K EY T AH L IH SH AH AH N D AE N S ER EY K W EH S CH AH N
NAVIGATE-TO-KITCHEN-TABLE-LOCATE-ANABELLE-AND-ANSWER-A-QUESTION	N AE V AH G EY T T UW K IH CH AH N T EY B AH L L OW K EY T AE N AH B AH L AH N D AE N S ER EY K W EH S CH AH N
NAVIGATE-TO-KITCHEN-TABLE-LOCATE-ARTHUR-AND-ANSWER-A-QUESTION	N AE V AH G EY T T UW K IH CH AH N T EY B AH L L OW K EY T AA R TH ER AH N D AE N S ER EY K W EH S CH AH N
NAVIGATE-TO-KITCHEN-TABLE-LOCATE-BARBARA-AND-ANSWER-A-QUESTION	N AE V AH G EY T T UW K IH CH AH N T EY B AH L L OW K EY T B AA R B ER AH AH N D AE N S ER EY K W EH S CH AH N
NAVIGATE-TO-KITCHEN-TABLE-LOCATE-CLAIRE-AND-ANSWER-A-QUESTION	N AE V AH G EY T T UW K IH CH AH N T EY B AH L L OW K EY T K L EH R AH N D AE N S ER EY K W EH S CH AH N
NAVIGATE-TO-KITCHEN-TABLE-LOCATE-EDWARD-AND-ANSWER-A-QUESTION	N AE V AH G EY T T UW K IH CH AH N T EY B AH L L OW K EY T EH D W ER D AH N D AE N S ER EY K W EH S CH AH N
NAVIGATE-TO-KITCHEN-TABLE-LOCATE-FREDDY-AND-ANSWER-A-QUESTION	N AE V AH G EY T T UW K IH CH AH N T EY B AH L L OW K EY T F R EH D IY AH N D AE N S ER EY K W EH S CH AH N
NAVIGATE-TO-KITCHEN-TABLE-LOCATE-FREYA-AND-ANSWER-A-QUESTION	N AE V AH G EY T T UW K IH CH AH N T EY B AH L L OW K EY T F R EY AH AH N D AE N S ER EY K W EH S CH AH N
NAVIGATE-TO-KITCHEN-TABLE-LOCATE-HAYDEN-AND-ANSWER-A-QUESTION	N AE V AH G EY T T UW K IH CH AH N T EY B AH L L OW K EY T HH EY D AH N AH N D AE N S ER EY K W EH S CH AH N
NAVIGATE-TO-KITCHEN-TABLE-LOCATE-JOHN-AND-ANSWER-A-QUESTION	N AE V AH G EY T T UW K IH CH AH N T EY B AH L L OW K EY T JH AA N AH N D AE N S ER EY K W EH S CH AH N
NAVIGATE-TO-KITCHEN-TABLE-LOCATE-LILY-AND-ANSWER-A-QUESTION	N AE V AH G EY T T UW K IH CH AH N T EY B AH L L OW K EY T L IH L IY AH N D AE N S ER EY K W EH S CH AH N
NAVIGATE-TO-KITCHEN-TABLE-LOCATE-LUCY-AND-ANSWER-A-QUESTION	N AE V AH G EY T T UW K IH CH AH N T EY B AH L L OW K EY T L UW S IY AH N D AE N S ER EY K W EH S CH AH N
NAVIGATE-TO-KITCHEN-TABLE-LOCATE-MARY-AND-ANSWER-A-QUESTION	N AE V AH G EY T T UW K IH CH AH N T EY B AH L L OW K EY T M EH R IY AH N D AE N S ER EY K W EH S CH AH N
NAVIGATE-TO-KITCHEN-TABLE-LOCATE-OSCAR-AND-ANSWER-A-QUESTION	N AE V AH G EY T T UW K IH CH AH N T EY B AH L L OW K EY T AO S K ER AH N D AE N S ER EY K W EH S CH AH N
NAVIGATE-TO-KITCHEN-TABLE-LOCATE-PHILIP-AND-ANSWER-A-QUESTION	N AE V AH G EY T T UW K IH CH AH N T EY B AH L L OW K EY T F IH L AH P AH N D AE N S ER EY K W EH S CH AH N
NAVIGATE-TO-KITCHEN-TABLE-LOCATE-PRINCE-AND-ANSWER-A-QUESTION	N AE V AH G EY T T UW K IH CH AH N T EY B AH L L OW K EY T P R IH N S AH N D AE N S ER EY K W EH S CH AH N
NAVIGATE-TO-KITCHEN-TABLE-LOCATE-ROBERT-AND-ANSWER-A-QUESTION	N AE V AH G EY T T UW K IH CH AH N T EY B AH L L OW K EY T R AA B ER T AH N D AE N S ER EY K W EH S CH AH N
NAVIGATE-TO-KITCHEN-TABLE-LOCATE-SAMANTHA-AND-ANSWER-A-QUESTION	N AE V AH G EY T T UW K IH CH AH N T EY B AH L L OW K EY T S AH M AE N TH AH AH N D AE N S ER EY K W EH S CH AH N
NAVIGATE-TO-KITCHEN-TABLE-LOCATE-STANLEY-AND-ANSWER-A-QUESTION	N AE V AH G EY T T UW K IH CH AH N T EY B AH L L OW K EY T S T AE N L IY AH N D AE N S ER EY K W EH S CH AH N
NAVIGATE-TO-SHELF-LOCATE-ALICIA-AND-ANSWER-A-QUESTION	N AE V AH G EY T T UW SH EH L F L OW K EY T AH L IH SH AH AH N D AE N S ER EY K W EH S CH AH N
NAVIGATE-TO-SHELF-LOCATE-ANABELLE-AND-ANSWER-A-QUESTION	N AE V AH G EY T T UW SH EH L F L OW K EY T AE N AH B AH L AH N D AE N S ER EY K W EH S CH AH N
NAVIGATE-TO-SHELF-LOCATE-ARTHUR-AND-ANSWER-A-QUESTION	N AE V AH G EY T T UW SH EH L F L OW K EY T AA R TH ER AH N D AE N S ER EY K W EH S CH AH N
NAVIGATE-TO-SHELF-LOCATE-BARBARA-AND-ANSWER-A-QUESTION	N AE V AH G EY T T UW SH EH L F L OW K EY T B AA R B ER AH AH N D AE N S ER EY K W EH S CH AH N
NAVIGATE-TO-SHELF-LOCATE-CLAIRE-AND-ANSWER-A-QUESTION	N AE V AH G EY T T UW SH EH L F L OW K EY T K L EH R AH N D AE N S ER EY K W EH S CH AH N
NAVIGATE-TO-SHELF-LOCATE-EDWARD-AND-ANSWER-A-QUESTION	N AE V AH G EY T T UW SH EH L F L OW K EY T EH D W ER D AH N D AE N S ER EY K W EH S CH AH N
NAVIGATE-TO-SHELF-LOCATE-FREDDY-AND-ANSWER-A-QUESTION	N AE V AH G EY T T UW SH EH L F L OW K EY T F R EH D IY AH N D AE N S ER EY K W EH S CH AH N
NAVIGATE-TO-SHELF-LOCATE-FREYA-AND-ANSWER-A-QUESTION	N AE V AH G EY T T UW SH EH L F L OW K EY T F R EY AH AH N D AE N S ER EY K W EH S CH AH N
NAVIGATE-TO-SHELF-LOCATE-HAYDEN-AND-ANSWER-A-QUESTION	N AE V AH G EY T T UW SH EH L F L OW K EY T HH EY D AH N AH N D AE N S ER EY K W EH S CH AH N
NAVIGATE-TO-SHELF-LOCATE-JOHN-AND-ANSWER-A-QUESTION	N AE V AH G EY T T UW SH EH L F L OW K EY T JH AA N AH N D AE N S ER EY K W EH S CH AH N
NAVIGATE-TO-SHELF-LOCATE-LILY-AND-ANSWER-A-QUESTION	N AE V AH G EY T T UW SH EH L F L OW K EY T L IH L IY AH N D AE N S ER EY K W EH S CH AH N
NAVIGATE-TO-SHELF-LOCATE-LUCY-AND-ANSWER-A-QUESTION	N AE V AH G EY T T UW SH EH L F L OW K EY T L UW S IY AH N D AE N S ER EY K W EH S CH AH N
NAVIGATE-TO-SHELF-LOCATE-MARY-AND-ANSWER-A-QUESTION	N AE V AH G EY T T UW SH EH L F L OW K EY T M EH R IY AH N D AE N S ER EY K W EH S CH AH N
NAVIGATE-TO-SHELF-LOCATE-OSCAR-AND-ANSWER-A-QUESTION	N AE V AH G EY T T UW SH EH L F L OW K EY T AO S K ER AH N D AE N S ER EY K W EH S CH AH N
NAVIGATE-TO-SHELF-LOCATE-PHILIP-AND-ANSWER-A-QUESTION	N AE V AH G EY T T UW SH EH L F L OW K EY T F IH L AH P AH N D AE N S ER EY K W EH S CH AH N
NAVIGATE-TO-SHELF-LOCATE-PRINCE-AND-ANSWER-A-QUESTION	N AE V AH G EY T T UW SH EH L F L OW K EY T P R IH N S AH N D AE N S ER EY K W EH S CH AH N
NAVIGATE-TO-SHELF-LOCATE-ROBERT-AND-ANSWER-A-QUESTION	N AE V AH G EY T T UW SH EH L F L OW K EY T R AA B ER T AH N D AE N S ER EY K W EH S CH AH N
NAVIGATE-TO-SHELF-LOCATE-SAMANTHA-AND-ANSWER-A-QUESTION	N AE V AH G EY T T UW SH EH L F L OW K EY T S AH M AE N TH AH AH N D AE N S ER EY K W EH S CH AH N
NAVIGATE-TO-SHELF-LOCATE-STANLEY-AND-ANSWER-A-QUESTION	N AE V AH G EY T T UW SH EH L F L OW K EY T S T AE N L IY AH N D AE N S ER EY K W EH S CH AH N
NAVIGATE-TO-THE-BAR-TABLE-FIND-THE-APPLE-JUICE-AND-GIVE-IT-TO-ME	N AE V AH G EY T T UW DH AH B AA R T EY B AH L F AY N D DH AH AE P AH L JH UW S AH N D G IH V IH T T UW M IY
NAVIGATE-TO-THE-BAR-TABLE-FIND-THE-GREEN-TEA-AND-GIVE-IT-TO-ME	N AE V AH G EY T T UW DH AH B AA R T EY B AH L F AY N D DH AH G R IY N T IY AH N D G IH V IH T T UW M IY
NAVIGATE-TO-THE-BAR-TABLE-FIND-THE-MILK-TEA-AND-GIVE-IT-TO-ME	N AE V AH G EY T T UW DH AH B AA R T EY B AH L F AY N D DH AH M IH L K T IY AH N D G IH V IH T T UW M IY
NAVIGATE-TO-THE-BAR-TABLE-FIND-THE-ORANGE-JUICE-AND-GIVE-IT-TO-ME	N AE V AH G EY T T UW DH AH B AA R T EY B AH L F AY N D DH AH AO R AH N JH JH UW S AH N D G IH V IH T T UW M IY
NAVIGATE-TO-THE-BAR-TABLE-LOOK-FOR-SOMEONE-AND-ANSWER-A-QUESTION	N AE V AH G EY T T UW DH AH B AA R T EY B AH L L UH K F AO R S AH M W AH N AH N D AE N S ER EY K W EH S CH AH N
NAVIGATE-TO-THE-COFFEE-TABLE-FIND-THE-JELLY-AND-GIVE-IT-TO-ME	N AE V AH G EY T T UW DH AH K AA F IY T EY B AH L F AY N D DH AH JH EH L IY AH N D G IH V IH T T UW M IY
NAVIGATE-TO-THE-COFFEE-TABLE-FIND-THE-POTATO-CHIP-AND-GIVE-IT-TO-ME	N AE V AH G EY T T UW DH AH K AA F IY T EY B AH L F AY N D DH AH P AH T EY T OW CH IH P AH N D G IH V IH T T UW M IY
NAVIGATE-TO-THE-COFFEE-TABLE-FIND-THE-PRIGNLES-AND-GIVE-IT-TO-ME	N AE V AH G EY T T UW DH AH K AA F IY T EY B AH L F AY N D DH AH P R IH G N AH L Z AH N D G IH V IH T T UW M IY
NAVIGATE-TO-THE-KITCHEN-TABLE-FIND-THE-CEREAL-AND-GIVE-IT-TO-ME	N AE V AH G EY T T UW DH AH K IH CH AH N T EY B AH L F AY N D DH AH S IH R IY AH L AH N D G IH V IH T T UW M IY
NAVIGATE-TO-THE-KITCHEN-TABLE-FIND-THE-INSTANT-NOODLES-AND-GIVE-IT-TO-ME	N AE V AH G EY T T UW DH AH K IH CH AH N T EY B AH L F AY N D DH AH IH N S T AH N T N UW D AH L Z AH N D G IH V IH T T UW M IY
NAVIGATE-TO-THE-KITCHEN-TABLE-FIND-THE-MIXED-NUTS-AND-GIVE-IT-TO-ME	N AE V AH G EY T T UW DH AH K IH CH AH N T EY B AH L F AY N D DH AH M IH K S T N AH T S AH N D G IH V IH T T UW M IY
NAVIGATE-TO-THE-KITCHEN-TABLE-LOOK-FOR-SOMEONE-AND-ANSWER-A-QUESTION	N AE V AH G EY T T UW DH AH K IH CH AH N T EY B AH L L UH K F AO R S AH M W AH N AH N D AE N S ER EY K W EH S CH AH N
NAVIGATE-TO-THE-SHELF-FIND-THE-CEREAL-BOWL-AND-GIVE-IT-TO-ME	N AE V AH G EY T T UW DH AH SH EH L F F AY N D DH AH S IH R IY AH L B OW L AH N D G IH V IH T T UW M IY
NAVIGATE-TO-THE-SHELF-FIND-THE-CUP-AND-GIVE-IT-TO-ME	N AE V AH G EY T T UW DH AH SH EH L F F AY N D DH AH K AH P AH N D G IH V IH T T UW M IY
NAVIGATE-TO-THE-SHELF-FIND-THE-FORK-AND-GIVE-IT-TO-ME	N AE V AH G EY T T UW DH AH SH EH L F F AY N D DH AH F AO R K AH N D G IH V IH T T UW M IY
NAVIGATE-TO-THE-SHELF-FIND-THE-SHOPPING-BAG-AND-GIVE-IT-TO-ME	N AE V AH G EY T T UW DH AH SH EH L F F AY N D DH AH SH AA P IH NG B AE G AH N D G IH V IH T T UW M IY
NAVIGATE-TO-THE-SHELF-FIND-THE-SPOON-AND-GIVE-IT-TO-ME	N AE V AH G EY T T UW DH AH SH EH L F F AY N D DH AH S P UW N AH N D G IH V IH T T UW M IY
NAVIGATE-TO-THE-SHELF-FIND-THE-TRAY-AND-GIVE-IT-TO-ME	N AE V AH G EY T T UW DH AH SH EH L F F AY N D DH AH T R EY AH N D G IH V IH T T UW M IY
NAVIGATE-TO-THE-SHELF-LOOK-FOR-SOMEONE-AND-ANSWER-A-QUESTION	N AE V AH G EY T T UW DH AH SH EH L F L UH K F AO R S AH M W AH N AH N D AE N S ER EY K W EH S CH AH N
NO	N OW
TELL-A-JOKE-TO-ALICIA-AT-THE-BAR-TABLE	T EH L EY JH OW K T UW AH L IH SH AH AE T DH AH B AA R T EY B AH L
TELL-A-JOKE-TO-ALICIA-AT-THE-KITCHEN-TABLE	T EH L EY JH OW K T UW AH L IH SH AH AE T DH AH K IH CH AH N T EY B AH L
TELL-A-JOKE-TO-ALICIA-AT-THE-SHELF	T EH L EY JH OW K T UW AH L IH SH AH AE T DH AH SH EH L F
TELL-A-JOKE-TO-ANABELLE-AT-THE-BAR-TABLE	T EH L EY JH OW K T UW AE N AH B AH L AE T DH AH B AA R T EY B AH L
TELL-A-JOKE-TO-ANABELLE-AT-THE-KITCHEN-TABLE	T EH L EY JH OW K T UW AE N AH B AH L AE T DH AH K IH CH AH N T EY B AH L
TELL-A-JOKE-TO-ANABELLE-AT-THE-SHELF	T EH L EY JH OW K T UW AE N AH B AH L AE T DH AH SH EH L F
TELL-A-JOKE-TO-ARTHUR-AT-THE-BAR-TABLE	T EH L EY JH OW K T UW AA R TH ER AE T DH AH B AA R T EY B AH L
TELL-A-JOKE-TO-ARTHUR-AT-THE-KITCHEN-TABLE	T EH L EY JH OW K T UW AA R TH ER AE T DH AH K IH CH AH N T EY B AH L
TELL-A-JOKE-TO-ARTHUR-AT-THE-SHELF	T EH L EY JH OW K T UW AA R TH ER AE T DH AH SH EH L F
TELL-A-JOKE-TO-BARBARA-AT-THE-BAR-TABLE	T EH L EY JH OW K T UW B AA R B ER AH AE T DH AH B AA R T EY B AH L
TELL-A-JOKE-TO-BARBARA-AT-THE-KITCHEN-TABLE	T EH L EY JH OW K T UW B AA R B ER AH AE T DH AH K IH CH AH N T EY B AH L
TELL-A-JOKE-TO-BARBARA-AT-THE-SHELF	T EH L EY JH OW K T UW B AA R B ER AH AE T DH AH SH EH L F
TELL-A-JOKE-TO-CLAIRE-AT-THE-BAR-TABLE	T EH L EY JH OW K T UW K L EH R AE T DH AH B AA R T EY B AH L
TELL-A-JOKE-TO-CLAIRE-AT-THE-KITCHEN-TABLE	T EH L EY JH OW K T UW K L EH R AE T DH AH K IH CH AH N T EY B AH L
TELL-A-JOKE-TO-CLAIRE-AT-THE-SHELF	T EH L EY JH OW K T UW K L EH R AE T DH AH SH EH L F
TELL-A-JOKE-TO-EDWARD-AT-THE-BAR-TABLE	T EH L EY JH OW K T UW EH D W ER D AE T DH AH B AA R T EY B AH L
TELL-A-JOKE-TO-EDWARD-AT-THE-KITCHEN-TABLE	T EH L EY JH OW K T UW EH D W ER D AE T DH AH K IH CH AH N T EY B AH L
TELL-A-JOKE-TO-EDWARD-AT-THE-SHELF	T EH L EY JH OW K T UW EH D W ER D AE T DH AH SH EH L F
TELL-A-JOKE-TO-FREDDY-AT-THE-BAR-TABLE	T EH L EY JH OW K T UW F R EH D IY AE T DH AH B AA R T EY B AH L
TELL-A-JOKE-TO-FREDDY-AT-THE-KITCHEN-TABLE	T EH L EY JH OW K T UW F R EH D IY AE T DH AH K IH CH AH N T EY B AH L
TELL-A-JOKE-TO-FREDDY-AT-THE-SHELF	T EH L EY JH OW K T UW F R EH D IY AE T DH AH SH EH L F
TELL-A-JOKE-TO-FREYA-AT-THE-BAR-TABLE	T EH L EY JH OW K T UW F R EY AH AE T DH AH B AA R T EY B AH L
TELL-A-JOKE-TO-FREYA-AT-THE-KITCHEN-TABLE	T EH L EY JH OW K T UW F R EY AH AE T DH AH K IH CH AH N T EY B AH L
TELL-A-JOKE-TO-FREYA-AT-THE-SHELF	T EH L EY JH OW K T UW F R EY AH AE T DH AH SH EH L F
TELL-A-JOKE-TO-HAYDEN-AT-THE-BAR-TABLE	T EH L EY JH OW K T UW HH EY D AH N AE T DH AH B AA R T EY B AH L
TELL-A-JOKE-TO-HAYDEN-AT-THE-KITCHEN-TABLE	T EH L EY JH OW K T UW HH EY D AH N AE T DH AH K IH CH AH N T EY B AH L
TELL-A-JOKE-TO-HAYDEN-AT-THE-SHELF	T EH L EY JH OW K T UW HH EY D AH N AE T DH AH SH EH L F
TELL-A-JOKE-TO-JOHN-AT-THE-BAR-TABLE	T EH L EY JH OW K T UW JH AA N AE T DH AH B AA R T EY B AH L
TELL-A-JOKE-TO-JOHN-AT-THE-KITCHEN-TABLE	T EH L EY JH OW K T UW JH AA N AE T DH AH K IH CH AH N T EY B AH L
TELL-A-JOKE-TO-JOHN-AT-THE-SHELF	T EH L EY JH OW K T UW JH AA N AE T DH AH SH EH L F
TELL-A-JOKE-TO-LILY-AT-THE-BAR-TABLE	T EH L EY JH OW K T UW L IH L IY AE T DH AH B AA R T EY B AH L
TELL-A-JOKE-TO-LILY-AT-THE-KITCHEN-TABLE	T EH L EY JH OW K T UW L IH L IY AE T DH AH K IH CH AH N T EY B AH L
TELL-A-JOKE-TO-LILY-AT-THE-SHELF	T EH L EY JH OW K T UW L IH L IY AE T DH AH SH EH L F
TELL-A-JOKE-TO-LUCY-AT-THE-BAR-TABLE	T EH L EY JH OW K T UW L UW S IY AE T DH AH B AA R T EY B AH L
TELL-A-JOKE-TO-LUCY-AT-THE-KITCHEN-TABLE	T EH L EY JH OW K T UW L UW S IY AE T DH AH K IH CH AH N T EY B AH L
TELL-A-JOKE-TO-LUCY-AT-THE-SHELF	T EH L EY JH OW K T UW L UW S IY AE T DH AH SH EH L F
TELL-A-JOKE-TO-MARY-AT-THE-BAR-TABLE	T EH L EY JH OW K T UW M EH R IY AE T DH AH B AA R T EY B AH L
TELL-A-JOKE-TO-MARY-AT-THE-KITCHEN-TABLE	T EH L EY JH OW K T UW M EH R IY AE T DH AH K IH CH AH N T EY B AH L
TELL-A-JOKE-TO-MARY-AT-THE-SHELF	T EH L EY JH OW K T UW M EH R IY AE T DH AH SH EH L F
TELL-A-JOKE-TO-OSCAR-AT-THE-BAR-TABLE	T EH L EY JH OW K T UW AO S K ER AE T DH AH B AA R T EY B AH L
TELL-A-JOKE-TO-OSCAR-AT-THE-KITCHEN-TABLE	T EH L EY JH OW K T UW AO S K ER AE T DH AH K IH CH AH N T EY B AH L
TELL-A-JOKE-TO-OSCAR-AT-THE-SHELF	T EH L EY JH OW K T UW AO S K ER AE T DH AH SH EH L F
TELL-A-JOKE-TO-PHILIP-AT-THE-BAR-TABLE	T EH L EY JH OW K T UW F IH L AH P AE T DH AH B AA R T EY B AH L
TELL-A-JOKE-TO-PHILIP-AT-THE-KITCHEN-TABLE	T EH L EY JH OW K T UW F IH L AH P AE T DH AH K IH CH AH N T EY B AH L
TELL-A-JOKE-TO-PHILIP-AT-THE-SHELF	T EH L EY JH OW K T UW F IH L AH P AE T DH AH SH EH L F
TELL-A-JOKE-TO-PRINCE-AT-THE-BAR-TABLE	T EH L EY JH OW K T UW P R IH N S AE T DH AH B AA R T EY B AH L
TELL-A-JOKE-TO-PRINCE-AT-THE-KITCHEN-TABLE	T EH L EY JH OW K T UW P R IH N S AE T DH AH K IH CH AH N T EY B AH L
TELL-A-JOKE-TO-PRINCE-AT-THE-SHELF	T EH L EY JH OW K T UW P R IH N S AE T DH AH SH EH L F
TELL-A-JOKE-TO-ROBERT-AT-THE-BAR-TABLE	T EH L EY JH OW K T UW R AA B ER T AE T DH AH B AA R T EY B AH L
TELL-A-JOKE-TO-ROBERT-AT-THE-KITCHEN-TABLE	T EH L EY JH OW K T UW R AA B ER T AE T DH AH K IH CH AH N T EY B AH L
TELL-A-JOKE-TO-ROBERT-AT-THE-SHELF	T EH L EY JH OW K T UW R AA B ER T AE T DH AH SH EH L F
TELL-A-JOKE-TO-SAMANTHA-AT-THE-BAR-TABLE	T EH L EY JH OW K T UW S AH M AE N TH AH AE T DH AH B AA R T EY B AH L
TELL-A-JOKE-TO-SAMANTHA-AT-THE-KITCHEN-TABLE	T EH L EY JH OW K T UW S AH M AE N TH AH AE T DH AH K IH CH AH N T EY B AH L
TELL-A-JOKE-TO-SAMANTHA-AT-THE-SHELF	T EH L EY JH OW K T UW S AH M AE N TH AH AE T DH AH SH EH L F
TELL-A-JOKE-TO-STANLEY-AT-THE-BAR-TABLE	T EH L EY JH OW K T UW S T AE N L IY AE T DH AH B AA R T EY B AH L
TELL-A-JOKE-TO-STANLEY-AT-THE-KITCHEN-TABLE	T EH L EY JH OW K T UW S T AE N L IY AE T DH AH K IH CH AH N T EY B AH L
TELL-A-JOKE-TO-STANLEY-AT-THE-SHELF	T EH L EY JH OW K T UW S T AE N L IY AE T DH AH SH EH L F
TELL-ME-HOW-MANY-APPLE-JUICE-THERE-ARE-ON-THE-BAR-TABLE	T EH L M IY HH AW M EH N IY AE P AH L JH UW S DH EH R AA R AA N DH AH B AA R T EY B AH L
TELL-ME-HOW-MANY-CEREAL-BOWL-THERE-ARE-ON-THE-SHELF	T EH L M IY HH AW M EH N IY S IH R IY AH L B OW L DH EH R AA R AA N DH AH SH EH L F
TELL-ME-HOW-MANY-CEREAL-THERE-ARE-ON-THE-KITCHEN-TABLE	T EH L M IY HH AW M EH N IY S IH R IY AH L DH EH R AA R AA N DH AH K IH CH AH N T EY B AH L
TELL-ME-HOW-MANY-CUP-THERE-ARE-ON-THE-SHELF	T EH L M IY HH AW M EH N IY K AH P DH EH R AA R AA N DH AH SH EH L F
TELL-ME-HOW-MANY-FORK-THERE-ARE-ON-THE-SHELF	T EH L M IY HH AW M EH N IY F AO R K DH EH R AA R AA N DH AH SH EH L F
TELL-ME-HOW-MANY-GREEN-TEA-THERE-ARE-ON-THE-BAR-TABLE	T EH L M IY HH AW M EH N IY G R IY N T IY DH EH R AA R AA N DH AH B AA R T EY B AH L
TELL-ME-HOW-MANY-INSTANT-NOODLES-THERE-ARE-ON-THE-KITCHEN-TABLE	T EH L M IY HH AW M EH N IY IH N S T AH N T N UW D AH L Z DH EH R AA R AA N DH AH K IH CH AH N T EY B AH L
TELL-ME-HOW-MANY-JELLY-THERE-ARE-ON-THE-COFFEE-TABLE	T EH L M IY HH AW M EH N IY JH EH L IY DH EH R AA R AA N DH AH K AA F IY T EY B AH L
TELL-ME-HOW-MANY-MILK-TEA-THERE-ARE-ON-THE-BAR-TABLE	T EH L M IY HH AW M EH N IY M IH L K T IY DH EH R AA R AA N DH AH B AA R T EY B AH L
TELL-ME-HOW-MANY-MIXED-NUTS-THERE-ARE-ON-THE-KITCHEN-TABLE	T EH L M IY HH AW M EH N IY M IH K S T N AH T S DH EH R AA R AA N DH AH K IH CH AH N T EY B AH L
TELL-ME-HOW-MANY-ORANGE-JUICE-THERE-ARE-ON-THE-BAR-TABLE	T EH L M IY HH AW M EH N IY AO R AH N JH JH UW S DH EH R AA R AA N DH AH B AA R T EY B AH L
TELL-ME-HOW-MANY-POTATO-CHIP-THERE-ARE-ON-THE-COFFEE-TABLE	T EH L M IY HH AW M EH N IY P AH T EY T OW CH IH P DH EH R AA R AA N DH AH K AA F IY T EY B AH L
TELL-ME-HOW-MANY-PRIGNLES-THERE-ARE-ON-THE-COFFEE-TABLE	T EH L M IY HH AW M EH N IY P R IH G N AH L Z DH EH R AA R AA N DH AH K AA F IY T EY B AH L
TELL-ME-HOW-MANY-SHOPPING-BAG-THERE-ARE-ON-THE-SHELF	T EH L M IY HH AW M EH N IY SH AA P IH NG B AE G DH EH R AA R AA N DH AH SH EH L F
TELL-ME-HOW-MANY-SPOON-THERE-ARE-ON-THE-SHELF	T EH L M IY HH AW M EH N IY S P UW N DH EH R AA R AA N DH AH SH EH L F
TELL-ME-HOW-MANY-TRAY-THERE-ARE-ON-THE-SHELF	T EH L M IY HH AW M EH N IY T R EY DH EH R AA R AA N DH AH SH EH L F
TELL-ME-THE-NAME-OF-THIS-VENUE	T EH L M IY DH AH N EY M AH V DH IH S V EH N Y UW
TELL-THE-DAY-OF-THE-MONTH-TO-ALICIA-AT-THE-BAR-TABLE	T EH L DH AH D EY AH V DH AH M AH N TH T UW AH L IH SH AH AE T DH AH B AA R T EY B AH L
TELL-THE-DAY-OF-THE-MONTH-TO-ALICIA-AT-THE-KITCHEN-TABLE	T EH L DH AH D EY AH V DH AH M AH N TH T UW AH L IH SH AH AE T DH AH K IH CH AH N T EY B AH L
TELL-THE-DAY-OF-THE-MONTH-TO-ALICIA-AT-THE-SHELF	T EH L DH AH D EY AH V DH AH M AH N TH T UW AH L IH SH AH AE T DH AH SH EH L F
TELL-THE-DAY-OF-THE-MONTH-TO-ANABELLE-AT-THE-BAR-TABLE	T EH L DH AH D EY AH V DH AH M AH N TH T UW AE N AH B AH L AE T DH AH B AA R T EY B AH L
TELL-THE-DAY-OF-THE-MONTH-TO-ANABELLE-AT-THE-KITCHEN-TABLE	T EH L DH AH D EY AH V DH AH M AH N TH T UW AE N AH B AH L AE T DH AH K IH CH AH N T EY B AH L
TELL-THE-DAY-OF-THE-MONTH-TO-ANABELLE-AT-THE-SHELF	T EH L DH AH D EY AH V DH AH M AH N TH T UW AE N AH B AH L AE T DH AH SH EH L F
TELL-THE-DAY-OF-THE-MONTH-TO-ARTHUR-AT-THE-BAR-TABLE	T EH L DH AH D EY AH V DH AH M AH N TH T UW AA R TH ER AE T DH AH B AA R T EY B AH L
TELL-THE-DAY-OF-THE-MONTH-TO-ARTHUR-AT-THE-KITCHEN-TABLE	T EH L DH AH D EY AH V DH AH M AH N TH T UW AA R TH ER AE T DH AH K IH CH AH N T EY B AH L
TELL-THE-DAY-OF-THE-MONTH-TO-ARTHUR-AT-THE-SHELF	T EH L DH AH D EY AH V DH AH M AH N TH T UW AA R TH ER AE T DH AH SH EH L F
TELL-THE-DAY-OF-THE-MONTH-TO-BARBARA-AT-THE-BAR-TABLE	T EH L DH AH D EY AH V DH AH M AH N TH T UW B AA R B ER AH AE T DH AH B AA R T EY B AH L
TELL-THE-DAY-OF-THE-MONTH-TO-BARBARA-AT-THE-KITCHEN-TABLE	T EH L DH AH D EY AH V DH AH M AH N TH T UW B AA R B ER AH AE T DH AH K IH CH AH N T EY B AH L
TELL-THE-DAY-OF-THE-MONTH-TO-BARBARA-AT-THE-SHELF	T EH L DH AH D EY AH V DH AH M AH N TH T UW B AA R B ER AH AE T DH AH SH EH L F
TELL-THE-DAY-OF-THE-MONTH-TO-CLAIRE-AT-THE-BAR-TABLE	T EH L DH AH D EY AH V DH AH M AH N TH T UW K L EH R AE T DH AH B AA R T EY B AH L
TELL-THE-DAY-OF-THE-MONTH-TO-CLAIRE-AT-THE-KITCHEN-TABLE	T EH L DH AH D EY AH V DH AH M AH N TH T UW K L EH R AE T DH AH K IH CH AH N T EY B AH L
TELL-THE-DAY-OF-THE-MONTH-TO-CLAIRE-AT-THE-SHELF	T EH L DH AH D EY AH V DH AH M AH N TH T UW K L EH R AE T DH AH SH EH L F
TELL-THE-DAY-OF-THE-MONTH-TO-EDWARD-AT-THE-BAR-TABLE	T EH L DH AH D EY AH V DH AH M AH N TH T UW EH D W ER D AE T DH AH B AA R T EY B AH L
TELL-THE-DAY-OF-THE-MONTH-TO-EDWARD-AT-THE-KITCHEN-TABLE	T EH L DH AH D EY AH V DH AH M AH N TH T UW EH D W ER D AE T DH AH K IH CH AH N T EY B AH L
TELL-THE-DAY-OF-THE-MONTH-TO-EDWARD-AT-THE-SHELF	T EH L DH AH D EY AH V DH AH M AH N TH T UW EH D W ER D AE T DH AH SH EH L F
TELL-THE-DAY-OF-THE-MONTH-TO-FREDDY-AT-THE-BAR-TABLE	T EH L DH AH D EY AH V DH AH M AH N TH T UW F R EH D IY AE T DH AH B AA R T EY B AH L
TELL-THE-DAY-OF-THE-MONTH-TO-FREDDY-AT-THE-KITCHEN-TABLE	T EH L DH AH D EY AH V DH AH M AH N TH T UW F R EH D IY AE T DH AH K IH CH AH N T EY B AH L
TELL-THE-DAY-OF-THE-MONTH-TO-FREDDY-AT-THE-SHELF	T EH L DH AH D EY AH V DH AH M AH N TH T UW F R EH D IY AE T DH AH SH EH L F
TELL-THE-DAY-OF-THE-MONTH-TO-FREYA-AT-THE-BAR-TABLE	T EH L DH AH D EY AH V DH AH M AH N TH T UW F R EY AH AE T DH AH B AA R T EY B AH L
TELL-THE-DAY-OF-THE-MONTH-TO-FREYA-AT-THE-KITCHEN-TABLE	T EH L DH AH D EY AH V DH AH M AH N TH T UW F R EY AH AE T DH AH K IH CH AH N T EY B AH L
TELL-THE-DAY-OF-THE-MONTH-TO-FREYA-AT-THE-SHELF	T EH L DH AH D EY AH V DH AH M AH N TH T UW F R EY AH AE T DH AH SH EH L F
TELL-THE-DAY-OF-THE-MONTH-TO-HAYDEN-AT-THE-BAR-TABLE	T EH L DH AH D EY AH V DH AH M AH N TH T UW HH EY D AH N AE T DH AH B AA R T EY B AH L
TELL-THE-DAY-OF-THE-MONTH-TO-HAYDEN-AT-THE-KITCHEN-TABLE	T EH L DH AH D EY AH V DH AH M AH N TH T UW HH EY D AH N AE T DH AH K IH CH AH N T EY B AH L
TELL-THE-DAY-OF-THE-MONTH-TO-HAYDEN-AT-THE-SHELF	T EH L DH AH D EY AH V DH AH M AH N TH T UW HH EY D AH N AE T DH AH SH EH L F
TELL-THE-DAY-OF-THE-MONTH-TO-JOHN-AT-THE-BAR-TABLE	T EH L DH AH D EY AH V DH AH M AH N TH T UW JH AA N AE T DH AH B AA R T EY B AH L
TELL-THE-DAY-OF-THE-MONTH-TO-JOHN-AT-THE-KITCHEN-TABLE	T EH L DH AH D EY AH V DH AH M AH N TH T UW JH AA N AE T DH AH K IH CH AH N T EY B AH L
TELL-THE-DAY-OF-THE-MONTH-TO-JOHN-AT-THE-SHELF	T EH L DH AH D EY AH V DH AH M AH N TH T UW JH AA N AE T DH AH SH EH L F
TELL-THE-DAY-OF-THE-MONTH-TO-LILY-AT-THE-BAR-TABLE	T EH L DH AH D EY AH V DH AH M AH N TH T UW L IH L IY AE T DH AH B AA R T EY B AH L
TELL-THE-DAY-OF-THE-MONTH-TO-LILY-AT-THE-KITCHEN-TABLE	T EH L DH AH D EY AH V DH AH M AH N TH T UW L IH L IY AE T DH AH K IH CH AH N T EY B AH L
TELL-THE-DAY-OF-THE-MONTH-TO-LILY-AT-THE-SHELF	T EH L DH AH D EY AH V DH AH M AH N TH T UW L IH L IY AE T DH AH SH EH L F
TELL-THE-DAY-OF-THE-MONTH-TO-LUCY-AT-THE-BAR-TABLE	T EH L DH AH D EY AH V DH AH M AH N TH T UW L UW S IY AE T DH AH B AA R T EY B AH L
TELL-THE-DAY-OF-THE-MONTH-TO-LUCY-AT-THE-KITCHEN-TABLE	T EH L DH AH D EY AH V DH AH M AH N TH T UW L UW S IY AE T DH AH K IH CH AH N T EY B AH L
TELL-THE-DAY-OF-THE-MONTH-TO-LUCY-AT-THE-SHELF	T EH L DH AH D EY AH V DH AH M AH N TH T UW L UW S IY AE T DH AH SH EH L F
TELL-THE-DAY-OF-THE-MONTH-TO-MARY-AT-THE-BAR-TABLE	T EH L DH AH D EY AH V DH AH M AH N TH T UW M EH R IY AE T DH AH B AA R T EY B AH L
TELL-THE-DAY-OF-THE-MONTH-TO-MARY-AT-THE-KITCHEN-TABLE	T EH L DH AH D EY AH V DH AH M AH N TH T UW M EH R IY AE T DH AH K IH CH AH N T EY B AH L
TELL-THE-DAY-OF-THE-MONTH-TO-MARY-AT-THE-SHELF	T EH L DH AH D EY AH V DH AH M AH N TH T UW M EH R IY AE T DH AH SH EH L F
TELL-THE-DAY-OF-THE-MONTH-TO-OSCAR-AT-THE-BAR-TABLE	T EH L DH AH D EY AH V DH AH M AH N TH T UW AO S K ER AE T DH AH B AA R T EY B AH L
TELL-THE-DAY-OF-THE-MONTH-TO-OSCAR-AT-THE-KITCHEN-TABLE	T EH L DH AH D EY AH V DH AH M AH N TH T UW AO S K ER AE T DH AH K IH CH AH N T EY B AH L
TELL-THE-DAY-OF-THE-MONTH-TO-OSCAR-AT-THE-SHELF	T EH L DH AH D EY AH V DH AH M AH N TH T UW AO S K ER AE T DH AH SH EH L F
TELL-THE-DAY-OF-THE-MONTH-TO-PHILIP-AT-THE-BAR-TABLE	T EH L DH AH D EY AH V DH AH M AH N TH T UW F IH L AH P AE T DH AH B AA R T EY B AH L
TELL-THE-DAY-OF-THE-MONTH-TO-PHILIP-AT-THE-KITCHEN-TABLE	T EH L DH AH D EY AH V DH AH M AH N TH T UW F IH L AH P AE T DH AH K IH CH AH N T EY B AH L
TELL-THE-DAY-OF-THE-MONTH-TO-PHILIP-AT-THE-SHELF	T EH L DH AH D EY AH V DH AH M AH N TH T UW F IH L AH P AE T DH AH SH EH L F
TELL-THE-DAY-OF-THE-MONTH-TO-PRINCE-AT-THE-BAR-TABLE	T EH L DH AH D EY AH V DH AH M AH N TH T UW P R IH N S AE T DH AH B AA R T EY B AH L
TELL-THE-DAY-OF-THE-MONTH-TO-PRINCE-AT-THE-KITCHEN-TABLE	T EH L DH AH D EY AH V DH AH M AH N TH T UW P R IH N S AE T DH AH K IH CH AH N T EY B AH L
TELL-THE-DAY-OF-THE-MONTH-TO-PRINCE-AT-THE-SHELF	T EH L DH AH D EY AH V DH AH M AH N TH T UW P R IH N S AE T DH AH SH EH L F
TELL-THE-DAY-OF-THE-MONTH-TO-ROBERT-AT-THE-BAR-TABLE	T EH L DH AH D EY AH V DH AH M AH N TH T UW R AA B ER T AE T DH AH B AA R T EY B AH L
TELL-THE-DAY-OF-THE-MONTH-TO-ROBERT-AT-THE-KITCHEN-TABLE	T EH L DH AH D EY AH V DH AH M AH N TH T UW R AA B ER T AE T DH AH K IH CH AH N T EY B AH L
TELL-THE-DAY-OF-THE-MONTH-TO-ROBERT-AT-THE-SHELF	T EH L DH AH D EY AH V DH AH M AH N TH T UW R AA B ER T AE T DH AH SH EH L F
TELL-THE-DAY-OF-THE-MONTH-TO-SAMANTHA-AT-THE-BAR-TABLE	T EH L DH AH D EY AH V DH AH M AH N TH T UW S AH M AE N TH AH AE T DH AH B AA R T EY B AH L
TELL-THE-DAY-OF-THE-MONTH-TO-SAMANTHA-AT-THE-KITCHEN-TABLE	T EH L DH AH D EY AH V DH AH M AH N TH T UW S AH M AE N TH AH AE T DH AH K IH CH AH N T EY B AH L
TELL-THE-DAY-OF-THE-MONTH-TO-SAMANTHA-AT-THE-SHELF	T EH L DH AH D EY AH V DH AH M AH N TH T UW S AH M AE N TH AH AE T DH AH SH EH L F
TELL-THE-DAY-OF-THE-MONTH-TO-STANLEY-AT-THE-BAR-TABLE	T EH L DH AH D EY AH V DH AH M AH N TH T UW S T AE N L IY AE T DH AH B AA R T EY B AH L
TELL-THE-DAY-OF-THE-MONTH-TO-STANLEY-AT-THE-KITCHEN-TABLE	T EH L DH AH D EY AH V DH AH M AH N TH T UW S T AE N L IY AE T DH AH K IH CH AH N T EY B AH L
TELL-THE-DAY-OF-THE-MONTH-TO-STANLEY-AT-THE-SHELF	T EH L DH AH D EY AH V DH AH M AH N TH T UW S T AE N L IY AE T DH AH SH EH L F
TELL-THE-TIME-TO-ALICIA-AT-THE-BAR-TABLE	T EH L DH AH T AY M T UW AH L IH SH AH AE T DH AH B AA R T EY B AH L
TELL-THE-TIME-TO-ALICIA-AT-THE-KITCHEN-TABLE	T EH L DH AH T AY M T UW AH L IH SH AH AE T DH AH K IH CH AH N T EY B AH L
TELL-THE-TIME-TO-ALICIA-AT-THE-SHELF	T EH L DH AH T AY M T UW AH L IH SH AH AE T DH AH SH EH L F
TELL-THE-TIME-TO-ANABELLE-AT-THE-BAR-TABLE	T EH L DH AH T AY M T UW AE N AH B AH L AE T DH AH B AA R T EY B AH L
TELL-THE-TIME-TO-ANABELLE-AT-THE-KITCHEN-TABLE	T EH L DH AH T AY M T UW AE N AH B AH L AE T DH AH K IH CH AH N T EY B AH L
TELL-THE-TIME-TO-ANABELLE-AT-THE-SHELF	T EH L DH AH T AY M T UW AE N AH B AH L AE T DH AH SH EH L F
TELL-THE-TIME-TO-ARTHUR-AT-THE-BAR-TABLE	T EH L DH AH T AY M T UW AA R TH ER AE T DH AH B AA R T EY B AH L
TELL-THE-TIME-TO-ARTHUR-AT-THE-KITCHEN-TABLE	T EH L DH AH T AY M T UW AA R TH ER AE T DH AH K IH CH AH N T EY B AH L
TELL-THE-TIME-TO-ARTHUR-AT-THE-SHELF	T EH L DH AH T AY M T UW AA R TH ER AE T DH AH SH EH L F
TELL-THE-TIME-TO-BARBARA-AT-THE-BAR-TABLE	T EH L DH AH T AY M T UW B AA R B ER AH AE T DH AH B AA R T EY B AH L
TELL-THE-TIME-TO-BARBARA-AT-THE-KITCHEN-TABLE	T EH L DH AH T AY M T UW B AA R B ER AH AE T DH AH K IH CH AH N T EY B AH L
TELL-THE-TIME-TO-BARBARA-AT-THE-SHELF	T EH L DH AH T AY M T UW B AA R B ER AH AE T DH AH SH EH L F
TELL-THE-TIME-TO-CLAIRE-AT-THE-BAR-TABLE	T EH L DH AH T AY M T UW K L EH R AE T DH AH B AA R T EY B AH L
TELL-THE-TIME-TO-CLAIRE-AT-THE-KITCHEN-TABLE	T EH L DH AH T AY M T UW K L EH R AE T DH AH K IH CH AH N T EY B AH L
TELL-THE-TIME-TO-CLAIRE-AT-THE-SHELF	T EH L DH AH T AY M T UW K L EH R AE T DH AH SH EH L F
TELL-THE-TIME-TO-EDWARD-AT-THE-BAR-TABLE	T EH L DH AH T AY M T UW EH D W ER D AE T DH AH B AA R T EY B AH L
TELL-THE-TIME-TO-EDWARD-AT-THE-KITCHEN-TABLE	T EH L DH AH T AY M T UW EH D W ER D AE T DH AH K IH CH AH N T EY B AH L
TELL-THE-TIME-TO-EDWARD-AT-THE-SHELF	T EH L DH AH T AY M T UW EH D W ER D AE T DH AH SH EH L F
TELL-THE-TIME-TO-FREDDY-AT-THE-BAR-TABLE	T EH L DH AH T AY M T UW F R EH D IY AE T DH AH B AA R T EY B AH L
TELL-THE-TIME-TO-FREDDY-AT-THE-KITCHEN-TABLE	T EH L DH AH T AY M T UW F R EH D IY AE T DH AH K IH CH AH N T EY B AH L
TELL-THE-TIME-TO-FREDDY-AT-THE-SHELF	T EH L DH AH T AY M T UW F R EH D IY AE T DH AH SH EH L F
TELL-THE-TIME-TO-FREYA-AT-THE-BAR-TABLE	T EH L DH AH T AY M T UW F R EY AH AE T DH AH B AA R T EY B AH L
TELL-THE-TIME-TO-FREYA-AT-THE-KITCHEN-TABLE	T EH L DH AH T AY M T UW F R EY AH AE T DH AH K IH CH AH N T EY B AH L
TELL-THE-TIME-TO-FREYA-AT-THE-SHELF	T EH L DH AH T AY M T UW F R EY AH AE T DH AH SH EH L F
TELL-THE-TIME-TO-HAYDEN-AT-THE-BAR-TABLE	T EH L DH AH T AY M T UW HH EY D AH N AE T DH AH B AA R T EY B AH L
TELL-THE-TIME-TO-HAYDEN-AT-THE-KITCHEN-TABLE	T EH L DH AH T AY M T UW HH EY D AH N AE T DH AH K IH CH AH N T EY B AH L
TELL-THE-TIME-TO-HAYDEN-AT-THE-SHELF	T EH L DH AH T AY M T UW HH EY D AH N AE T DH AH SH EH L F
TELL-THE-TIME-TO-JOHN-AT-THE-BAR-TABLE	T EH L DH AH T AY M T UW JH AA N AE T DH AH B AA R T EY B AH L
TELL-THE-TIME-TO-JOHN-AT-THE-KITCHEN-TABLE	T EH L DH AH T AY M T UW JH AA N AE T DH AH K IH CH AH N T EY B AH L
TELL-THE-TIME-TO-JOHN-AT-THE-SHELF	T EH L DH AH T AY M T UW JH AA N AE T DH AH SH EH L F
TELL-THE-TIME-TO-LILY-AT-THE-BAR-TABLE	T EH L DH AH T AY M T UW L IH L IY AE T DH AH B AA R T EY B AH L
TELL-THE-TIME-TO-LILY-AT-THE-KITCHEN-TABLE	T EH L DH AH T AY M T UW L IH L IY AE T DH AH K IH CH AH N T EY B AH L
TELL-THE-TIME-TO-LILY-AT-THE-SHELF	T EH L DH AH T AY M T UW L IH L IY AE T DH AH SH EH L F
TELL-THE-TIME-TO-LUCY-AT-THE-BAR-TABLE	T EH L DH AH T AY M T UW L UW S IY AE T DH AH B AA R T EY B AH L
TELL-THE-TIME-TO-LUCY-AT-THE-KITCHEN-TABLE	T EH L DH AH T AY M T UW L UW S IY AE T DH AH K IH CH AH N T EY B AH L
TELL-THE-TIME-TO-LUCY-AT-THE-SHELF	T EH L DH AH T AY M T UW L UW S IY AE T DH AH SH EH L F
TELL-THE-TIME-TO-MARY-AT-THE-BAR-TABLE	T EH L DH AH T AY M T UW M EH R IY AE T DH AH B AA R T EY B AH L
TELL-THE-TIME-TO-MARY-AT-THE-KITCHEN-TABLE	T EH L DH AH T AY M T UW M EH R IY AE T DH AH K IH CH AH N T EY B AH L
TELL-THE-TIME-TO-MARY-AT-THE-SHELF	T EH L DH AH T AY M T UW M EH R IY AE T DH AH SH EH L F
TELL-THE-TIME-TO-OSCAR-AT-THE-BAR-TABLE	T EH L DH AH T AY M T UW AO S K ER AE T DH AH B AA R T EY B AH L
TELL-THE-TIME-TO-OSCAR-AT-THE-KITCHEN-TABLE	T EH L DH AH T AY M T UW AO S K ER AE T DH AH K IH CH AH N T EY B AH L
TELL-THE-TIME-TO-OSCAR-AT-THE-SHELF	T EH L DH AH T AY M T UW AO S K ER AE T DH AH SH EH L F
TELL-THE-TIME-TO-PHILIP-AT-THE-BAR-TABLE	T EH L DH AH T AY M T UW F IH L AH P AE T DH AH B AA R T EY B AH L
TELL-THE-TIME-TO-PHILIP-AT-THE-KITCHEN-TABLE	T EH L DH AH T AY M T UW F IH L AH P AE T DH AH K IH CH AH N T EY B AH L
TELL-THE-TIME-TO-PHILIP-AT-THE-SHELF	T EH L DH AH T AY M T UW F IH L AH P AE T DH AH SH EH L F
TELL-THE-TIME-TO-PRINCE-AT-THE-BAR-TABLE	T EH L DH AH T AY M T UW P R IH N S AE T DH AH B AA R T EY B AH L
TELL-THE-TIME-TO-PRINCE-AT-THE-KITCHEN-TABLE	T EH L DH AH T AY M T UW P R IH N S AE T DH AH K IH CH AH N T EY B AH L
TELL-THE-TIME-TO-PRINCE-AT-THE-SHELF	T EH L DH AH T AY M T UW P R IH N S AE T DH AH SH EH L F
TELL-THE-TIME-TO-ROBERT-AT-THE-BAR-TABLE	T EH L DH AH T AY M T UW R AA B ER T AE T DH AH B AA R T EY B AH L
TELL-THE-TIME-TO-ROBERT-AT-THE-KITCHEN-TABLE	T EH L DH AH T AY M T UW R AA B ER T AE T DH AH K IH CH AH N T EY B AH L
TELL-THE-TIME-TO-ROBERT-AT-THE-SHELF	T EH L DH AH T AY M T UW R AA B ER T AE T DH AH SH EH L F
TELL-THE-TIME-TO-SAMANTHA-AT-THE-BAR-TABLE	T EH L DH AH T AY M T UW S AH M AE N TH AH AE T DH AH B AA R T EY B AH L
TELL-THE-TIME-TO-SAMANTHA-AT-THE-KITCHEN-TABLE	T EH L DH AH T AY M T UW S AH M AE N TH AH AE T DH AH K IH CH AH N T EY B AH L
TELL-THE-TIME-TO-SAMANTHA-AT-THE-SHELF	T EH L DH AH T AY M T UW S AH M AE N TH AH AE T DH AH SH EH L F
TELL-THE-TIME-TO-STANLEY-AT-THE-BAR-TABLE	T EH L DH AH T AY M T UW S T AE N L IY AE T DH AH B AA R T EY B AH L
TELL-THE-TIME-TO-STANLEY-AT-THE-KITCHEN-TABLE	T EH L DH AH T AY M T UW S T AE N L IY AE T DH AH K IH CH AH N T EY B AH L
TELL-THE-TIME-TO-STANLEY-AT-THE-SHELF	T EH L DH AH T AY M T UW S T AE N L IY AE T DH AH SH EH L F
TELL-YOUR-TEAM'S-NAME-TO-ALICIA-AT-THE-BAR-TABLE	T EH L Y AO R T IY M Z N EY M T UW AH L IH SH AH AE T DH AH B AA R T EY B AH L
TELL-YOUR-TEAM'S-NAME-TO-ALICIA-AT-THE-KITCHEN-TABLE	T EH L Y AO R T IY M Z N EY M T UW AH L IH SH AH AE T DH AH K IH CH AH N T EY B AH L
TELL-YOUR-TEAM'S-NAME-TO-ALICIA-AT-THE-SHELF	T EH L Y AO R T IY M Z N EY M T UW AH L IH SH AH AE T DH AH SH EH L F
TELL-YOUR-TEAM'S-NAME-TO-ANABELLE-AT-THE-BAR-TABLE	T EH L Y AO R T IY M Z N EY M T UW AE N AH B AH L AE T DH AH B AA R T EY B AH L
TELL-YOUR-TEAM'S-NAME-TO-ANABELLE-AT-THE-KITCHEN-TABLE	T EH L Y AO R T IY M Z N EY M T UW AE N AH B AH L AE T DH AH K IH CH AH N T EY B AH L
TELL-YOUR-TEAM'S-NAME-TO-ANABELLE-AT-THE-SHELF	T EH L Y AO R T IY M Z N EY M T UW AE N AH B AH L AE T DH AH SH EH L F
TELL-YOUR-TEAM'S-NAME-TO-ARTHUR-AT-THE-BAR-TABLE	T EH L Y AO R T IY M Z N EY M T UW AA R TH ER AE T DH AH B AA R T EY B AH L
TELL-YOUR-TEAM'S-NAME-TO-ARTHUR-AT-THE-KITCHEN-TABLE	T EH L Y AO R T IY M Z N EY M T UW AA R TH ER AE T DH AH K IH CH AH N T EY B AH L
TELL-YOUR-TEAM'S-NAME-TO-ARTHUR-AT-THE-SHELF	T EH L Y AO R T IY M Z N EY M T UW AA R TH ER AE T DH AH SH EH L F
TELL-YOUR-TEAM'S-NAME-TO-BARBARA-AT-THE-BAR-TABLE	T EH L Y AO R T IY M Z N EY M T UW B AA R B ER AH AE T DH AH B AA R T EY B AH L
TELL-YOUR-TEAM'S-NAME-TO-BARBARA-AT-THE-KITCHEN-TABLE	T EH L Y AO R T IY M Z N EY M T UW B AA R B ER AH AE T DH AH K IH CH AH N T EY B AH L
TELL-YOUR-TEAM'S-NAME-TO-BARBARA-AT-THE-SHELF	T EH L Y AO R T IY M Z N EY M T UW B AA R B ER AH AE T DH AH SH EH L F
TELL-YOUR-TEAM'S-NAME-TO-CLAIRE-AT-THE-BAR-TABLE	T EH L Y AO R T IY M Z N EY M T UW K L EH R AE T DH AH B AA R T EY B AH L
TELL-YOUR-TEAM'S-NAME-TO-CLAIRE-AT-THE-KITCHEN-TABLE	T EH L Y AO R T IY M Z N EY M T UW K L EH R AE T DH AH K IH CH AH N T EY B AH L
TELL-YOUR-TEAM'S-NAME-TO-CLAIRE-AT-THE-SHELF	T EH L Y AO R T IY M Z N EY M T UW K L EH R AE T DH AH SH EH L F
TELL-YOUR-TEAM'S-NAME-TO-EDWARD-AT-THE-BAR-TABLE	T EH L Y AO R T IY M Z N EY M T UW EH D W ER D AE T DH AH B AA R T EY B AH L
TELL-YOUR-TEAM'S-NAME-TO-EDWARD-AT-THE-KITCHEN-TABLE	T EH L Y AO R T IY M Z N EY M T UW EH D W ER D AE T DH AH K IH CH AH N T EY B AH L
TELL-YOUR-TEAM'S-NAME-TO-EDWARD-AT-THE-SHELF	T EH L Y AO R T IY M Z N EY M T UW EH D W ER D AE T DH AH SH EH L F
TELL-YOUR-TEAM'S-NAME-TO-FREDDY-AT-THE-BAR-TABLE	T EH L Y AO R T IY M Z N EY M T UW F R EH D IY AE T DH AH B AA R T EY B AH L
TELL-YOUR-TEAM'S-NAME-TO-FREDDY-AT-THE-KITCHEN-TABLE	T EH L Y AO R T IY M Z N EY M T UW F R EH D IY AE T DH AH K IH CH AH N T EY B AH L
TELL-YOUR-TEAM'S-NAME-TO-FREDDY-AT-THE-SHELF	T EH L Y AO R T IY M Z N EY M T UW F R EH D IY AE T DH AH SH EH L F
TELL-YOUR-TEAM'S-NAME-TO-FREYA-AT-THE-BAR-TABLE	T EH L Y AO R T IY M Z N EY M T UW F R EY AH AE T DH AH B AA R T EY B AH L
TELL-YOUR-TEAM'S-NAME-TO-FREYA-AT-THE-KITCHEN-TABLE	T EH L Y AO R T IY M Z N EY M T UW F R EY AH AE T DH AH K IH CH AH N T EY B AH L
TELL-YOUR-TEAM'S-NAME-TO-FREYA-AT-THE-SHELF	T EH L Y AO R T IY M Z N EY M T UW F R EY AH AE T DH AH SH EH L F
TELL-YOUR-TEAM'S-NAME-TO-HAYDEN-AT-THE-BAR-TABLE	T EH L Y AO R T IY M Z N EY M T UW HH EY D AH N AE T DH AH B AA R T EY B AH L
TELL-YOUR-TEAM'S-NAME-TO-HAYDEN-AT-THE-KITCHEN-TABLE	T EH L Y AO R T IY M Z N EY M T UW HH EY D AH N AE T DH AH K IH CH AH N T EY B AH L
TELL-YOUR-TEAM'S-NAME-TO-HAYDEN-AT-THE-SHELF	T EH L Y AO R T IY M Z N EY M T UW HH EY D AH N AE T DH AH SH EH L F
TELL-YOUR-TEAM'S-NAME-TO-JOHN-AT-THE-BAR-TABLE	T EH L Y AO R T IY M Z N EY M T UW JH AA N AE T DH AH B AA R T EY B AH L
TELL-YOUR-TEAM'S-NAME-TO-JOHN-AT-THE-KITCHEN-TABLE	T EH L Y AO R T IY M Z N EY M T UW JH AA N AE T DH AH K IH CH AH N T EY B AH L
TELL-YOUR-TEAM'S-NAME-TO-JOHN-AT-THE-SHELF	T EH L Y AO R T IY M Z N EY M T UW JH AA N AE T DH AH SH EH L F
TELL-YOUR-TEAM'S-NAME-TO-LILY-AT-THE-BAR-TABLE	T EH L Y AO R T IY M Z N EY M T UW L IH L IY AE T DH AH B AA R T EY B AH L
TELL-YOUR-TEAM'S-NAME-TO-LILY-AT-THE-KITCHEN-TABLE	T EH L Y AO R T IY M Z N EY M T UW L IH L IY AE T DH AH K IH CH AH N T EY B AH L
TELL-YOUR-TEAM'S-NAME-TO-LILY-AT-THE-SHELF	T EH L Y AO R T IY M Z N EY M T UW L IH L IY AE T DH AH SH EH L F
TELL-YOUR-TEAM'S-NAME-TO-LUCY-AT-THE-BAR-TABLE	T EH L Y AO R T IY M Z N EY M T UW L UW S IY AE T DH AH B AA R T EY B AH L
TELL-YOUR-TEAM'S-NAME-TO-LUCY-AT-THE-KITCHEN-TABLE	T EH L Y AO R T IY M Z N EY M T UW L UW S IY AE T DH AH K IH CH AH N T EY B AH L
TELL-YOUR-TEAM'S-NAME-TO-LUCY-AT-THE-SHELF	T EH L Y AO R T IY M Z N EY M T UW L UW S IY AE T DH AH SH EH L F
TELL-YOUR-TEAM'S-NAME-TO-MARY-AT-THE-BAR-TABLE	T EH L Y AO R T IY M Z N EY M T UW M EH R IY AE T DH AH B AA R T EY B AH L
TELL-YOUR-TEAM'S-NAME-TO-MARY-AT-THE-KITCHEN-TABLE	T EH L Y AO R T IY M Z N EY M T UW M EH R IY AE T DH AH K IH CH AH N T EY B AH L
TELL-YOUR-TEAM'S-NAME-TO-MARY-AT-THE-SHELF	T EH L Y AO R T IY M Z N EY M T UW M EH R IY AE T DH AH SH EH L F
TELL-YOUR-TEAM'S-NAME-TO-OSCAR-AT-THE-BAR-TABLE	T EH L Y AO R T IY M Z N EY M T UW AO S K ER AE T DH AH B AA R T EY B AH L
TELL-YOUR-TEAM'S-NAME-TO-OSCAR-AT-THE-KITCHEN-TABLE	T EH L Y AO R T IY M Z N EY M T UW AO S K ER AE T DH AH K IH CH AH N T EY B AH L
TELL-YOUR-TEAM'S-NAME-TO-OSCAR-AT-THE-SHELF	T EH L Y AO R T IY M Z N EY M T UW AO S K ER AE T DH AH SH EH L F
TELL-YOUR-TEAM'S-NAME-TO-PHILIP-AT-THE-BAR-TABLE	T EH L Y AO R T IY M Z N EY M T UW F IH L AH P AE T DH AH B AA R T EY B AH L
TELL-YOUR-TEAM'S-NAME-TO-PHILIP-AT-THE-KITCHEN-TABLE	T EH L Y AO R T IY M Z N EY M T UW F IH L AH P AE T DH AH K IH CH AH N T EY B AH L
TELL-YOUR-TEAM'S-NAME-TO-PHILIP-AT-THE-SHELF	T EH L Y AO R T IY M Z N EY M T UW F IH L AH P AE T DH AH SH EH L F
TELL-YOUR-TEAM'S-NAME-TO-PRINCE-AT-THE-BAR-TABLE	T EH L Y AO R T IY M Z N EY M T UW P R IH N S AE T DH AH B AA R T EY B AH L
TELL-YOUR-TEAM'S-NAME-TO-PRINCE-AT-THE-KITCHEN-TABLE	T EH L Y AO R T IY M Z N EY M T UW P R IH N S AE T DH AH K IH CH AH N T EY B AH L
TELL-YOUR-TEAM'S-NAME-TO-PRINCE-AT-THE-SHELF	T EH L Y AO R T IY M Z N EY M T UW P R IH N S AE T DH AH SH EH L F
TELL-YOUR-TEAM'S-NAME-TO-ROBERT-AT-THE-BAR-TABLE	T EH L Y AO R T IY M Z N EY M T UW R AA B ER T AE T DH AH B AA R T EY B AH L
TELL-YOUR-TEAM'S-NAME-TO-ROBERT-AT-THE-KITCHEN-TABLE	T EH L Y AO R T IY M Z N EY M T UW R AA B ER T AE T DH AH K IH CH AH N T EY B AH L
TELL-YOUR-TEAM'S-NAME-TO-ROBERT-AT-THE-SHELF	T EH L Y AO R T IY M Z N EY M T UW R AA B ER T AE T DH AH SH EH L F
TELL-YOUR-TEAM'S-NAME-TO-SAMANTHA-AT-THE-BAR-TABLE	T EH L Y AO R T IY M Z N EY M T UW S AH M AE N TH AH AE T DH AH B AA R T EY B AH L
TELL-YOUR-TEAM'S-NAME-TO-SAMANTHA-AT-THE-KITCHEN-TABLE	T EH L Y AO R T IY M Z N EY M T UW S AH M AE N TH AH AE T DH AH K IH CH AH N T EY B AH L
TELL-YOUR-TEAM'S-NAME-TO-SAMANTHA-AT-THE-SHELF	T EH L Y AO R T IY M Z N EY M T UW S AH M AE N TH AH AE T DH AH SH EH L F
TELL-YOUR-TEAM'S-NAME-TO-STANLEY-AT-THE-BAR-TABLE	T EH L Y AO R T IY M Z N EY M T UW S T AE N L IY AE T DH AH B AA R T EY B AH L
TELL-YOUR-TEAM'S-NAME-TO-STANLEY-AT-THE-KITCHEN-TABLE	T EH L Y AO R T IY M Z N EY M T UW S T AE N L IY AE T DH AH K IH CH AH N T EY B AH L
TELL-YOUR-TEAM'S-NAME-TO-STANLEY-AT-THE-SHELF	T EH L Y AO R T IY M Z N EY M T UW S T AE N L IY AE T DH AH SH EH L F
WHAT-IS-A-NAME-OF-PUR-GALAXY	W AH T IH Z EY N EY M AH V P ER G AE L AH K S IY
WHAT-IS-THE-BATMAN-SUPER-POWER	W AH T IH Z DH AH B AE T M AE N S UW P ER P AW ER
WHAT-IS-THE-BIGGEST-AIRPORT-IN-THAILAND	W AH T IH Z DH AH B IH G AH S T EH R P AO R T IH N T AY L AE N D
WHAT-IS-THE-SYMBOLIC-ANIMAL-OF-THAILAND	W AH T IH Z DH AH S IH M B AA L IH K AE N AH M AH L AH V T AY L AE N D
WHAT-IS-THE-TALLEST-BUILDING-IN-THE-WORLD	W AH T IH Z DH AH T AO L IH S T B IH L D IH NG IH N DH AH W ER L D
WHERE-ARE-YOU-FROM	W EH R AA R Y UW F R AH M
WHERE-WILL-NEXT-WORD-ROBOCUP-BE-HELD	W EH R W IH L N EH K S T W ER D R AA B AH K AH P B IY HH EH L D
WHICH-COUNTRY-IS-THE-HOST-OF-ROBOCUP-AP	W IH CH K AH N T R IY IH Z DH AH HH OW S T AH V R AA B AH K AH P AE P
WHICH-OPERATING-SYSTEM-ARE-YOU-USING	W IH CH AA P ER EY T IH NG S IH S T AH M AA R Y UW Y UW Z IH NG
WHICH-ROBOT-PLATFORM-IS-USED-IS-USED-FOR-EDUCATION-LEAGUE	W IH CH R OW B AA T P L AE T F AO R M IH Z Y UW Z D IH Z Y UW Z D F AO R EH JH AH K EY SH AH N L IY G
WHO-IS-CURRENT-US-PRESIDENT	HH UW IH Z K ER AH N T AH S P R EH Z IH D AH N T
WHO-IS-THE-LEAD-ACTRESS-OF-WONDER-WOMAN	HH UW IH Z DH AH L EH D AE K T R AH S AH V W AH N D ER W UH M AH N
WHO-IS-THE-RICHEST-MAN-IN-THE-WORLD	HH UW IH Z DH AH R IH CH AH S T M AE N IH N DH AH W ER L D
WHO-IS-THE-SINGER-OF-THE-SONG-GRENADE	HH UW IH Z DH AH S IH NG ER AH V DH AH S AO NG G R AH N EY D
YES	Y EH S
